<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"\"Dokunarak keşfet\" eğiticisini başlat"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Erişilebilirlik eğiticisi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"İleri"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Geri"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Son"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Çıkış yap"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Eğitici konuşmaya devam ederken devre dışı öğesine dokunun"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. Ders: Ekranı keşfetme"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Dokunarak Keşfet açıldıktan sonra, parmağınızın altında ne olduğunu öğrenmek için ekrana dokunabilirsiniz. Örneğin, mevcut ekranda uygulama simgeleri bulunuyor. Ekrana dokunup parmağınızı etrafta kaydırarak bu uygulama simgelerinden birini bulun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Harika. En az bir tane daha yeni simge buluncaya kadar parmağınızı ekran üzerinde kaydırmaya devam edin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Ayrıca ekranın herhangi bir yerinde parmağınızı hızlıca sağa ve sola kaydırarak da keşfedebilirsiniz. Sonraki simgeye geçmek için soldan sağa hızlı bir şekilde kaydırmayı deneyin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Bulduğunuz bir şeyi etkinleştirmek için ekrana iki defa dokunun. <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> simgesini bulana kadar aramaya devam edin. Sonra etkinleştirmek üzere ekranda herhangi bir yere hafifçe çift vurun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> simgesini buldunuz. Simgeyi etkinleştirmek için ekranda herhangi bir yere hafifçe çift vurun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"<xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> simgesini geçtiniz. <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> simgesini tekrar bulana kadar ekranda aramaya devam edin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Bir sonraki derse geçmek için ekranın sağ alt bölümündeki <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> düğmesini bulun ve etkinleştirmek için hafifçe çift vurun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. Ders: Listelerde kaydırma yapma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Bir listede kaydırma yapmak için iki parmağınızı ekran boyunca kaydırabilirsiniz. Örneğin, mevcut ekranda, uygulama listesi adlarını içeren ve aşağı veya yukarı kaydırma yapılabilen bir liste vardır. Önce ekranı keşfetmeyi deneyin ve bir uygulama bulun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Şimdi iki parmağınızı listedeki bir öğenin üzerine yerleştirin ve ikisini de yukarı doğru kaydırın. Ekranın en tepesine gelirseniz parmaklarınızı kaldırın, listede daha aşağıdaki bir noktaya yerleştirin ve yukarı kaydırmaya devam edin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Bir uygulama daha bulmak için ekranda arama yapın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Parmağınızı hızlıca kaydırarak da tüm sayfada kaydırma yapabilirsiniz. Sonraki sayfaya geçmek için tek bir hareketle sağa ve ardından sola hızlıca kaydırın. Sağa ve ardından sola hızlıca kaydırarak sonraki sayfaya geçmeye çalışın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Mevcut sayfada bir uygulama bulmak için ekranda tekrar arama yapın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Tek bir hareketle zıt yönde, sola ve ardından sağa hızlıca kaydırma yaptığınızda önceki sayfaya dönersiniz. Sola ve ardından sağa hızlıca kaydırarak önceki sayfaya geçmeye çalışın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Bir sonraki derse geçmek için, ekranın sağ alt köşesinin yakınlarındaki <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> düğmesini bulun ve etkinleştirin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"3. Ders: Karakter okuma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Varsayılan olarak, sola veya sağa hızlıca kaydırdığınızda metin bloklarının tümünü bir kerede okursunuz. Ekrandaki metin bloklarını kelime kelime veya karakter karakter de okuyabilirsiniz. Önce \"Bu\" kelimesiyle başlayan metni bulun."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Şimdi, tek bir hareketle aşağı ve sonra yukarı hızlıca kaydırarak bu bloğu belirli bir yerinden okumaya başlayabilirsiniz. Okuma yerini değiştirmek için aşağı ve ardından yukarı hızlıca kaydırma yapmaya çalışın, metinde ilerlemek için ise sağa hızlıca kaydırın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Mevcut metin bloğundan çıkmak için varsayılan okuma düzeyine dönmeniz gerekir. Varsayılan düzeye dönmek için farklı yönde, yukarı ve ardından aşağı hızlıca kaydırın. Sonra sağ alt köşedeki <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> düğmesini bulup etkinleştirmek için hafifçe çift vurun ve eğiticiden çıkın."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Bu örnekte büyük bir metin bloğu kullanılmaktadır. Hızlıca kaydırma hareketini kullanarak bu metinde belirli bir okuma yerinde gezinebilir veya dokunma hareketlerini kullanarak tümünü okuyabilirsiniz."\n\n"Bu ikinci paragraftır."\n\n"Bu üçüncü ve son paragraftır. Okuma yerini değiştirmek için aşağı ve ardından yukarı hızlıca kaydırın, bu metinde ilerlemek için sağa kaydırın."</string>
</resources>
