<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Iniciar tutorial de exploración táctil"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"Tutorial de accesibilidad"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial de accesibilidad"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Siguiente"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Anterior"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Finalizar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Salir"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Exploración táctil desactivada mientras el tutorial está activo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lección 1: Exploración de la pantalla"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Si se activó la Exploración táctil, puedes tocar la pantalla para obtener información acerca del contenido seleccionado. Por ejemplo, la pantalla actual cuenta con íconos de aplicaciones. Para buscar alguno en particular, toca la pantalla y desplázate por ella con el dedo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Sigue desplazando el dedo por la pantalla hasta encontrar, al menos, otro ícono más."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"También puedes explorar el contenido de la pantalla deslizando tu dedo hacia la izquierda y hacia la derecha en cualquier parte de ella. Rápidamente prueba deslizar tu dedo de izquierda a derecha para pasar al siguiente ícono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Para activar algo que ya exploraste, toca la pantalla dos veces. Explora hasta encontrar el ícono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. A continuación, pulsa dos veces en cualquier lugar de la pantalla para activarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Encontraste el ícono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pulsa dos veces en cualquier lugar de la pantalla para activar el ícono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ya pasaste el ícono de <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Intenta explorar la pantalla hasta que vuelvas a encontrar el ícono de <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Para pasar a la siguiente lección, busca el botón <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, ubicado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla, y tócalo dos veces para activarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lección 2: Desplazamiento por las listas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Para desplazarte por una lista, puedes deslizar dos dedos por la pantalla. Por ejemplo, en la pantalla actual, hay una lista de nombres de aplicaciones que puedes desplazar hacia arriba y hacia abajo. En primer lugar, intenta explorar la pantalla e identificar una aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ahora coloca dos dedos sobre un elemento de la lista y deslízalos hacia arriba. Si alcanzas la parte superior de la pantalla, levanta los dedos, colócalos en la parte inferior la lista y continúa deslizándolos hacia arriba."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Explora la pantalla para encontrar otra aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"También puedes desplazarte por toda una página deslizando tu dedo. Para desplazarte hacia la siguiente página, desliza tu dedo desde la izquierda hacia la derecha rápidamente y de nuevo hacia la izquierda."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Vuelve a explorar la pantalla para encontrar una aplicación en la página actual."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"Al deslizar tu dedo en la dirección contraria, hacia la izquierda y hacia atrás, te desplazarás hasta la página anterior. Prueba deslizar tu dedo para desplazarte hasta la página anterior."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Para pasar a la siguiente lección, encuentra y activa el botón <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, situado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lección 3: Lectura por carácter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"De forma predeterminada, si deslizas tu dedo hacia la izquierda y hacia la derecha, se leerán diferentes bloques de texto en simultáneo. También puedes leer bloques completos de texto en pantalla según el carácter o palabra con los que comiencen. Primero, busca el bloque de texto que comienza con la palabra \"Este\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"Luego puedes deslizar tu dedo hacia abajo y de nuevo hacia arriba para comenzar a leer este bloque en un nivel en particular. Prueba deslizar tu dedo hacia abajo y de nuevo hacia arriba para cambiar el nivel de lectura, luego desliza tu dedo hacia la derecha para leer el bloque de texto completo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"Para abandonar el bloque de texto actual, tendrás que volver al nivel de lectura predeterminado. Desliza tu dedo en la dirección contraria, hacia arriba y de nuevo hacia abajo, para volver al nivel de lectura predeterminado. Luego busca el botón <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g>, ubicado en la esquina inferior derecha, y tócalo dos veces para activarlo y abandonar el tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"Este es un ejemplo de un gran bloque de texto. Puedes deslizar el dedo para desplazarte por este texto a un determinado nivel de lectura. También puedes tocar la pantalla para leer el texto a la vez."\n\n"Este es el segundo párrafo."\n\n"Este es el tercer y último párrafo. Desliza el dedo hacia abajo y hacia arriba para cambiar el nivel de lectura y, a continuación, desliza el dedo hacia la derecha para desplazarte por el texto."</string>
</resources>
