<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Lancarkan tutorial \"Jelajah melalui sentuhan\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial kebolehcapaian"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Seterusnya"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Sebelumnya"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Selesai"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Keluar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Sentuhan dilumpuhkan semasa tutorial sedang bercakap"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Pelajaran 1: Menjelajah skrin"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Apabila Jelajah melalui Sentuhan dihidupkan, anda boleh sentuh skrin untuk mengetahui apa di hujung jari anda. Sebagai contoh, skrin semasa mengandungi ikon aplikasi. Cari salah satu daripadanya dengan menyentuh skrin dan melungsurkan jari anda ke sekeliling skrin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Bagus. Teruskan meluncurkan jari anda di sekitar skrin sehingga anda menemui sekurang-kurangnya satu lagi ikon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Anda juga boleh menjelajah dengan meleretkan jari anda ke mana-mana kiri dan kanan di skrin. Cuba meleret dari kiri ke kanan untuk bergerak ke ikon seterusnya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Untuk mengaktifkan sesuatu yang anda telah jelajahi, ketik skrin dua kali. Jelajah sehingga anda menemui ikon <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Kemudian ketik dua kali di mana-mana sahaja pada skrin untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Anda menemui ikon <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Ketik dua kali mana-mana di skrin untuk mengaktifkan ikon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Anda telah menjelajah melepasi ikon <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Cuba menjelajah skrin sehingga anda menemui ikon <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> lagi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Untuk beralih ke pelajaran seterusnya, cari butang <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, terletak berhampiran penjuru bawah kanan skrin, kemudian ketik dua kali untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Pelajaran 2: Menatal melalui senarai"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Untuk menatal melalui senarai, anda boleh luncurkan dua jari di sepanjang skrin. Sebagai contoh, skrin semasa mengandungi senarai nama apl yang boleh menatal ke atas atau ke bawah. Mula-mula, cuba jelajah skrin dan kenal pasti apl."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Sekarang letakkan dua jari pada item dalam senarai dan luncurkan kedua-dua jari ke atas. Jika anda sampai ke bahagian atas skrin, angkat jari anda, letakkannya di bahagian lebih bawah pada senarai dan teruskan meluncurkannya ke atas."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Jelajah skrin untuk mencari satu lagi apl."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Anda juga boleh menatal ke seluruh halaman dengan meleret jari anda. Untuk menatal ke halaman seterusnya, leret ke kanan kemudian ke kiri dengan gerakan tunggal. Cuba untuk menatal ke halaman seterusnya dengan meleret ke kanan kemudian ke kiri."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Jejalah skrin sekali lagi untuk mencari apl dalam halaman semasa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Meleret ke arah bertentangan, kiri kemudian kanan dalam gerakan tunggal, akan bergerak ke halaman sebelumnya. Cuba menatal ke halaman sebelumnya dengan meleret ke kiri kemudian ke kanan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Untuk beralih ke pelajaran seterusnya, cari dan aktifkan butang <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> yang terletak berdekatan penjuru kanan bahagian bawah skrin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Pelajaran 3: Membaca mengikut aksara"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Secara lalai, meleret ke kiri atau kanan membaca blok teks sekaligus. Anda juga boleh membaca melalui blok teks di skrin mengikut perkataan atau aksara. Mula-mula, cari teks yang bermula dengan perkataan \"Ini\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Seterusnya, anda boleh mula membaca blok ini pada tahap tertentu dengan meleret ke bawah kemudian ke atas dalam gerakan tunggal. Cuba meleret ke bawah kemudian ke atas untuk mengubah tahap bacaan, kemudian meleret ke kanan untuk membaca melalui teks."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Untuk beralih keluar dari blok semasa teks, anda akan perlu kembali ke tahap membaca lalai. Leret dalam arah bertentangan, atas kemudian bawah, untuk kembali ke tahap membaca lalai. Kemudian cari butang <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> pada kanan bawah dan ketik dua kali untuk mengaktifkannya dan keluar dari tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Ini contoh blok teks yang besar. Anda boleh bergerak melalui teks ini pada tahap bacaan tertentu menggunakan gerak isyarat meleret atau membacanya sekaligus menggunakan gerak isyarat sentuhan.."\n\n"Ini perenggan kedua."\n\n"Ini perenggan ketiga dan terakhir. Leret ke bawah dan atas untuk menukar tahap bacaan, kemudian leret ke kanan untuk bergerak melalui teks ini."</string>
</resources>
