<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Ilunsad ang tutorial, \"Maggalugad gamit pagpindot\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial sa accessibility"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Susunod"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Nakaraan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Tapusin"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Lumabas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Hindi gumagana ang pagpindot habang nagsasalita ang tutorial"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Aralin 1: Paggalugad sa screen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Kapag naka-on ang Galugarin sa pamamagitan ng pagpindot, maaari mong pindutin ang screen upang malaman kung ano ang nasa ilalim ng iyong daliri. Halimbawa, naglalaman ang kasalukuyang screen ng mga icon ng app. Hanapin ang isa sa mga ito sa pamamagitan ng pagpindot sa screen at pag-slide ng iyong daliri."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Mahusay. Magpatuloy sa pag-slide ng iyong daliri sa screen hanggang sa makakita ka ng hindi bababa sa isa pang icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Maaari ka ring maggalugad sa pamamagitan ng pag-swipe ng iyong daliri pakaliwa at pakanan kahit saan sa screen. Subukang mabilis na mag-swipe mula kaliwa pakanan upang lumipat sa susunod na icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Upang i-activate ang isang bagay na naggalugad mo na, tapikin ang screen nang dalawang beses. Maggalugad hanggang sa mahanap mo ang icon ng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pagkatapos ay mag-double-tap kahit saan sa screen upang i-activate ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Nahanap mo ang icon ng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Mag-double-tap kahit saan sa screen upang i-activate ang icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Naggalugad ka lagpas sa icon ng <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Subukang galugarin ang screen hanggang sa mahanap mong muli ang icon na <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Upang lumipat sa susunod na aralin, hanapin ang button na <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, na matatagpuan malapit sa kanang sulok sa ibaba ng screen, pagkatapos ay mag-double-tap upang i-activate ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Aralin 2: Pag-scroll sa mga listahan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Upang mag-scroll sa isang listahan, maaari kang mag-slide ng dalawang daliri sa screen. Halimbawa, naglalaman ang kasalukuyang screen ng isang listahan ng mga pangalan ng app na maaaring mag-scroll pataas o pababa. Una, subukang galugarin ang screen at tumukoy ng app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ngayon, maglagay ng dalawang daliri sa isang item sa listahan at i-slide pataas ang parehong mga daliri. Kung naabot mo ang tuktok ng screen, i-angat ang iyong mga daliri, ilagay ang mga ito sa ibabang bahagi ng listahan, at magpatuloy sa pag-slide pataas."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Galugarin ang screen upang maghanap ng isa pang app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Maaari mo ring i-scroll ang isang buong pahina sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri. Upang mag-scroll sa susunod na pahina, mag-swipe pakanan pagkatapos ay pakaliwa gamit ang iisang galaw. Subukang mag-scroll sa susunod na pahina sa pamamagitan ng pag-swipe pakanana pagkatapos ay pakaliwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Galugaring muli ang screen upang maghanap ng app sa kasalukuyang pahina."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ang pag-swipe sa kabilang direksyon, pakaliwa pagkatapos ay pakanan sa iisang galaw, ay lilipat sa nakaraang pahina. Subukang mag-scroll sa nakaraang pahina sa pamamagitan ng pag-swipe pakaliwa pagkatapos ay pakanan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Upang lumipat sa susunod na aralin, hanapin at i-activate ang button na <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, na matatagpuan malapit sa kanang sulok sa ibaba ng screen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Aralin 3: Pagbabasa ayon sa bawat character"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Bilang default, binabasa ng pag-swipe pakaliwa o pakanan ang mga block ng teksto nang sabay-sabay. Maaari ka ring magbasa ng mga block ng nasa screen na teksto ayon sa salita o character. Una, hanapin ang tekstong nag-uumpisa sa salitang \"Ito.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Sunod, maaari mong simulang basahin ang block na ito sa isang tukoy na antas sa pamamagitan ng pag-swipe pababa pagkatapos ay pataas sa iisang galaw. Subukang mag-swipe pababa pagkatapos ay pataas upang baguhin ang antas ng pagbabasa, pagkatapos ay mag-swipe pakanan upang magbasa sa teksto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Upang makaalis sa kasalukuyang block ng teksto, kakailanganin mong bumalik sa default na antas ng pagbabasa. Mag-swipe sa kabilang direksyon, pataas pagkatapos ay pababa, upang makabalik sa default na antas ng pagbabasa. Pagkatapos ay hanapin ang button na <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> sa kanang ilalim at mag-double-tap upang i-activate ito at lumabas sa tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Isa itong halimbawa ng malaking block ng teksto. Maaari kang lumipat-lipat sa tekstong ito sa isang tukoy na antas ng pagbabasa gamit ang mga galaw na pag-swipe, o basahin ang lahat ng ito nang sabay-sabay gamit ang mga galaw na pagpindot."\n\n"Ito ang pangalawang talata."\n\n"Ito ang pangatlo at panghuling talata. Mag-swipe pababa at pataas upang baguhin ang antas ng pagbabasa, pagkatapos ay mag-swipe pakanan upang lumipat-lipat sa tekstong ito."</string>
</resources>
