<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Ilunsad ang tutorial, \"Maggalugad gamit pagpindot\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial sa accessibility"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Susunod"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Nakaraan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Tapusin"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Lumabas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Hindi gumagana ang pagpindot habang nagsasalita ang tutorial"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Aralin 1: Paggalugad sa screen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Kapag naka-on ang Galugarin sa pamamagitan ng pagpindot, maaari mong pindutin ang screen upang malaman kung ano ang nasa ilalim ng iyong daliri. Halimbawa, naglalaman ang kasalukuyang screen ng mga icon ng app. Hanapin ang isa sa mga ito sa pamamagitan ng pagpindot sa screen at pag-slide ng iyong daliri."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Mahusay. Magpatuloy sa pag-slide ng iyong daliri sa screen hanggang sa makakita ka ng hindi bababa sa isa pang icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Maaari ka ring maggalugad sa pamamagitan ng pag-swipe ng iyong daliri pakaliwa at pakanan kahit saan sa screen. Subukang mabilis na mag-swipe mula kaliwa pakanan upang lumipat sa susunod na icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Upang i-activate ang isang bagay na naggalugad mo na, tapikin ang screen nang dalawang beses. Maggalugad hanggang sa mahanap mo ang icon ng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pagkatapos ay mag-double-tap kahit saan sa screen upang i-activate ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Nahanap mo ang icon ng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Mag-double-tap kahit saan sa screen upang i-activate ang icon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Naggalugad ka lagpas sa icon ng <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Subukang galugarin ang screen hanggang sa mahanap mong muli ang icon na <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Upang lumipat sa susunod na aralin, hanapin ang button na <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, na matatagpuan malapit sa kanang sulok sa ibaba ng screen, pagkatapos ay mag-double-tap upang i-activate ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Aralin 2: Pag-scroll sa mga listahan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Upang mag-scroll sa isang listahan, maaari kang mag-slide ng dalawang daliri sa screen. Halimbawa, naglalaman ang kasalukuyang screen ng isang listahan ng mga pangalan ng app na maaaring mag-scroll pataas o pababa. Una, subukang galugarin ang screen at tumukoy ng app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ngayon, maglagay ng dalawang daliri sa isang item sa listahan at i-slide pataas ang parehong mga daliri. Kung naabot mo ang tuktok ng screen, i-angat ang iyong mga daliri, ilagay ang mga ito sa ibabang bahagi ng listahan, at magpatuloy sa pag-slide pataas."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Galugarin ang screen upang maghanap ng isa pang app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Maaari mo ring i-scroll ang isang buong pahina sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri. Upang mag-scroll sa susunod na pahina, mag-swipe pakanan pagkatapos ay pakaliwa gamit ang iisang galaw. Subukang mag-scroll sa susunod na pahina sa pamamagitan ng pag-swipe pakanana pagkatapos ay pakaliwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Galugaring muli ang screen upang maghanap ng app sa kasalukuyang pahina."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ang pag-swipe sa kabilang direksyon, pakaliwa pagkatapos ay pakanan sa iisang galaw, ay lilipat sa nakaraang pahina. Subukang mag-scroll sa nakaraang pahina sa pamamagitan ng pag-swipe pakaliwa pagkatapos ay pakanan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Upang lumipat sa susunod na aralin, hanapin ang button na <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, na matatagpuan malapit sa kanang sulok sa ibaba ng screen, pagkatapos ay mag-double-tap upang i-activate ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Aralin 3: Mga menu ng konteksto"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"May dalawang menu ng konteksto ang TalkBack na nagpapadali sa paghahanap ng mga setting at kontrol, ang Pandaigdigang Menu ng Konteksto at Lokal na Menu ng Konteksto. Maaari kang mag-activate ng item sa menu sa pamamagitan ng pag-slide sa iyong daliri sa palibot ng lupon ng mga item sa menu at pagbitaw kapag narinig mo na ang ninanais na item. Subukang palabasin ang Pandaigdigang Menu ng Konteksto sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> sa iisang paggalaw."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Mayroong mga pangkalahatang command ang Pandaigdigang Menu ng Konteksto na gumagana sa lahat ng lugar sa buong TalkBack. Subukang basahin ang lahat ng text sa screen sa pamamagitan ng pagpindot sa gitna ng screen upang magpalabas ng pabilog na menu sa palibot ng iyong daliri, at pagkatapos ay pag-slide sa iyong daliri sa palibot ng lupon ng mga pagpipilian hanggang sa marinig mo ang \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Sinara mo ang Pandaigdigang Menu ng Konteksto. Subukang palabasing muli ang Pandaigdigang Menu ng Konteksto sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> sa iisang paggalaw."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Magaling. Babasahin ng command na iyon ang lahat ng item sa screen. Bilang karagdagan sa Pandaigdigang Menu ng Konteksto, mayroon ding Lokal na Menu ng Konteksto ang TalkBack. May mga kontrol ang Lokal na Menu ng Konteksto na nagbabago batay sa kung anong item sa screen ang napili mo. Subukang palabasin ang Lokal na Menu ng Konteksto sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> sa iisang paggalaw."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Magkakansela at magpapasara sa menu ang pagpindot ng iyong daliri pababa sa gitna ng screen at pagkatapos ay pag-angat dito. Subukang isara ang Lokal na Menu ng Konteksto ngayon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Alam mo na ngayon kung paano palabasin at mag-navigate gamit ang mga menu ng konteksto. Matututo ka nang higit pa tungkol sa kung kailan gagamitin ang mga menu ng konteksto sa sumusunod na aralin. Hanapin at i-activate ang button na <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> sa tabi ng kanang sulok sa ibaba ng screen upang lumipat sa susunod na aralin."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Aralin 4: Mga granularity sa pagbabasa"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"May mga kontrol sa granularity ang TalkBack na nagbibigay sa iyo ng iba\'t ibang paraan ng pag-navigate sa pamamagitan ng text. Halimbawa, maaari kang magbasa nang paisa-isang paragraph, nang paisa-isang salita, o kahit na nang paisa-isang character. Upang makapagsimula, hanapin ang text box sa gitna ng screen upang basahin ang nilalaman nito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Ang pagtuon sa isang item ay magbabasa sa lahat ng text nito sa default na antas ng granularity. Subukang baguhin ang granularity upang basahin ang text na ito nang paisa-isang character lang. Una, i-swipe ang iyong daliri <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> upang palabasin ang Lokal na Menu ng Konteksto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Nag-navigate ka palayo mula sa target na text box. Subukang mag-tap sa gitna ng screen upang mag-navigate pabalik sa text box."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Mahusay. Ngayon, i-slide ang iyong daliri sa palibot ng menu hanggang sa marinig mo ang <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, pagkatapos ay piliin ito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Isinara mo ang Lokal na Menu ng Konteksto nang hindi binabago ang <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. I-swipe ang iyong daliri <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> upang palabasing muli ang Lokal na Menu ng Konteksto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Mahusay. Nagna-navigate ka na ngayon ayon sa granularity ng character. Ang pag-swipe mula sa itaas ng screen patungo sa ibaba ng screen ay magpapausad ng isang character. Subukang mag-swipe mula sa itaas ng screen patungo sa ibaba ng screen 3 beses upang basahin ang susunod na 3 character ng text."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Binago mo ang granularity nang sa gayon ay hindi na ito <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Mababago mo ito pabalik sa <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> mula sa Lokal na Menu ng Konteksto sa pamamagitan ng pag-swipe sa iyong daliri <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> sa iisang paggalaw."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Alam mo na ngayon kung paano baguhin ang granularity ng pagbabasa at magbasa ng teksto. Dito nagtatapos ang tutorial ng TalkBack. Upang lumabas sa tutorial, hanapin at i-activate ang button na <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, na matatagpuan malapit sa kanang sulok sa ibaba ng screen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Ilang halimbawang text ito na mababasa mo sa iba\'t ibang granularity."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Lumabas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Kinakailangan ang Explore by Touch"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Nangangailangan ang tutorial na ito ng Explore by touch. Paki-on ang TalkBack at i-enable ang Explore by touch bago ilunsad ang tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"Nakasuspinde ang TalkBack"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Hindi available ang tutorial ng TalkBack habang naka-pause ang feedback. Pakituloy ang feedback sa TalkBack at ilunsad muli ang tutorial upang makapagpatuloy."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Nawawala pagtalaga ng galaw"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Walang galaw na nakatalaga sa pagkilos na \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>.\" Pakibisita ang Mga Setting ng TalkBack upang magtakda ng shortcut na galaw para sa pagkilos na iyon, at pagkatapos ay ilunsad muli ang tutorial ng TalkBack."</string>
</resources>
