<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Lansaţi progr. instruire „Exploraţi prin atingere”"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"Program de instruire pt. accesibilitate"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Program de instruire pt. accesibilitate"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Înainte"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Înapoi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Finalizaţi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Ieşiţi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Interacţiunea prin atingere este dezactivată cât timp programul de instruire este rostit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lecţia 1: explorarea ecranului"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Când funcţia Exploraţi prin atingere este activată, puteţi atinge ecranul pentru a afla ce se găseşte sub degetul dvs. De exemplu, ecranul actual conţine pictograme de aplicaţii. Găsiţi una dintre acestea atingând ecranul şi glisând uşor cu degetul pe ecran."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Perfect. Continuaţi să glisaţi uşor degetul pe ecran până când veţi găsi cel puţin încă o pictogramă."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"De asemenea, puteţi explora glisând degetul spre stânga şi spre dreapta oriunde pe ecran. Încercaţi să glisaţi rapid de la stânga la dreapta pentru a trece la pictograma următoare."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Pentru a activa ceva ce aţi explorat, atingeţi ecranul de două ori. Exploraţi până când găsiţi pictograma <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Apoi atingeţi de două ori oriunde pe ecran pentru a o activa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Aţi găsit pictograma <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Atingeţi de două ori orice loc de pe ecran pentru a activa pictograma."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Aţi trecut de pictograma <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Încercaţi să exploraţi ecranul până când veţi găsi pictograma <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> din nou."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Pentru a trece la următoarea lecţie, găsiţi butonul <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, aflat în colţul din dreapta jos al ecranului, apoi apăsaţi de două ori pentru a-l activa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lecţia 2: defilarea prin liste"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Pentru a derula o listă, puteţi să glisaţi uşor cu două degete de-a lungul ecranului. De exemplu, ecranul actual conţine o listă cu nume de aplicaţii care se poate derula în sus sau în jos. Mai întâi, încercaţi să exploraţi ecranul şi să identificaţi o aplicaţie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Acum plasaţi două degete pe un element din listă şi glisaţi degetele în sus. Dacă ajungeţi în partea superioară a ecranului, ridicaţi degetele, puneţi-le mai jos pe listă şi continuaţi să le glisaţi în sus."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Exploraţi ecranul pentru a găsi încă o aplicaţie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"De asemenea, puteţi derula o întreagă pagină glisând degetul pe ecran. Derulaţi la pagina următoare glisând rapid de la stânga spre dreapta, apoi glisând înapoi spre stânga."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Exploraţi ecranul din nou pentru a găsi o aplicaţie în pagina curentă."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"Dacă veţi glisa în direcţia opusă, spre stânga şi înapoi, vă veţi deplasa la pagina anterioară. Încercaţi să glisaţi pentru a vă întoarce la pagina anterioară."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Pentru a trece la lecţia următoare, găsiţi şi activaţi butonul <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, situat în colţul din dreapta jos al ecranului."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lecţia 3: citirea în funcţie de caracter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"În mod prestabilit, glisaţi spre stânga şi spre dreapta pentru a citi blocurile de text în întregime. De asemenea, puteţi să citiţi blocurile de text de pe ecran în funcţie de un anumit cuvânt sau de un anumit caracter. Mai întâi, găsiţi textul care începe cu „Acest”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"Apoi, puteţi să glisaţi în jos şi înapoi sus pentru a începe să citiţi acest bloc la un anumit nivel. Încercaţi să glisaţi în jos şi înapoi în sus pentru a schimba nivelul de citire, apoi glisaţi spre dreapta pentru a citi textul de la un capăt la celălalt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"Pentru a părăsi blocul de text actual, va trebui să reveniţi la nivelul de citire prestabilit. Glisaţi în direcţia opusă, în sus şi înapoi în jos, pentru a reveni la nivelul de citire prestabilit. Apoi găsiţi butonul <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> aflat în partea dreaptă jos şi apăsaţi de două ori pentru a-l activa şi a ieşi din programul de instruire."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"Acesta este un exemplu de bloc mare de text. Puteţi să vă deplasaţi în acest text la un anumit nivel de citire utilizând gesturi de glisare sau să îl citiţi pe tot odată utilizând gesturi tactile."\n\n"Acesta este al doilea paragraf."\n\n"Acesta este al treilea şi ultimul paragraf. Glisaţi în jos şi în sus pentru a schimba nivelul de citire, apoi glisaţi spre dreapta pentru a vă deplasa în cadrul textului."</string>
</resources>
