<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Стартиране на урока „Изследване чрез докосване“"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"Урок за достъпността"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Урок за достъпността"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Следващ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Предишен"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Край"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Изход"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Докосването е деактивирано, докато тече урокът"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Урок 1: Изследване на екрана"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Когато изследването чрез докосване е включено, можете да докосвате екрана, за да разберете какво има под пръста ви. Например текущият екран съдържа икони на приложения. Намерете една от тях, като докоснете екрана и плъзнете пръста си наоколо."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Добре! Продължете да плъзгате пръста си по екрана, докато намерите поне още една икона."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Можете също да изследвате, като прекарате пръста си наляво и надясно на произволно място на екрана. Опитайте с бързо плъзгане отляво надясно, за да се придвижите към следващата икона."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"За да активирате нещо, което сте изследвали, докоснете двукратно екрана. Изследвайте, докато не намерите иконата на <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. След това докоснете два пъти произволно място на екрана, за да я активирате."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Намерихте иконата на <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Докоснете двукратно произволно място на екрана, за да я активирате."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Минахте покрай иконата на <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Опитайте да изследвате екрана, докато не намерите отново иконата на <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"За да се придвижите към следващия урок, намерете бутона „<xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>“, който се намира в долния десен ъгъл на екрана, и след това го докоснете двукратно, за да го активирате."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Урок 2: Превъртане на списъци"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"За превъртане на списък можете да плъзнете два пръста по екрана. Например текущият екран съдържа списък с имена на приложения, които можете да превъртате нагоре или надолу. Първо опитайте да изследвате екрана и да идентифицирате приложение."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Сега поставете два пръста върху елемент от списъка и ги плъзнете нагоре. Ако стигнете горната част на екрана, вдигнете пръстите си, поставете ги по-долу върху списъка и продължете да плъзгате нагоре."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Изследвайте екрана, за да намерите още едно приложение."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"Можете също да превъртите цяла страница, като прекарате пръста си. Превъртете към следващата с бързо плъзгане, като започнете отляво надясно, след което се придвижите обратно."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Изследвайте отново екрана, за да намерите приложение в текущата страница."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"С прекарването на пръст в обратната посока – наляво и обратно – ще се придвижите към предишната страница. Опитайте да превъртите до нея по този начин."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"За да се придвижите към следващия урок, намерете и активирайте бутона „<xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>“, който се намира в долния десен ъгъл на екрана."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Урок 3: Четене по знак"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"По подразбиране с прекарване на пръст наляво и надясно четете целите текстови блокове наведнъж. Можете също да четете блоковете с екранен текст по дума или по знак. Първо намерете текста, който започва с думата „Това“"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"След това можете да прекарате пръст надолу и обратно нагоре, за да започнете да четете този блок на определено ниво. Опитайте да прекарате пръст надолу и обратно нагоре, за да промените нивото за четене, и след това надясно, за да прочетете текста."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"За да излезете от текущия текстов блок, ще трябва да се върнете към нивото за четене по подразбиране. За целта прекарайте пръст в обратна посока – нагоре и обратно надолу. След това намерете бутона „<xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g>“ долу вдясно и го докоснете двукратно, за да го активирате и да излезете от урока."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"Това е пример за голям текстов блок. Можете да се придвижвате в съответния текст на определено ниво за четене посредством жестове с прекарване на пръст или да го прочетете целия наведнъж посредством жестове с докосване."\n\n"Това е вторият абзац."\n\n"Това е третият и последен абзац. Прекарайте пръст надолу и нагоре, за да промените нивото за четене, след което надясно, за да се придвижите в този текст."</string>
</resources>
