<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Iniciar o tutorial \"Explorar pelo toque\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial de acessibilidade"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Próximo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Anterior"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Concluir"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Sair"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Toque desativado enquanto o tutorial está falando"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lição 1: como explorar a tela"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Quando o modo \"Explorar pelo toque\" é ativado, você pode tocar na tela para saber o que está sob seu dedo. Por exemplo, a tela atual contém ícones de aplicativos. Encontre um deles tocando na tela e deslizando o dedo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Muito bem. Continue deslizando o dedo pela tela até encontrar pelo menos mais um ícone."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Você pode explorar também deslizando o dedo da esquerda para a direita em qualquer parte da tela. Deslize o dedo da esquerda para a direita para avançar para o próximo ícone."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Para ativar algo que você tenha explorado, toque na tela duas vezes. Explore até encontrar o ícone do <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Toque duas vezes em qualquer parte da tela para ativá-lo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Você encontrou o ícone do <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Toque duas vezes em qualquer parte da tela para ativar o ícone."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Você explorou além do ícone do <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Tente explorar a tela até encontrar o ícone do <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> novamente."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Para avançar até a próxima lição, toque duas vezes no botão <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> no canto inferior direito da tela para ativá-lo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lição 2: como percorrer as listas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Para percorrer uma lista, você pode deslizar dois dedos ao longo da tela. Por exemplo, a tela atual contém uma lista de nomes de aplicativos que podem rolar para cima ou para baixo. Primeiro, tente explorar a tela e identificar um aplicativo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Agora, coloque dois dedos em um item na lista e deslize os dedos para cima. Se você chegar ao topo da tela, levante os dedos, posicione-os mais abaixo na lista e continue deslizando para cima."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Explore a tela para encontrar mais um aplicativo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Você também pode rolar para cima e para baixo em uma página deslizando com o dedo. Para rolar até a página seguinte, deslize da esquerda para a direita e para a esquerda novamente em um só movimento. Tente rolar até a página seguinte deslizando para a direita e para a esquerda."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Explore a tela novamente para encontrar um aplicativo na página atual."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ao deslizar no sentido oposto, para a esquerda e depois para a direita em um só movimento, você rolará até a página anterior. Tente rolar até a página anterior deslizando para a esquerda e para a direita."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Para avançar para a próxima lição, encontre e ative o botão <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, localizado perto do canto inferior direito da tela."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lição 3: leitura por caractere"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Por padrão, o gesto de deslizar para a esquerda ou para a direita lê blocos de texto de uma só vez. Você também pode ler blocos de texto na tela por palavras ou caracteres. Primeiro, localize o texto que começa com a palavra \"Este\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Em seguida, você pode começar a ler o bloco em um nível específico deslizando para baixo e então para cima em um só movimento. Tente deslizar para baixo e então para cima para alterar o nível de leitura. Em seguida, deslize para a direita para ler o texto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Para sair do bloco de texto atual, é necessário voltar ao nível de leitura padrão. Deslize na direção oposta, para cima e para baixo, para voltar ao nível de leitura padrão. Em seguida, toque duas vezes no botão <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> no canto inferior direito para ativá-lo e sair do tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Este é um exemplo de um bloco de texto grande. Você pode deslizar para usar um nível de leitura específico ou usar toques para ler tudo de uma vez."\n\n"Este é o segundo parágrafo."\n\n"Este é o terceiro e último parágrafo. Deslize para baixo e para cima para alterar o nível de leitura. A seguir, deslize para a direita para avançar pelo texto."</string>
</resources>
