<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Spustiť návod na použív. funkcie Explore by touch"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Návod na zjednodušené ovládanie"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Ďalšie"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Predchádzajúce"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Dokončiť"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Ukončiť"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Keď návod hovorí, ovládanie dotykom je zakázané"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lekcia 1: Prieskum obrazovky"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Po zapnutí funkcie „Preskúmanie dotykom“ môžete tým, že sa dotknete obrazovky, zistiť, čo sa nachádza pod vaším prstom. Príklad: Aktuálna obrazovka obsahuje ikony aplikácií. Dotknite sa obrazovky a posúvajte prstom, dokým niektorú z nich nenájdete."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Dobre. Posúvajte prstom po obrazovke, kým nenájdete aspoň jednu ďalšiu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Preskúmavať môžete tiež posunutím prstom doľava a doprava kdekoľvek na obrazovke. Skúste prejsť na ďalšiu ikonu rýchlym posunutím prstom zľava doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ak chcete čokoľvek aktivovať, klepnite dvakrát na obrazovku. Nájdite ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> a dvojitým klepnutím kdekoľvek na obrazovke ju aktivujte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Našli ste ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Aktivujte ju dvojitým klepnutím kdekoľvek na obrazovke."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> ste už preskočili. Skúste nájsť ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> na obrazovke znova."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Ak chcete prejsť na ďalšiu lekciu, nájdite tlačidlo <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> v pravom dolnom rohu obrazovky. Dvojitým klepnutím ho aktivujete."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lekcia 2: Posúvanie v zoznamoch"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Ak chcete prehliadať zoznam, môžete posúvať dvoma prstami po obrazovke. Príklad: Aktuálna obrazovka obsahuje zoznam názvov aplikácií, ktorý je možné posúvať nahor alebo nadol. Najprv skúste preskúmať obrazovku a identifikovať aplikáciu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Teraz umiestnite dva prsty na položku v zozname a posúvajte prstami smerom nahor. Ak dosiahnete vrchnú časť obrazovky, nadvihnite prsty, umiestnite ich na nižšiu časť zoznamu a pokračujte v posúvaní smerom nahor."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Preskúmajte obrazovku a nájdite ešte jednu aplikáciu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Celú stranu môžete tiež posúvať prstom. Ak chcete posunúť zobrazenie na ďalšiu stranu, jedným pohybom posuňte prstom doprava a doľava. Skúste posunúť zobrazenie na ďalšiu stranu posunutím prstom doprava a doľava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Znova preskúmajte obrazovku a na aktuálnej stránke nájdite aplikáciu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Posunutím prstom v opačnom smere (doľava a doprava) jedným pohybom prejdete na predchádzajúcu stránku. Skúste posunúť zobrazenie na predchádzajúcu stránku posunutím prstom doľava a doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Ak chcete prejsť na ďalšiu lekciu, nájdite a aktivujte tlačidlo <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, ktoré sa nachádza v pravom dolnom rohu obrazovky."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lekcia 3: Čítanie po znakoch"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"V predvolenom nastavení čítate celé bloky textu naraz posunutím prstom doľava alebo doprava. Bloky textu na obrazovke môžete tiež čítať po slovách alebo znakoch. Najprv prejdite na text, ktorý začína slovom „Toto“."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Ďalej môžete začať čítať tento blok na konkrétnej úrovni posunutím prstom nadol a nahor jedným pohybom. Skúste posunúť prstom nadol a následne nahor a zmeniť tak úroveň čítania a potom posunúť prstom doprava a daný text prečítať."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Ak sa chcete presunúť z aktuálneho bloku textu, budete sa musieť vrátiť na predvolenú úroveň čítania. Posunutím prstom v opačnom smere nahor alebo nadol sa vrátite na predvolenú úroveň čítania. Potom nájdite tlačidlo <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> v pravej dolnej časti. Dvojitým klepnutím ho aktivujete a ukončíte návod."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Toto je príklad väčšieho bloku textu. V texte sa môžete na určitej úrovni čítania posúvať pomocou gest posúvania alebo čítať všetko naraz pomocou gest dotykov."\n\n"Toto je druhý odsek."\n\n"Toto je tretí a posledný odsek. Posunutím prsta nadol a nahor zmeníte úroveň čítania, posunutím prsta doprava sa posúvate v texte."</string>
</resources>
