<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Pokreni vodič \"Istražite dodirom\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Vodič za pristupačnost"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Sljedeća"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Prethodna"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Završi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Izlaz"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Dodirivanje je onemogućeno dok vodič govori"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. lekcija: istraživanje zaslona"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Ako je značajka Istraživanje dodirom uključena, možete dodirnuti zaslon da biste saznali što je pod vašim prstom. Na primjer, trenutačni zaslon sadrži ikone aplikacija. Pronađite jednu od njih dodirivanjem zaslona i klizanjem prstom."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Dobro. Nastavite kliziti prstom po zaslonu kako biste pronašli još barem jednu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Istraživati možete također prelaskom prsta ulijevo ili udesno bilo gdje na zaslonu. Pokušajte brzo prijeći slijeva udesno da biste se pomaknuli na sljedeću ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Da biste aktivirali nešto što ste istražili, dvaput dodirnite zaslon. Istražujte dok ne pronađete ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Zatim dvaput dodirnite bilo gdje na zaslonu da biste ju aktivirali."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Pronašli ste ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Dvaput dodirnite bilo gdje na zaslonu da biste aktivirali ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Pri istraživanju prošli ste ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Pokušajte istražiti zaslon dok ponovo ne pronađete ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Za pomicanje na sljedeću lekciju pronađite gumb <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> u blizini donjeg desnog kuta zaslona, a potom ga dvaput dotaknite da biste ga aktivirali."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. lekcija: pomicanje kroz popise"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Za pomicanje po popisu možete kliziti s dva prsta po zaslonu. Na primjer, trenutačni zaslon sadrži popis naziva aplikacija koji se može pomaknuti prema gore ili dolje. Najprije pokušajte istražiti zaslon i identificirati aplikaciju."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Sada stavite dva prsta na stavku na popisu i klizite s oba prsta prema gore. Ako dođete do vrha zaslona, podignite prste, smjestite ih niže na popisu i nastavite kliziti prema gore."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Istražite zaslon da biste pronašli još jednu aplikaciju."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Također možete pomicati cijelu stranicu prelazeći prstom po zaslonu. Da biste prešli na sljedeću stranicu, u jednom pokretu prijeđite prstom udesno pa ulijevo. Pokušajte prijeći na sljedeću stranicu tako da prijeđete prstom udesno pa ulijevo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Ponovo istražite zaslon da biste pronašli aplikaciju na trenutačnoj stranici."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ako prijeđete prstom u suprotnom smjeru, ulijevo pa udesno u jednom pokretu, prijeći ćete na prethodnu stranicu. Pokušajte prijeći na prethodnu stranicu tako da prijeđete prstom ulijevo pa udesno."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Za pomicanje na sljedeću lekciju pronađite i aktivirajte gumb <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> koji se nalazi blizu donjeg desnog kuta zaslona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"3. lekcija: čitanje po znaku"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Prema zadanim postavkama prelaskom ulijevo ili udesno čitaju se svi blokovi teksta odjednom. Blokove teksta na zaslonu također možete čitati po riječima ili znakovima. Najprije pronađite tekst koji počinje riječju \"Ovo\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Zatim možete početi čitati taj blok na određenoj razini prelazeći prstom prema dolje pa prema gore u jednoj kretnji. Pokušajte prijeći prstom prema dolje pa prema gore da biste promijenili razinu čitanja, pa prijeđite prstom udesno da biste čitali tekst."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Da biste izašli iz trenutačnog bloka teksta, morat ćete se vratiti na zadanu razinu čitanja. Prijeđite prstom u suprotnom smjeru, prema gore i natrag prema dolje, za povratak na zadanu razinu čitanja. Potom pronađite gumb <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> dolje desno pa ga dvaput dotaknite da biste ga aktivirali i izašli iz vodiča."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Ovo je primjer velikog bloka teksta. Kroz ovaj se tekst možete kretati na određenoj razini čitanja prelazeći prstom po zaslonu ili dodirujući zaslon."\n\n"Ovo je drugi odlomak."\n\n"Ovo je treći i završni odlomak. Prijeđite prstom prema dolje i gore da biste promijenili razinu čitanja, a potom prijeđite prstom udesno za kretanje ovim tekstom."</string>
</resources>
