<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Khởi chạy hướng dẫn \"Khám phá bằng cách chạm\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Hướng dẫn truy cập"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Tiếp theo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Trước"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Hoàn tất"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Thoát"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Chạm bị vô hiệu hóa khi hướng dẫn đang đọc"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Bài 1: Khám phá màn hình"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Khi bật Khám phá bằng cách chạm, bạn có thể chạm vào màn hình để tìm hiểu xem điều gì nằm dưới ngón tay bạn. Ví dụ: màn hình hiện tại chứa các biểu tượng ứng dụng. Tìm kiếm một trong những biểu tượng đó bằng cách chạm vào màn hình và trượt ngón tay của bạn xung quanh."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Tốt. Tiếp tục trượt ngón tay của bạn quanh màn hình cho đến khi bạn tìm thấy ít nhất thêm một biểu tượng."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Bạn cũng có thể khám phá bằng cách vuốt ngón tay sang trái và phải ở bất cứ đâu trên màn hình. Thử vuốt nhanh từ trái sang phải để chuyển sang biểu tượng tiếp theo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Để kích hoạt biểu tượng nào đó mà bạn đã khám phá, nhấn màn hình hai lần. Khám phá cho tới khi bạn tìm thấy biểu tượng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Sau đó, nhấn đúp vào bất cứ đâu trên màn hình để kích hoạt biểu tượng."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Bạn tìm thấy biểu tượng <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Nhấn đúp vào bất cứ đâu trên màn hình để kích hoạt biểu tượng."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Bạn đã khám phá qua biểu tượng <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Thử khám phá màn hình cho tới khi bạn thấy lại biểu tượng <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Để chuyển sang bài học tiếp theo, tìm nút <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, ở gần góc dưới bên phải màn hình, sau đó nhấn đúp để kích hoạt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Bài 2: Cuộn qua danh sách"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Để cuộn qua danh sách, bạn có thể trượt hai ngón tay dọc màn hình. Ví dụ: màn hình hiện tại chứa danh sách tên ứng dụng có thể cuộn lên hoặc xuống. Trước tiên, cố gắng khám phá màn hình và xác định ứng dụng."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Bây giờ, hãy đặt hai ngón tay trên một mục trong danh sách và trượt cả hai ngón tay lên trên. Nếu bạn đến đầu màn hình, nhấc ngón tay lên, đặt ngón tay ở dưới danh sách và tiếp tục trượt lên."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Khám phá màn hình để tìm ứng dụng khác."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Bạn cũng có thể cuộn toàn bộ trang bằng cách vuốt ngón tay. Để cuộn tới trang tiếp theo, vuốt sang phải rồi sang trái bằng một chuyển động duy nhất. Hãy cố gắng cuộn tới trang tiếp theo bằng cách vuốt sang phải rồi sang trái."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Khám phá màn hình lần nữa để tìm ứng dụng trong trang hiện tại."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Vuốt theo chiều đối diện, sang trái rồi sang phải trong một chuyển động duy nhất, sẽ chuyển về trang trước. Hãy cố gắng cuộn về trang trước bằng cách vuốt sang trái rồi sang phải."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Để chuyển sang bài học tiếp theo, hãy tìm nút <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ở gần góc dưới bên phải màn hình rồi nhấn đúp để kích hoạt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Bài học 3: Trình đơn ngữ cảnh"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack có hai trình đơn ngữ cảnh giúp dễ dàng tìm các cài đặt và điều khiển, Trình đơn ngữ cảnh toàn cục và Trình đơn ngữ cảnh cục bộ. Bạn có thể kích hoạt mục trình đơn bằng cách trượt ngón tay quanh vòng tròn có mục trình đơn và nhả ra khi bạn nghe thấy mục mong muốn. Hãy thử kích hoạt Trình đơn ngữ cảnh toàn cục bằng cách vuốt ngón tay bạn <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> theo một chuyển động."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Trình đơn ngữ cảnh toàn cục chứa các lệnh chung hoạt động mọi nơi trên TalkBack. Hãy cố đọc tất cả văn bản trên màn hình bằng cách nhấn vào giữa màn hình để kích hoạt trình đơn hình tròn quanh ngón tay của bạn rồi trượt ngón tay quanh vòng tròn có tùy chọn cho tới khi bạn nghe thấy \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Bạn đã đóng Trình đơn ngữ cảnh toàn cục. Hãy thử kích hoạt lại Trình đơn ngữ cảnh toàn cục bằng cách vuốt ngón tay bạn <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> theo một chuyển động."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Tốt lắm. Lệnh đó sẽ đọc tất cả mục trên màn hình. Ngoài Trình đơn ngữ cảnh toàn cục, TalkBack cũng có Trình đơn ngữ cảnh cục bộ. Trình đơn ngữ cảnh cục bộ chứa các điều khiển thay đổi dựa trên những mục trên màn hình mà bạn đã chọn. Hãy thử kích hoạt Trình đơn ngữ cảnh cục bộ bằng cách vuốt ngón tay bạn <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> theo một chuyển động."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Nhấn ngón tay của bạn xuống giữa màn hình rồi nhấc ngón tay lên sẽ hủy và đóng trình đơn. Hãy thử đóng Trình đơn ngữ cảnh cục bộ ngay bây giờ."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Giờ đây bạn biết cách kích hoạt và điều hướng qua các trình đơn ngữ cảnh. Bạn sẽ tìm hiểu thêm về thời điểm sử dụng các trình đơn ngữ cảnh trong bài học sau. Tìm và kích hoạt nút <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> gần góc dưới cùng bên phải của màn hình để di chuyển tới bài học tiếp theo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Bài học 4: Đọc chi tiết"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack có điều khiển chi tiết cung cấp cho bạn nhiều cách khác nhau để điều hướng thông qua văn bản. Ví dụ: bạn có thể đọc văn bản từng đoạn, từng từ hoặc thậm chí từng ký tự. Để bắt đầu, hãy tìm hộp văn bản giữa màn hình để đọc nội dung của văn bản đó."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Tập trung vào một mục sẽ đọc tất cả văn bản của mục đó ở mức chi tiết mặc định. Hãy thử thay đổi chi tiết để đọc văn bản này một ký tự mỗi lần. Đầu tiên, hãy vuốt ngón tay của bạn <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> để kích hoạt Trình đơn ngữ cảnh cục bộ."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Bạn đã điều hướng khỏi hộp văn bản đích. Hãy thử nhấn vào giữa màn hình để điều hướng quay lại hộp văn bản."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Tốt lắm. Bây giờ, hãy trượt ngón tay của bạn quanh trình đơn cho đến khi bạn nghe thấy <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, sau đó chọn nó."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Bạn đã đóng Trình đơn ngữ cảnh cục bộ mà không thay đổi thành <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Vuốt ngón tay của bạn <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> để kích hoạt lại Trình đơn ngữ cảnh cục bộ."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Tốt lắm. Bây giờ bạn đang điều hướng theo chi tiết ký tự. Vuốt từ phía trên cùng của màn hình xuống phía dưới cùng của màn hình sẽ di chuyển về phía trước một ký tự. Hãy thử vuốt từ phía trên cùng của màn hình xuống phía dưới cùng của màn hình 3 lần để đọc 3 ký tự tiếp theo của văn bản."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Bạn đã thay đổi chi tiết để chi tiết không còn <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Bạn có thể thay đổi lại thành <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> từ Trình đơn ngữ cảnh cục bộ bằng cách vuốt ngón tay của bạn <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> theo một chuyển động."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Giờ đây bạn biết cách thay đổi chi tiết đọc và đọc văn bản. Bài học này kết thúc hướng dẫn về TalkBack. Để thoát khỏi hướng dẫn, hãy tìm và kích hoạt nút <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> nằm gần góc dưới cùng bên phải của màn hình."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Đây là một số văn bản mẫu mà bạn có thể đọc ở các mức độ chi tiết khác."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Thoát"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Yêu cầu Khám phá bằng cách chạm"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Hướng dẫn này yêu cầu Khám phá bằng cách chạm. Hãy bật TalkBack và kích hoạt Khám phá bằng cách chạm trước khi khởi chạy hướng dẫn."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack bị tạm dừng"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Hướng dẫn TalkBack không có sẵn khi phản hồi bị tạm dừng. Vui lòng tiếp tục phản hồi TalkBack và khởi chạy lại hướng dẫn để tiếp tục."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Gán cử chỉ bị thiếu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Tác vụ \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\" chưa được gán cử chỉ nào. Hãy truy cập cài đặt TalkBack để đặt cử chỉ tắt cho tác vụ đó rồi khởi chạy lại hướng dẫn TalkBack."</string>
</resources>
