<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"\"स्पर्श द्वारा अन्वेषण करें\" ट्यूटोरियल लॉन्च करें"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"पहुंच-योग्यता ट्यूटोरि‍यल"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"अगला"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"पिछला"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"समाप्त"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"बाहर निकलें"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"ट्यूटोरियल के बोलने के दौरान स्‍पर्श करें अक्षम है"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"अध्‍याय 1: स्‍क्रीन पर खोजना"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"जब स्‍पर्श द्वारा अन्‍वेषण चालू हो, तो आप यह जानने के लिए स्‍क्रीन को स्‍पर्श कर सकते हैं कि आपकी अंगुली की पहुंच में क्या है. उदाहरण के लिए, वर्तमान स्‍क्रीन में एप्लिकेशन आइकन हैं. स्‍क्रीन को स्‍पर्श करके और अपनी अंगुली को आस-पास स्लाइड करते हुए उनमें से एक आइकन ढूंढें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"बढ़िया. अपनी अंगुली को स्‍क्रीन के आस-पास तब तक स्‍लाइड करते रहें, जब तक कि आपको कम से कम एक और आइकन नहीं मिल जाता."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"अपनी उंगली को स्‍क्रीन पर कहीं भी बाएं या दाएं स्‍वाइप करके भी आप खोज कर सकते हैं. अगले आइकन पर जाने के लिए बाएं से दाएं तेजी से स्‍वाइप करके देखें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"आपने जो खोजा है उसे सक्रिय करने के लिए, स्‍क्रीन को दो बार टैप करें. जब तक <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> आइकन नहीं मिल जाता तब तक खोजते रहें. फिर उसे सक्रिय करने के लिए स्‍क्रीन पर कहीं भी डबल-टैप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"आपको <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> आइकन मिला. आइकन को सक्रिय करने के लिए स्‍क्रीन पर कहीं भी डबल-टैप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"आपने पहले <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> आइकन खोजा. जब तक <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> आइकन फिर से नहीं मिल जाता तब तक स्‍क्रीन पर खोजने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"अगले पाठ पर जाने के लिए, स्‍क्रीन के नीचे-दाएं कोने के पास स्थित <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> बटन को खोजें, फिर उसे सक्रिय करने के लिए डबल-टैप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"अध्‍याय 2: सूचियों में स्‍क्रॉल करना"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"किसी सूची पर स्क्रॉल करने के लिए, आप स्क्रीन पर दो अंगुलियां स्लाइड कर सकते हैं. उदाहरण के लिए, वर्तमान स्क्रीन में उन एप्लिकेशन नामों की सूची शामिल होती है, जिन्हें ऊपर और नीचे स्क्रॉल किया जा सकता है. पहले, एप्लिकेशन को स्‍क्रीन पर खोजने और पहचानने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"अब सूची में कि‍सी आइटम पर दो अंगुलियां रखें और दोनों को ऊपर की ओर स्लाइड करें. यदि आप स्क्रीन के शीर्ष तक पहुंच जाते हैं, तो अपनी अंगुलियों को उठाएं, उन्हें सूची में सबसे नीचे रखें, और ऊपर की ओर स्लाइड करना जारी रखें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"एक और एप्‍लिकेशन ढूंढने के लिए स्‍क्रीन पर खोजें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"आप अपनी अंगुली स्वाइप करके भी पूरे पृष्ठ को स्क्रॉल कर सकते हैं. अगले पृष्ठ तक स्क्रॉल करने के लिए, एक ही बार में बाएं फिर दाएं स्वाइप करें. दाएं फिर बाएं स्वाइप करके अगले पृष्ठ पर स्क्रॉल करने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"वर्तमान पृष्ठ में एप्‍लिकेशन ढूंढने के लिए पुन: स्‍क्रीन पर खोजें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"विपरीत दिशा के लिए स्वाइप करते समय, एक ही बार में बाएं फिर दाएं स्वाइप करने से पिछले पृष्ठ पर ले जाया जाएगा. बाएं फिर दाएं स्क्रॉल करके पिछले पृष्ठ पर स्क्रॉल करने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"अगले पाठ पर जाने के लिए, स्‍क्रीन के नीचे-दाएं कोने के पास स्थित <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> बटन को खोजें, फिर उसे सक्रिय करने के लिए डबल-टैप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"पाठ 3: प्रसंग मेनू"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack में दो संदर्भ मेनू हैं जिससे सेटिंग और नियंत्रण, वैश्विक संदर्भ मेनू और स्थानीय संदर्भ मेनू ढूंढने में आसानी होती है. आप अपनी अंगुली को मेनू आइटम के चक्र में स्लाइड करके और फिर इच्छित आइटम को सुनने के बाद अंगुली को छोड़कर किसी मेनू आइटम को सक्रिय कर सकते हैं. अपनी अंगुली को <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> एक ही दिशा में स्वाइप करते हुए वैश्विक संदर्भ मेनू को लाने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"वैश्विक संदर्भ मेनू में ऐसे सामान्य आदेश होते हैं जो TalkBack में हर जगह लागू होते हैं. स्क्रीन के मध्य भाग को दबाकर स्क्रीन पर पूरा पाठ पढ़ने की कोशिश करें जिससे वृत्ताकार मेनू आपकी अंगुली के चारों ओर आ जाए, और फिर जब तक आपको \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\" सुनाई न दे, तब तक अपनी अंगुली विकल्प के चक्र पर स्लाइड करते रहें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"आपने वैश्विक संदर्भ मेनू बंद कर दिया है. अपनी अंगुली को <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> एक ही दिशा में स्वाइप करके वैश्विक संदर्भ मेनू पुन: लाने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"बढ़िया. वह आदेश स्क्रीन पर मौजूद सभी आइटम पढ़ लेगा. वैश्विक संदर्भ मेनू के अलावा TalkBack में एक स्थानीय संदर्भ मेनू भी है. स्थानीय संदर्भ मेनू में ऐसे नियंत्रण शामिल हैं जो आपके द्वारा स्क्रीन पर चयनित आइटम के आधार पर बदलते हैं. अपनी अंगुली को <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> एक ही दिशा में स्वाइप करके स्थानीय संदर्भ मेनू लाने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"स्क्रीन के मध्य भाग में अपनी अंगुली को दबाए रखने और फिर उसे उठाने से मेनू रद्द हो जाएगा और बंद हो जाएगा. स्थानीय संदर्भ मेनू को अभी बंद करके देखें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"अब आप जानते हैं कि प्रसंग मेनू को कैसे लाएं और उसके द्वारा कैसे नेविगेट करें. आप निम्न पाठ में इसके बारे में और जानेंगे कि प्रसंग मेनू का उपयोग कब करना है. अगले पाठ पर जाने के लिए स्क्रीन के नीचे-दाएं कोने में स्थित <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> बटन ढूंढें और सक्रिय करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"पाठ 4: विवरण स्तरों को पढ़ना"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack में विवरण का स्तर नियंत्रण होते हैं जो आपको पाठ में अलग-अलग तरीकों से नेविगेट करने देते हैं. उदाहरण के लिए, आप पाठ को पैराग्राफ़ दर पैराग्राफ़, शब्द दर शब्द, या यहां तक कि वर्ण दर वर्ण भी पढ़ सकते हैं. आरंभ करने के लिए, पाठ बॉक्स की सामग्री पढ़ने हेतु उसे स्क्रीन के केंद्र में ढूंढें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"किसी आइटम पर फ़ोकस करने से उसका सभी पाठ विवरण के स्तर के डिफ़ॉल्ट स्तर पर पढ़ लिया जाएगा. इस पाठ का एक वर्ण एक बार में पढ़ने के लिए विवरण के स्तर को बदलकर देखें. सबसे पहले, स्थानीय प्रसंग मेनू लाने के लिए अपनी अंगुली <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> स्वाइप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"आपने लक्षित पाठ बॉक्स से दूर नेविगेट किया है. पाठ बॉक्स पर वापस नेविगेट करने के लिए स्क्रीन के केंद्र में टैप करने का प्रयास करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"बढ़िया. अब, मेनू के आस-पास अपनी अंगुली तब तक स्लाइड करें जब तब कि आपको <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> न सुनाई दे, फिर उसे चुनें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"आपने <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> को बदले बिना स्थानीय प्रसंग मेनू बंद कर दिया है. स्थानीय प्रसंग मेनू को फिर से लाने के लिए अपनी अंगुली <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> स्वाइप करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"बढ़िया. अब आप वर्ण विवरण के स्तर द्वारा नेविगेट कर रहे हैं. स्क्रीन के शीर्ष से स्क्रीन के नीचे तक स्वाइप करने से एक वर्ण आगे ले जाया जाएगा. पाठ के अगले 3 वर्णों को पढ़ने के लिए स्क्रीन के शीर्ष से स्क्रीन के नीचे तक 3 बार स्वाइप करके देखें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"आपने विवरण का स्तर बदल दिया है इसलिए अब वह <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> नहीं है. आप अपनी अंगुली <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> से एकल गति में स्वाइप करके स्थानीय प्रसंग मेनू को वापस <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> में बदल सकते हैं."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"अब आप जानते हैं कि पठन विवरण के स्तर और पढ़े गए पाठ को कैसे बदला जाए. यह TalkBack ट्यूटोरियल का निष्कर्ष है. ट्यूटोरियल से बाहर निकलने के लिए, स्क्रीन के नीचे-दाएं कोने में स्थित <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> बटन ढूंढें और सक्रिय करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"यह कुछ उदाहरण पाठ है जिसे आप अलग अलग वि‍वरण मे स्तरों पर पढ़ सकते हैं."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"बाहर निकलें"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"स्पर्श द्वारा एक्सप्लोर करें आवश्यक है"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"इस ट्यूटोरियल के लिए स्‍पर्श द्वारा एक्सप्लोर करें आवश्‍यक है. कृपया TalkBack चालू करें और ट्यूटोरियल लॉन्च करने से पहले स्‍पर्श द्वारा एक्सप्लोर करें को सक्षम करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack निलंबित कर दिया गया"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"फ़ीडबैक पॉज़ होने पर TalkBack ट्यूटोरियल उपलब्ध नहीं होता है. कृपया TalkBack फ़ीडबैक फिर से शुरू करें और जारी रखने के लिए ट्यूटोरियल पुनः लॉन्च करें."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"जेस्चर असाइनमेंट गुम"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"\"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\" कार्यवाही के लिए कोई भी जेस्चर नहीं सौंपा गया है. उस कार्यवाही हेतु शॉर्टकट जेस्चर सेट करने के लिए कृपया TalkBack सेटिंग पर जाएं, और फिर TalkBack ट्यूटोरियल पुन: लॉन्च करें."</string>
</resources>
