<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Zindua mafunzo ya \"Gundua kwa kugusa\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Mafunzo ya ufikiaji"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Lifuatalo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Iliyotangulia"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Maliza"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Ondoka"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Gusa yaliyolemazwa mafunzo yanapoendelea"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Somo la 1: Kuchunguza skrini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Wakati Uchunguzi kwa Kugusa umewashwa, unaweza kugusa skrini ili kujua yaliyo chini ya kidole chako. Kwa mfano, skrini ya sasa ina ikoni za programu. Tafuta moja kwa kugusa skrini na kutelezesha kidole chako kote."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Vizuri. Endelea kusongesha kidole chako kwenye skrini hadi upate angalau ikoni moja zaidi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Unaweza pia kuchunguza kwa kupapasa kidole chako kushoto na kulia mahali popote kwenye skrini. Jaribu kupapasa kutoka kushoto hadi kulia ili kusogeza hadi kwenye ikoni inayofuata."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ili kuamilisha kitu chochote ambacho umekichunguza, gonga skrini mara mbili. Chunguza hadi upate ikoni ya <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Kisha gonga mara mbili mahali popote kwenye skrini ili kuiamilisha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Umepata ikoni ya <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Gonga mara mbili mahali popote kwenye skrini ili kuamilisha ikoni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ulichunguza na kupita ikoni ya <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Jaribu kuchunguza skrini hadi upate tena ikoni ya <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Ili kusonga hadi somo linalofuata, tafuta kitufe cha <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, kilicho karibu na pembe ya chini kulia ya skrini, kisha gonga mara mbili ili kukiamilisha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Somo la 2: Kupitia orodha"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Ili kuvingirisha kwenye orodha, unaweza kutelezesha vidole viwili kwenye skrini. Kwa mfano, skrini ya sasa inajumlisha orodha ya majina ya programu ambayo inaweza kuvingirika juu au chini. Kwanza, jaribu kuchunguza skrini na kutambua programu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Sasa weka vidole viwili kwenye kipengee katika orodha na utelezeshe vidole vyote juu. Ikiwa utafika juu ya skrini, inua vidole vyako, viweke chini kwenye orodha, na uendelee kuteleza juu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Chunguza skrini ili kupata programu moja zaidi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Pia unaweza kudurusu ukurasa mzima kwa kupapasa kwa kidole chako. Ili kudurusu kwenye ukurasa unaofuata, papasa kulia kisha kushoto kwa kutumia mwendo mmoja. Jaribu kudurusu kwenye ukurasa ufuatao kwa kupapasa kulia kisha kushoto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Chunguza skrini tena ili kupata programu katika ukurasa wa sasa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Kupapasa kuelekea upande tofauti, kushoto kisha kulia katika mwendo mmoja, kuutasongeza katika ukurasa wa awali. Jaribu kudurusu kuelekea ukurasa wa awali kwa kupapasa kushoto kisha kulia."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Ili kuwa kwenye kipindi kinachofuata, tafuta kitufe cha <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, kilicho karibu na kona ya chini kulia kwenye skrini, kisha ugonge mara mbili ili kukiwasha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Kipindi cha 3: Menyu za muktadha"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack ina menyu za muktadha zinazorahisishia kupata mipangilio na vidhibiti, Menyu ya Muktadha wa Kijumla na Menyu ya Muktadha wa Karibu. Unaweza kuwasha kipengee cha menyu kwa kutelezesha kidole chako kwenye mduara wa vipengee vya menyu na kukiondoa unaposikia kipengee kinachohitajika. Jaribu kuleta Menyu ya Muktadha wa Kijumla kwa kupapasa kidole chako <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> katika mwelekeo mmoja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Menyu ya Muktadha wa Kijumla ina amri za kawaida zinazofanya kazi kila mahali kote kwenye TalkBack. Jaribu kusoma maandishi yote kwenye skrini kwa kubonyeza katikati ya skrini ili kuleta menyu ya mduara kwenye kidole chako, na kisha kutelezesha kidole chako kwenye mduara wa hiari hadi usikie \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Ulifunga Menyu ya Muktadha wa Kijumla. Jaribu kuleta tena Menyu ya Muktadha wa Kijumla kwa kupapasa kidole chako <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> katika mwelekeo mmoja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Sawa. Amri hiyo itasoma vipengee vyote kwenye skrini. Pamoja na Menyu ya Muktadha wa Kijumla, TalkBack pia ina Menyu ya Muktadha wa Karibu. Menyu ya Muktadha wa Karibu ina vidhibiti ambavyo vinabadilika kulingana na kipengee kilicho kwenye skrini ulichokichagua. Jaribu kuleta Menyu ya Muktadha wa Karibu kwa kupapasa kidole chako <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> katika mwelekeo mmoja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Kubonyeza kidole chako chini katikati ya skrini na kisha kukiinua kutaghairi na kufunga menyu. Jaribu kufunga Menyu ya Muktadha wa Karibu sasa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Sasa unajua jinsi ya kuleta na kuenda kwenye menyu za muktadha. Utapata maelezo zaidi kuhusu wakati wa kutumia menyu za muktadha katika somo lifuatalo. Tafuta na uwashe kitufe cha <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> karibu na kona ya chini kulia katika skrini ili kusogeza hadi katika somo lifuatalo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Somo la 4: Kusoma uzito"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack ina vidhibiti vizito vinavyokupa njia tofauti za kusonga kwenye maandishi. Kwa mfano, unaweza kusoma maandishi aya kwa aya, neno kwa neno, au hata kibambo kwa kibambo. Ili kuanza, tafuta kikasha cha maandishi katikati ya skrini ili kuhariri maudhui yake."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Kulenga kipengee kutasoma maandishi yake yote katika kiwango chaguo-msingi cha uzito. Jaribu kubadilisha uzito ili kusoma maandishi haya kibambo kimoja baada ya kingine. Kwanza, papasa kwa kasi kidole chako <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> ili kuleta Menyu ya Karibu ya Muktadha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Ulienda mbali na kikasha lengwa cha maandishi. Jaribu kugonga katikati ya skrini ili kurudi nyuma kwenye kikasha cha maandishi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Safi. Sasa, papasa kwa kasi kidole chako kwenye menyu hadi usikie <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, kisha kichague."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Ulifunga Menyu ya karibu ya Muktadha bila kubadilisha katika <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Papasa kwa kasi kidole chako <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> ili kuleta tena Menyu ya Karibu ya Muktadha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Safi. Sasa unasonga kwa uzito wa kibambo. kupapasa kwa kasi kutoka juu ya skrini hadi chini ya skrini kutasonga mbele kwa kibambo kimoja. Jaribu kupapasa kutoka juu ya skrini hadi chini ya skrini mara 3 ili kusoma vibambo 3 vinavyofuata vya maandishi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Ulibadilisha uzito ili usiwe  <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> tena. Unaweza kubadilisha hadi <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> kutoka kwenye Menyu ya Karibu ya Muktadha kwa kupapasa kwa kasi kidole chako <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> katika mwendo mmoja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Sasa unajua jinsi ya kubadilisha uzito wa usomaji na kusoma maandishi. Hii inahitimisha mafunzo ya TalkBack. Ili kutoka kwenye mafunzo, tafuta na uwashe kitufe cha <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, kilicho karibu na kona ya chini kulia kwa skrini."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Huu ni mfano wa maandishi ambayo unaweza kusoma kwenye uzito tofauti."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Toka"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Kuchunguza kwa Mguso Kunahitajika"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Mafunzo haya yanahitaji Kuchunguza kwa mguso. Tafadhali washa TalkBack na uwezeshe Kuchunguza kwa mguso kabla ya kuanzisha mafunzo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack Imesimamishwa"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Mafunzo ya TalkBack hayapatikani wakati majibu yanapositishwa. Tafadhali endelea na majibu ya TalkBack na uzindue tena mafunzo ili kuendelea."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Anakosa kazi ya ishara"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Hakuna ishara iliyotolewa kwa hatua ya \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Tafadhali tembelea Mipangilio ya TalkBack ili kuweka njia mkato kwa hatua hiyo, na kisha uzindue upya mafunzo ya TalkBack."</string>
</resources>
