<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"تشغيل البرنامج التعليمي لميزة \"Explore by touch\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"برنامج تعليمي لإمكانية الدخول"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"التالي"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"السابق"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"إنهاء"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"خروج"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"يتم تعطيل اللمس أثناء تحدث البرنامج التعليمي"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"الدرس الأول: استكشاف الشاشة"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"بعد تشغيل ميزة Explore by Touch، يمكنك لمس الشاشة للتعرف على ما تحت إصبعك. على سبيل المثال، تحتوي الشاشة الحالية على رموز تطبيقات. يمكنك العثور على أحدها من خلال لمس الشاشة وتمرير إصبعك حولها."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"جيد، استمر في تمرير إصبعك حول الشاشة حتى تعثر على رمز واحد آخر على الأقل."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"يمكنك أيضًا الاستكشاف من خلال تمرير إصبعك بشكل سريع نحو اليسار واليمين في أي مكان على الشاشة. جرّب التمرير سريعًا من اليسار إلى اليمين للانتقال إلى الرمز التالي."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"لتنشيط شيء ما تم استكشافه، انقر على الشاشة مرتين. استكشف حتى تعثر على رمز <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. ثم انقر نقرًا مزدوجًا في أي مكان على الشاشة لتنشيطه."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"لقد عثرت على رمز <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. يمكنك النقر نقرًا مزدوجًا في أي مكان على الشاشة لتنشيط الرمز."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"لقد تجاوزت استكشاف <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. جرب استكشاف الشاشة حتى تعثر على رمز <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> مرة أخرى."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"للانتقال إلى الدرس التالي، ابحث عن الزر <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>، الموجود بالقرب من الجانب السفلي الأيسر من الشاشة، ثم انقر عليه نقرًا مزدوجًا لتنشيطه."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"الدرس الثاني: التمرير ضمن القوائم"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"للتمرير ضمن القائمة، يمكنك تمرير إصبعين بطول الشاشة. على سبيل المثال، تحتوي الشاشة الحالية على قائمة بأسماء التطبيقات التي يمكنها التمرير لأعلى أو لأسفل. أولاً، حاول استكشاف الشاشة وتحديد تطبيق."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"ضع الآن إصبعين على عنصر في القائمة ومرر إصبعيك إلى أعلى. إذا وصلت إلى أعلى الشاشة، ارفع إصبعيك وضعهما في الأسفل على القائمة، ثم استمر في التمرير لأعلى."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"استكشف الشاشة للعثور على تطبيق آخر."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"كما يمكنك قلب صفحة بأكملها بسرعة من خلال تمرير إصبعك بسرعة. لإجراء قلب إلى الصفحة التالية، مرر إصبعك بسرعة جهة اليسار، ثم مرره بسرعة جهة اليمين باستخدام حركة أحادية. جرب القلب إلى الصفحة التالية من خلال تمرير إصبعك بسرعة جهة اليسار وتمريره بسرعة بعد ذلك جهة اليمين."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"استكشف الشاشة مرة أخرى للعثور على تطبيق في الصفحة الحالية."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"سيؤدي تمرير الإصبع بسرعة في الاتجاه المعاكس، اليمين ثم اليسار بحركة واحدة، إلى الانتقال إلى الصفحة السابقة. جرب القلب إلى الصفحة السابقة من خلال تمرير إصبعك بسرعة جهة اليمين وتمريره بسرعة إلى اليسار بعد ذلك."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"للانتقال إلى الدرس التالي، ابحث عن الزر <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>، الموجود بالقرب من الجانب السفلي الأيسر من الشاشة، ثم انقر عليه نقرًا مزدوجًا لتنشيطه."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"الدرس 3: قائمتا السياقات"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"يشتمل TalkBack على قائمتي سياقات تسهل من العثور على الإعدادات وعناصر التحكم، قائمة سياقات عامة وقائمة سياقات محلية. يمكنك تنشيط عنصر قائمة عبر تمرير إصبعك سريعًا حول دائرة عناصر القائمة ثم رفعه عند سماع العنصر المطلوب. جرّب جلب قائمة السياقات العامة عبر تمرير إصبعك سريعًا <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> في حركة واحدة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"تحتوي قائمة السياقات العامة على الأوامر العامة التي تعمل في كل مكان داخل TalkBack. جرّب قراءة كل النص المعروض على الشاشة عبر الضغط على منتصف الشاشة لجلب قائمة دائرية حول إصبعك، ثم مرر إصبعك حول دائرة الخيارات حتى تسمع \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"لقد أغلقت قائمة السياقات العامة. جرّب جلب قائمة السياقات العامة مرة أخرى عبر تمرير إصبعك سريعًا <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> في حركة واحدة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"جيد. يعمل هذا الأمر على قراءة جميع العناصر التي تظهر على الشاشة. بالإضافة إلى قائمة السياقات العامة، كما أن TalkBack به أيضًا قائمة سياقات محلية. تحتوي قائمة السياقات المحلية على عناصر تحكم تتغير استنادًا إلى العنصر الذي يتم تحديده على الشاشة. جرّب جلب القائمة السياقات المحلية عبر تمرير إصبعك سريعًا <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> في حركة واحدة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"يؤدي الضغط بإصبعك لأسفل في منتصف الشاشة ثم رفعه إلى الإلغاء وإغلاق القائمة. جرّب إغلاق قائمة السياقات المحلية الآن."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"بهذا تكون قد تعرفت على كيفية استعراض قوائم السياق والتنقل خلالها. ستتعرف على مزيد من المعلومات حول وقت استخدام قوائم السياق في الدرس التالي. يمكنك البحث عن زر <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> بجوار أسفل الجانب الأيمن من الشاشة وتنشيطه للانتقال إلى الدرس التالي."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"الدرس 4: مستويات دقة القراءة"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"تتوفر في TalkBack عناصر تحكم دقيقة توفر لك عدة طرق للتنقل خلال النص. على سبيل المثال، يمكنك قراءة النص فقرة بفقرة أو كلمة بكلمة وربما حرفًا بحرف. للبدء، ابحث عن مربع النص في وسط الشاشة لقراءة محتواه."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"يؤدي التركيز على أحد العناصر إلى قراءة كل ما به من نصوص على المستوى الافتراضي من الدقة. يمكنك تجربة تغيير مستوى الدقة لقراءة هذا النص حرفًا بحرف. أولاً، مرر إصبعك سريعًا <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> لاستعراض قائمة السياق المحلي."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"لقد انتقلت خارج مربع النص المستهدف. جرب النقر وسط الشاشة للانتقال مرة أخرى إلى مربع النص."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"جيد. والآن، يمكنك تمرير إصبعك حول القائمة حتى تسمع <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>، ثم حدده."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"لقد أغلقت قائمة السياق المحلية بدون التغيير إلى <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. يمكنك تمرير إصبعك سريعًا <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> لاستعراض قائمة السياق المحلي مرة أخرى."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"جيد. أنت الآن بصدد التنقل على مستوى دقة الأحرف. عند التمرير سريعًا من أعلى الشاشة لأسفلها سيتم الانتقال للأمام حرفًا بحرف. جرب التمرير سريعًا من أعلى الشاشة لأسفلها 3 مرات لقراءة الأحرف الـ 3 التالية في النص."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"لقد غيرت مستوى الدقة ومن ثم لم يعد <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. يمكنك الرجوع مرة أخرى إلى <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> من قائمة السياق المحلي من خلال تمرير إصبعك سريعًا <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> بحركة واحدة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"بهذا تكون قد تعرفت على كيفية تغيير مستوى دقة القراءة وكيفية قراءة النص. وبهذا ينتهي البرنامج التعليمي لـ TalkBack. لإغلاق البرنامج التعليمي، يمكنك البحث عن الزر <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> أسفل يسار الشاشة وتنشيطه."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"هذا نموذج لنص يمكنك قراءته على مستويات دقة مختلفة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"خروج"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"يلزم الاستكشاف باللمس"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"يتطلب هذا البرنامج التعليمي الاستكشاف باللمس. الرجاء تشغيل ميزة TalkBack وتمكين الاستكشاف باللمس قبل تشغيل البرنامج التعليمي."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"تم تعليق TalkBack"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"لا يتوفر البرنامج التعليمي لـ TalkBack أثناء إيقاف التعليقات مؤقتًا. الرجاء استئناف عمل تعليقات TalkBack وإعادة تشغيل البرنامج التعليمي للمتابعة."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"لا تعيين إيماءة"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"لم يتم تعيين إيماءة إلى إجراء \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". الرجاء الانتقال إلى إعدادات TalkBack لتعيين إيماءة مختصرة لهذا الإجراء، ثم أعد تشغيل برنامج TalkBack التعليمي."</string>
</resources>
