<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"A \"Felfedezés érintéssel\" útmutató indítása"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Bemutató a kisegítő szolgáltatásokról"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Tovább"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Előző"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Befejezés"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Kilépés"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Az érintés le van tiltva, amíg az útmutató beszél"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. lecke: A képernyő felfedezése"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Miután bekapcsolta a \"Felfedezés érintéssel\" funkciót, a képernyő megérintésével többet tudhat meg arról, amin az ujját tartja. Az aktuális képernyőn például alkalmazások ikonjai találhatók. Találjon meg egyet úgy, hogy megérinti a képernyőt és húzza az ujját."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Remek. Csúsztassa tovább az ujját a képernyőn, amíg legalább még egy ikont nem talál."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"A felfedezést úgy is folytathatja, hogy az ujját balra és jobbra csúsztatja bárhol a képernyőn. Próbálja meg gyorsan balról jobbra húzni, hogy a következő ikonra lépjen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ha aktiválni szeretne valamit, amit megtalált, érintse meg kétszer a képernyőt. Folytassa a felfedezést, amíg meg nem találja a következő ikonját: <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Ezután bárhol kétszer megérintve a képernyőt aktiválhatja azt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Megtalálta a következő ikont: <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Az aktiváláshoz érintse meg kétszer a képernyőt bárhol."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Korábban megtalálta a következő ikont: <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Térképezze fel a képernyőt, amíg meg nem találja újra ezt az ikont: <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"A következő leckére való továbblépéshez keresse meg a <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkának közelében, majd koppintson rá duplán az aktiváláshoz."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. lecke: Görgetés listákban"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Úgy lapozhat egy listában, hogy két ujját végighúzza a képernyőn. Az aktuális képernyő például alkalmazásnevek felfelé vagy lefelé lapozható listáját tartalmazza. Először fedezze fel a képernyőt, és próbáljon meg beazonosítani egy alkalmazást."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Most helyezze két ujját az egyik elemre a listában, és csúsztassa felfelé mindkét ujját. Amikor elérte a képernyő felső részét, emelje fel ujjait, helyezze őket lejjebb a listában, és csúsztassa ujjait ismét felfelé."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Fedezze fel a képernyőt még egy alkalmazás megtalálásához."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Egy teljes oldalt is végiggörgethet ujjának gyors csúsztatásával. A következő oldalra görgetéshez  egyetlen mozdulattal csúsztassa ujját jobbra, majd balra. Próbáljon a következő oldalra görgetni ujját gyorsan jobbra, majd balra csúsztatva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Fedezze fel újra a képernyőt, hogy megtaláljon egy alkalmazást az aktuális oldalon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Az előző oldalra léphet ujját az ellenkező irányba, azaz egyetlen mozdulattal balra, majd jobbra csúsztatva. Próbáljon az előző oldalra görgetni ujját gyorsan balra, majd jobbra csúsztatva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"A következő leckére való továbblépéshez keresse és nyomja meg a <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkának közelében."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"3. lecke: Olvasás karakterenként"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Alapértelmezés szerint gyors balra vagy jobbra csúsztatás esetén egész szövegrészeket olvas fel az alkalmazás. A képernyőn megjelenő szöveg részeit szavanként vagy karakterenként is felolvastathatja. Először keresse meg azt a részt, amely az \"Ez\" szóval kezdődik."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Ezután elkezdheti olvasni ezt a szövegrészt egy adott szinten, ujját egyetlen mozdulattal gyorsan felfelé, majd lefelé csúsztatva. Próbálja ujját lefelé, majd felfelé csúsztatva módosítani az olvasási szintet, majd csúsztassa ujját jobbra a szöveg olvasásához."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Az aktuális szövegrészből való kilépéshez vissza kell térnie az alapértelmezett olvasási szinthez. Az alapértelmezett szinthez való visszatéréshez csúsztassa ujját az ellenkező irányba: felfelé, majd lefelé. Ezután keresse meg a <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó részén és koppintson rá duplán az aktiválásához, majd lépjen ki az útmutatóból."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Ez egy példa egy terjedelmesebb szövegre. A csúsztató kézmozdulatokkal adott olvasási szinteken haladhat végig a szövegen, vagy elolvashatja egyszerre az egészet az érintéses kézmozdulatokkal."\n\n"Ez a második bekezdés."\n\n"Ez a harmadik és egyben utolsó bekezdés. Az olvasás szintjének módosításához csúsztassa gyorsan le, majd fel az ujját, a szövegben történő mozgáshoz pedig csúsztassa jobbra."</string>
</resources>
