<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"A „Felfedezés érintéssel” útmutató indítása"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Bemutató a kisegítő szolgáltatásokról"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Tovább"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Előző"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Befejezés"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Kilépés"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Az érintés le van tiltva, amíg az útmutató beszél"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. lecke: A képernyő felfedezése"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Miután bekapcsolta a „Felfedezés érintéssel” funkciót, a képernyő megérintésével többet tudhat meg arról, amin az ujját tartja. Az aktuális képernyőn például alkalmazások ikonjai találhatók. Találjon meg egyet úgy, hogy megérinti a képernyőt és húzza az ujját."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Remek. Csúsztassa tovább az ujját a képernyőn, amíg legalább még egy ikont nem talál."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"A felfedezést úgy is folytathatja, hogy az ujját balra és jobbra csúsztatja bárhol a képernyőn. Próbálja meg gyorsan balról jobbra húzni, hogy a következő ikonra lépjen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ha aktiválni szeretne valamit, amit megtalált, érintse meg kétszer a képernyőt. Folytassa a felfedezést, amíg meg nem találja a következő ikonját: <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Ezután bárhol kétszer megérintve a képernyőt aktiválhatja azt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Megtalálta a következő ikont: <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Az aktiváláshoz érintse meg kétszer a képernyőt bárhol."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Korábban megtalálta a következő ikont: <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Térképezze fel a képernyőt, amíg meg nem találja újra ezt az ikont: <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"A következő leckére való továbblépéshez keresse meg a <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkának közelében, majd koppintson rá duplán az aktiváláshoz."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. lecke: Görgetés listákban"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Úgy lapozhat egy listában, hogy két ujját végighúzza a képernyőn. Az aktuális képernyő például alkalmazásnevek felfelé vagy lefelé lapozható listáját tartalmazza. Először fedezze fel a képernyőt, és próbáljon meg beazonosítani egy alkalmazást."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Most helyezze két ujját az egyik elemre a listában, és csúsztassa felfelé mindkét ujját. Amikor elérte a képernyő felső részét, emelje fel ujjait, helyezze őket lejjebb a listában, és csúsztassa ujjait ismét felfelé."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Fedezze fel a képernyőt még egy alkalmazás megtalálásához."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Egy teljes oldalt is végiggörgethet ujjának gyors csúsztatásával. A következő oldalra görgetéshez  egyetlen mozdulattal csúsztassa ujját jobbra, majd balra. Próbáljon a következő oldalra görgetni ujját gyorsan jobbra, majd balra csúsztatva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Fedezze fel újra a képernyőt, hogy megtaláljon egy alkalmazást az aktuális oldalon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Az előző oldalra léphet ujját az ellenkező irányba, azaz egyetlen mozdulattal balra, majd jobbra csúsztatva. Próbáljon az előző oldalra görgetni ujját gyorsan balra, majd jobbra csúsztatva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"A következő leckére való továbblépéshez keresse meg a <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkának közelében, majd koppintson rá duplán az aktiváláshoz."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"3. lecke: Helyi menük"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"A TalkBack két helyi menüvel rendelkezik, amelyek segítségével könnyedén megtalálhatók a beállítások és vezérlők; ezek a globális helyi menü és a helyi menü. Egy menüelemet úgy aktiválhat, hogy ujját a menüelemekből álló kör körül csúsztatja, majd elengedi, amikor meghallja a kívánt elemet. Próbálja felnyitni a globális helyi menüt, úgy, hogy ujját egyetlen mozdulattal <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> csúsztatja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"A globális helyi menü olyan általános parancsokat tartalmaz, amelyek a teljes TalkBackben működnek. Próbálja a teljes szöveget elolvasni a képernyőn úgy, hogy ujját a képernyő közepére nyomja, amely megnyitja a kör alakú menüt az ujja körül, majd ujját a kör körül csúsztatja addig, amíg meghallja a következőt: „<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Bezárta a globális helyi menüt. Próbálja újra megnyitni azt úgy, hogy ujját egyetlen mozdulattal <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> csúsztatja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Remek. A parancs a képernyő összes elemét beolvassa. A TalkBack a globális helyi menü mellett egy helyi menüvel is rendelkezik. A helyi menü olyan vezérlőket tartalmaz, amelyek a képernyőn kiválasztott elemek szerint változnak. Próbálja megnyitni a helyi menüt úgy, hogy ujját egyetlen mozdulattal <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> csúsztatja."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Ha ujját lenyomja a képernyő közepén, majd felemeli, azzal a menüt visszavonja és bezárja. Most próbálja bezárni a helyi menüt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Most már tudja, hogyan lehet előhívni a helyi menüket és navigálni bennük. A következő leckében további információkat fog kapni arról, hogy mikor használja a helyi menüket. Ha a következő leckére szeretne lépni, keresse meg és aktiválja a <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkában."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"4. lecke: Olvasási részletesség"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"A TalkBack részletességi vezérlőivel többféle módon navigálhat egy szövegben. Például olvashat bekezdésenként, szavanként vagy akár karakterenként is. A kezdéshez keresse meg a képernyő közepén lévő szövegmezőt az ott található szöveg felolvasásához."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Ha egy adott elemre vált, akkor az ott található szöveg az alapértelmezett részletességi szinten lesz felolvasva. Módosítsa a részletességi beállítást a szöveg karakterszintű felolvasásához. Először húzza az ujját <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> irányba a helyi menü megjelenítéséhez."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Elnavigált a célszövegmezőből. Próbáljon meg a képernyő közepére koppintani, hogy visszatérjen a szövegmezőbe."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Kiváló! Most csúsztassa az ujját a menü körül, amíg a következőt nem hallja: <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, ezután válassza ki azt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Úgy zárta be a helyi menüt, hogy nem váltott át a következőre: <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Húzza az ujját <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> irányba a helyi menü ismételt megjelenítéséhez."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Nagyszerű! Most karakterszintű navigációt állított be. Ha lehúzza ujját a képernyő tetejétől, akkor egy karaktert fog előre lépni. Próbálja meg háromszor lehúzni az ujját a képernyő tetejétől a következő három karakter felolvasásához."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Módosította a részletességet <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> értékről. A helyi menüben visszaválthat <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> részletességre, ha egy mozdulattal húzza az ujját <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> irányba."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Most már tudja, hogyan lehet módosítani az olvasási részletességet és szöveget olvasni. Ezzel a TalkBack-útmutató végéhez ért. Az útmutatóból való kilépéshez keresse meg és aktiválja a <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> gombot a képernyő jobb alsó sarkában."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Ez egy példaszöveg, amelyet különböző részletességi szinten is felolvashat."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Kilépés"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"A Felfedezés érintéssel funkcióra van szükség"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Az útmutatóhoz a Felfedezés érintéssel funkcióra van szükség. Kérjük, kapcsolja be a TalkBack funkciót, és engedélyezze a Felfedezés érintéssel funkciót az útmutató elindítása előtt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"A TalkBack fel van függesztve."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"A TalkBack-útmutató nem érhető el, ha a visszajelzés szünetel. A folytatáshoz engedélyezze a visszajelzést a TalkBackben, és indítsa újra az útmutatót."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Nincs kézmozdulat"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"A(z) „<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>” művelethez nem tartozik kézmozdulat. Kérjük, a TalkBack-beállításokban adjon meg egy gyorsparancs kézmozdulatot a művelethez, majd indítsa el újra a TalkBack útmutatóját."</string>
</resources>
