<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Anleitung \"Tippen &amp; Entdecken\" starten"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Anleitung zu Bedienungshilfen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Weiter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Zurück"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Beenden"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Beenden"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Während der Audioausgabe der Anleitung sind keine Berührungen möglich."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. Lektion: Erkundung des Touchscreens"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Wenn \"Tippen &amp; Entdecken\" aktiviert ist, können Sie den Bildschirm berühren, um zu erfahren, was sich unter Ihren Fingern befindet. Momentan enthält der Bildschirm beispielsweise Symbole für Apps. Suchen Sie jetzt eine App, indem Sie den Bildschirm berühren und den Finger darüber bewegen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Gut. Bewegen Sie den Finger weiter über den Bildschirm, um mindestens ein weiteres Symbol zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Sie können Ihren Finger auf dem Bildschirm auch nach links und rechts bewegen. Versuchen Sie, schnell von links nach rechts zu wischen, um zum nächsten Symbol zu gelangen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Zum Aktivieren eines Symbols, das Sie gefunden haben, tippen Sie zweimal auf den Bildschirm. Suchen Sie das <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>-Symbol. Tippen Sie dann zweimal auf den Bildschirm, um es zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Sie haben das <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>-Symbol gefunden. Tippen Sie zweimal auf den Bildschirm, um es zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Sie haben das <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>-Symbol übersprungen. Versuchen Sie erneut, das <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>-Symbol auf dem Bildschirm zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Sie gelangen zur nächsten Lektion, indem Sie unten rechts auf dem Bildschirm zweimal auf die Schaltfläche <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> tippen, um sie zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. Lektion: Durch Listen scrollen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Zum Scrollen durch eine Liste können Sie zwei Finger über den Bildschirm bewegen. Der aktuelle Bildschirm enthält beispielsweise eine Liste mit App-Namen, in der Sie nach oben oder unten scrollen können. Erkunden Sie den Bildschirm und versuchen Sie, eine App zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Platzieren Sie jetzt zwei Finger auf ein Listenelement und bewegen Sie sie nach oben. Wenn Sie den oberen Bildschirmrand erreichen, heben Sie die Finger, platzieren Sie sie weiter unten auf der Liste und bewegen Sie sie dann weiter nach oben."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Erkunden Sie den Bildschirm und suchen Sie nach einer weiteren App."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Sie können durch Wischen mit dem Finger auch eine ganze Seite scrollen. Um zur nächsten Seite zu scrollen, wischen Sie mit einer Bewegung nach rechts und dann nach links. Versuchen Sie, zur nächsten Seite zu scrollen, indem Sie nach rechts und dann nach links wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Erkunden Sie den Bildschirm erneut, um eine App auf der aktuellen Seite zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Indem Sie mit einer Bewegung in die entgegengesetzte Richtung wischen, also erst nach links und dann nach rechts, gelangen Sie zur vorherigen Seite. Versuchen Sie, zur vorherigen Seite zu scrollen, indem Sie nach links und dann nach rechts wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Um zur nächsten Lektion zu gelangen, tippen Sie unten rechts auf dem Display zweimal auf die Schaltfläche <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, um sie zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lektion 3: Kontextmenüs"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack hat zwei Kontextmenüs, über die Sie schnell Einstellungen und Steuerfelder finden können: das globale Kontextmenü und das lokale Kontextmenü. Um Menüelemente zu aktivieren, bewegen Sie Ihren Finger über den Kreis mit den Menüelementen und halten Sie an, wenn Sie den Namen des gewünschten Elements hören. Versuchen Sie, das globale Kontextmenü aufzurufen. Wischen Sie dazu mit Ihrem Finger ohne Unterbrechung die Bewegung <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Das globale Kontextmenü enthält allgemeine Befehle, die Sie überall in TalkBack einsetzen können. Versuchen Sie, den gesamten Text auf dem Display zu lesen. Drücken Sie dazu in die Mitte des Displays, um ein kreisförmiges Menü um Ihren Finger herum aufzurufen, und bewegen Sie dann Ihren Finger über diesen Kreis, bis Sie \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\" hören."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Sie haben das globale Kontextmenü geschlossen. Versuchen Sie, es erneut aufzurufen, indem Sie mit Ihrem Finger ohne Unterbrechung die Bewegung <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Gut. Dieser Befehl liest alle Elemente auf dem Display vor. Zusätzlich zum globalen Kontextmenü hat TalkBack auch ein lokales Kontextmenü. Das lokale Kontextmenü enthält Steuerfelder, die je nach ausgewähltem Element variieren. Versuchen Sie, das lokale Kontextmenü aufzurufen. Wischen Sie dazu mit Ihrem Finger ohne Unterbrechung die Bewegung <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Drücken Sie mit Ihrem Finger in die Mitte des Displays. Wenn Sie ihn anschließend wieder anheben, wird der Vorgang abgebrochen und das Menü geschlossen. Versuchen Sie jetzt, das lokale Kontextmenü zu schließen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Sie wissen jetzt, wie Sie Kontextmenüs aufrufen und durch die Kontextmenüs navigieren. In der folgenden Lektion lernen Sie, wann Sie die Kontextmenüs nutzen können. Wählen Sie unten rechts auf dem Bildschirm die Schaltfläche <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> aus, um zur nächsten Lektion zu gelangen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lektion 4: Leseeinheiten"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"In TalkBack können Sie zwischen verschiedenen Leseeinheiten zur Navigation durch Texte wählen. So können Sie beispielsweise einen Text Absatz für Absatz, Wort für Wort und sogar Zeichen für Zeichen lesen. Wählen Sie zum Einstieg das Textfeld in der Bildschirmmitte aus und lesen Sie dessen Inhalt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Wenn Sie den Fokus auf ein Bildschirmelement richten, wird der gesamte Text in der Standard-Leseeinheit gelesen. Sie können die Leseeinheit ändern und jedes Zeichen in diesem Text einzeln lesen. Wischen Sie zuerst mit dem Finger die Bewegung <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>, um das lokale Kontextmenü aufzurufen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Sie haben das Zieltextfeld verlassen. Tippen Sie auf die Mitte des Bildschirms, um zum Textfeld zurückzukehren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Gut. Bewegen Sie jetzt den Finger um das Menü, bis Sie <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> hören. Wählen Sie diese Option aus."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Sie haben das lokale Kontextmenü geschlossen, ohne zu <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> zu wechseln. Wischen Sie mit dem Finger die Bewegung <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>, um das lokale Kontextmenü erneut aufzurufen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Gut. Sie navigieren jetzt Zeichen für Zeichen. Wenn Sie mit dem Finger von oben nach unten auf dem Bildschirm wischen, gehen Sie zum nächsten Zeichen weiter. Wischen Sie dreimal von oben nach unten, um die nächsten drei Zeichen des Textes zu lesen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Sie haben von der Leseeinheit <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> auf eine andere Einheit umgestellt. Sie können zu <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> zurückwechseln, indem Sie im lokalen Kontextmenü in nur einer Fingerbewegung <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Sie wissen jetzt, wie Sie die Leseeinheit wechseln und Texte lesen. An dieser Stelle endet die TalkBack-Anleitung. Wählen Sie rechts unten auf dem Bildschirm die Schaltfläche <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> aus, um die Anleitung zu beenden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Hier ein Beispieltext, den Sie in verschiedenen Leseeinheiten lesen können."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Beenden"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"\"Tippen &amp; Entdecken\" erforderlich"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Diese Anleitung erfordert die Funktion \"Tippen &amp; Entdecken\". Aktivieren Sie TalkBack und \"Tippen &amp; Entdecken\", bevor Sie die Anleitung starten."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack gesperrt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Die TalkBack-Anleitung ist nicht verfügbar, wenn die Feedback-Funktion angehalten wurde. Setzen Sie das TalkBack-Feedback fort und starten Sie die Anleitung erneut."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Bewegung fehlt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Der Aktion \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\" ist keine Bewegung zugewiesen. Rufen Sie die TalkBack-Einstellungen auf, um für diese Aktion eine Bewegung festzulegen, und starten Sie anschließend die TalkBack-Anleitung erneut."</string>
</resources>
