<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Anleitung \"Tippen &amp; Entdecken\" starten"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Anleitung zu Bedienungshilfen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Weiter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Zurück"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Beenden"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Beenden"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Während der Audioausgabe der Anleitung sind keine Berührungen möglich."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. Lektion: Erkundung des Touchscreens"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Wenn \"Tippen &amp; Entdecken\" aktiviert ist, können Sie den Bildschirm berühren, um zu erfahren, was sich unter Ihren Fingern befindet. Momentan enthält der Bildschirm beispielsweise Symbole für Apps. Suchen Sie jetzt eine App, indem Sie den Bildschirm berühren und den Finger darüber bewegen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Gut. Bewegen Sie den Finger weiter über den Bildschirm, um mindestens ein weiteres Symbol zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Sie können Ihren Finger auf dem Bildschirm auch nach links und rechts bewegen. Versuchen Sie, schnell von links nach rechts zu wischen, um zum nächsten Symbol zu gelangen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Zum Aktivieren eines Symbols, das Sie gefunden haben, tippen Sie zweimal auf den Bildschirm. Suchen Sie das <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>-Symbol. Tippen Sie dann zweimal auf den Bildschirm, um es zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Sie haben das <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>-Symbol gefunden. Tippen Sie zweimal auf den Bildschirm, um es zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Sie haben das <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>-Symbol übersprungen. Versuchen Sie erneut, das <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>-Symbol auf dem Bildschirm zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Sie gelangen zur nächsten Lektion, indem Sie unten rechts auf dem Bildschirm zweimal auf die Schaltfläche <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> tippen, um sie zu aktivieren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. Lektion: Durch Listen scrollen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Zum Scrollen durch eine Liste können Sie zwei Finger über den Bildschirm bewegen. Der aktuelle Bildschirm enthält beispielsweise eine Liste mit App-Namen, in der Sie nach oben oder unten scrollen können. Erkunden Sie den Bildschirm und versuchen Sie, eine App zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Platzieren Sie jetzt zwei Finger auf ein Listenelement und bewegen Sie sie nach oben. Wenn Sie den oberen Bildschirmrand erreichen, heben Sie die Finger, platzieren Sie sie weiter unten auf der Liste und bewegen Sie sie dann weiter nach oben."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Erkunden Sie den Bildschirm und suchen Sie nach einer weiteren App."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Sie können durch Wischen mit dem Finger auch eine ganze Seite scrollen. Um zur nächsten Seite zu scrollen, wischen Sie mit einer Bewegung nach rechts und dann nach links. Versuchen Sie, zur nächsten Seite zu scrollen, indem Sie nach rechts und dann nach links wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Erkunden Sie den Bildschirm erneut, um eine App auf der aktuellen Seite zu finden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Indem Sie mit einer Bewegung in die entgegengesetzte Richtung wischen, also erst nach links und dann nach rechts, gelangen Sie zur vorherigen Seite. Versuchen Sie, zur vorherigen Seite zu scrollen, indem Sie nach links und dann nach rechts wischen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Suchen Sie unten rechts auf dem Bildschirm nach der Schaltfläche <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> und aktivieren Sie sie, um zur nächsten Lektion zu gelangen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"3. Lektion: Jedes Zeichen lesen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Standardmäßig werden Textblöcke vollständig gelesen, wenn Sie nach links oder rechts wischen. Sie können in Textblöcken auf dem Bildschirm auch jedes Wort oder jedes Zeichen lesen. Suchen Sie zuerst den Text, der mit dem Wort \"Das\" beginnt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Als Nächstes können Sie diesen Block auf einer bestimmten Stufe lesen, indem Sie mit einer Bewegung nach unten und wieder nach oben wischen. Versuchen Sie, nach unten und dann nach oben zu wischen, um die Lesestufe zu ändern. Wischen Sie dann nach rechts, um den Text zu lesen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Um den aktuellen Textblock zu verlassen, müssen Sie zur Standardlesestufe zurückkehren. Wischen Sie in die entgegengesetzte Richtung, nach oben und dann nach unten, um zur Standardlesestufe zurückzukehren. Tippen Sie anschließend rechts unten zweimal auf die Schaltfläche <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g>, um sie zu aktivieren und die Anleitung zu beenden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Dies ist ein Beispiel für einen großen Textblock. Sie können durch diesen Text auf einer bestimmten Lesestufe scrollen, indem Sie verschiedene Wischbewegungen verwenden, oder ihn vollständig lesen, indem Sie verschiedene Berührungen verwenden."\n\n"Das ist der zweite Absatz."\n\n"Das ist der dritte und letzte Absatz. Wischen Sie nach unten und dann nach oben, um die Lesestufe zu ändern, und wischen Sie dann nach rechts, um durch diesen Text zu scrollen."</string>
</resources>
