<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"راه‌اندازی بخش آموزشی \"کاوش با لمس\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"آموزش گام به گام قابلیت دسترسی"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"بعدی"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"قبلی"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"پایان"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"خروج"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"هنگامی که آموزش گام به گام در حال صحبت است، غیرفعال را لمس کنید"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"درس ۱: کاوش در صفحه"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"هنگامی که «کاوش با لمس» فعال است، می‌توانید صفحه را لمس کنید تا متوجه شوید که چه چیزهایی در زیر انگشت شماست. به‌عنوان مثال صفحه کنونی دارای چندین نماد برنامه است. با لمس کردن صفحه و کشیدن انگشت خود به اطراف یکی از آن‌ها را پیدا کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"خوب است. برای پیدا کردن حداقل یک نماد بیشتر، همچنان انگشت خود را روی صفحه گذاشته و در اطراف بکشید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"همچنین می‌توانید با کشیدن انگشت خود روی هر قسمت از صفحه به سمت چپ یا راست کاوش کنید. برای رفتن به نماد بعدی، انگشت خود را به سرعت از سمت چپ به راست بکشید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"برای فعال کردن چیزی که کاوش کرد‌ه‌اید، روی صفحه دو بار ضربه بزنید. تا زمانی که نماد <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> را بیابید کاوش کنید. سپس در قسمتی از صفحه برای فعال کردن آن دو بار ضربه بزنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"شما نماد <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> را یافتید. روی قسمتی از صفحه برای فعال کردن نماد، دو بار ضربه بزنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"شما نماد <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> را قبلاً  کاوش کردید. تا زمانی که نماد <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> را دوباره بیابید، صفحه را کاوش کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"برای حرکت به درس بعدی، دکمه <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> را پیدا کنید که در نزدیکی گوشه پایین سمت راست صفحهٔ نمایش است، سپس برای فعال‌سازی آن دو بار به آن ضربه بزنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"درس ۲: پیمایش در لیست‌ها"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"برای پیمایش در یک لیست، می‌توانید دو انگشت خود را روی صفحه حرکت دهید. برای مثال، صفحه کنونی حاوی لیستی از نام برنامه‌ها است که می‌توانند به بالا یا پایین پیمایش شوند. ابتدا سعی کنید صفحه را کاوش کنید و یک برنامه را شناسایی کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"حالا دو انگشت را بر روی یک مورد در لیست قرار داده و هر دو را به بالا بکشید. اگر به بالای صفحه رسیدید انگشتان خود را بردارید، آن‌ها را در قسمت پایین‌تری از لیست بگذارید و دوباره به بالا بکشید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"برای یافتن یک برنامهٔ دیگر صفحه را کاوش کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"همچنین می‌توانید در کل صفحه با کشیدن انگشت خود حرکت کنید. برای رفتن به صفحهٔ بعدی، با یک حرکت انگشت خود را به سمت راست و سپس به سمت چپ بکشید. سعی کنید با کشیدن انگشت خود به سمت راست و سپس چپ به صفحهٔ بعدی بروید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"برای یافتن یک برنامه در صفحه کنونی، صفحه را دوباره کاوش کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"با یک حرکت انگشت در جهت مخالف، اول سمت چپ سپس سمت راست به صفحهٔ قبلی می‌روید. سعی کنید با کشیدن انگشت به سمت چپ و سپس راست به صفحهٔ قبلی بروید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"برای رفتن به درس بعدی، دکمه <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> را یافته و فعال کنید، این دکمه نزدیک گوشه پایین سمت راست صفحه قرار دارد."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"درس ۳: خواندن براساس نویسه"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"به طور پیش‌فرض، با کشیدن انگشت خود روی صفحه به طرف راست و چپ همه قطعات نوشتار به طور همزمان خوانده می‌شود. همچنین می‌توانید قطعات نوشتار روی صفحه را کلمه به کلمه یا نویسه به نویسه بخوانید. ابتدا نوشتاری را که با کلمه «This» شروع شده است پیدا کنید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"بعد، می‌توانید با یک حرکت و کشیدن انگشت خود به پایین و بالا شروع به خواندن این بلوک در یک سطح خاص کنید. سطح خواندن را با پایین و بالا کشیدن انگشت خود تغییر دهید، سپس برای خواندن نوشتار انگشت خود را به سمت راست بکشید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"برای حرکت در خارج از قطعه نوشتار، نیاز به بازگشت به سطح خواندن پیش‌فرض خواهید داشت. انگشت خود را در جهت مخالف، بالا و پایین، بکشید تا به سطح پیش‌فرض خواندن برگردید. سپس دکمه <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> را در پایین سمت راست پیدا کرده و دوبار به آن ضربه بزنید تا آن را فعال کرده و از برنامه آموزشی خارج شوید."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"این نمونه‌ای از یک قطعه بزرگ نوشتار است. می‌توانید در یک سطح خواندن خاص در این نوشتار با استفاده از کشیدن انگشت خود روی صفحه حرکت کنید یا با استفاده از حرکات لمسی همه نوشتار را به طور همزمان بخوانید."\n\n"این دومین پاراگراف است."\n\n"این سومین و آخرین پاراگراف است. برای تغییر سطح خواندن انگشت خود را به سمت بالا و پایین حرکت دهید سپس برای حرکت در این نوشتار انگشت خود را به سمت راست حرکت دهید."</string>
</resources>
