<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Start selvstudiet \"Udforsk ved berøring\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Selvstudie i tilgængelighed"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Næste"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Forrige"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Afslut"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Afslut"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Berøring er deaktiveret, når der tales i selvstudiet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lektion 1: Udforskning af skærmen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Når Udforsk ved berøring er aktiveret, kan du trykke på skærmen for at lære, hvad der vises under din finger. Det aktuelle skærmbillede indeholder f.eks. appikoner. Find et af ​​dem ved at trykke på skærmen og lade fingeren glide rundt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Godt. Bliv ved med at glide fingeren rundt på skærmen, indtil du finder mindst ét ikon mere."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Du kan også udforske ved at stryge fingeren til venstre og højre hvor som helst på skærmen. Prøv at stryge fra venstre mod højre for at gå til det næste ikon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Hvis du vil aktivere noget, som du har udforsket, skal du trykke på skærmen to gange. Udforsk, indtil du finder ikonet for <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tryk dernæst to gange et vilkårligt sted på skærmen for at aktivere det."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Du har fundet ikonet for <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tryk to gange et vilkårligt sted på skærmen for at aktivere ikonet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Du udforskede forbi ikonet for <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prøv at udforske skærmen, indtil du finder ikonet for <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> igen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Hvis du vil videre til den næste lektion, skal du finde knappen <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, der er placeret i nederste højre hjørne af skærmen og derefter trykke to gange for at aktivere den."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lektion 2: Rulning gennem lister"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Hvis du vil rulle gennem en liste, kan du lade to fingre glide langs skærmen. Den aktuelle skærm indeholder f.eks. en liste over appnavne, der kan rulle op eller ned. Prøv først at udforske skærmen og identificer en app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Placer to fingre på et emne på listen, og lad begge fingre glide opad. Hvis du når toppen af ​​skærmen, skal du løfte dine fingre, placere dem lavere på listen og fortsætte med at glide opad."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Udforsk skærmen for at finde en app mere."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Du kan også rulle en hel side ved at stryge med fingeren. Hvis du vil rulle til den næste side, skal du stryge til højre og så til venstre i én bevægelse. Prøv at rulle til næste side ved at stryge til højre og derefter til venstre."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Udforsk skærmen igen for at finde en app på den aktuelle side."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Hvis du stryger i den modsatte retning – til venstre og så til højre i én bevægelse – kommer du til den forrige side. Prøv at gå til den forrige side ved at stryge til venstre og derefter til højre."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Hvis du vil videre til den næste lektion, skal du finde knappen <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, der er placeret i nærheden af skærmens nederste højre hjørne og derefter trykke to gange for at aktivere den."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lektion 3: Genvejsmenuer"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack har to genvejsmenuer, der gør det nemt at finde indstillinger og kontrolelementer, nemlig den globale genvejsmenu og den lokale genvejsmenu. Du kan aktivere et menupunkt ved at glide fingeren rundt i cirklen af menupunkter og slippe, når du hører det ønskede element. Prøv at åbne den globale genvejsmenu ved at stryge fingeren <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> i en enkelt bevægelse."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Den globale genvejsmenu indeholder generelle kommandoer, der fungerer overalt i TalkBack. Prøv at læse hele teksten på skærmen ved at trykke på midten af skærmen for at åbne en cirkulær menu omkring din finger, og derefter glide fingeren rundt i cirklen af muligheder, indtil du hører \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Du lukkede den globale genvejsmenu. Prøv at åbne den globale genvejsmenu igen ved at stryge fingeren <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> i en enkelt bevægelse."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Godt. Denne kommando vil læse alle emnerne på skærmen. Ud over en global genvejsmenu har TalkBack også en lokal genvejsmenu. Den lokale genvejsmenu indeholder kontrolelementer, der skifter afhængigt af, hvilket emne på skærmen du har valgt. Prøv at åbne den lokale genvejsmenu ved at stryge fingeren <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> i en enkelt bevægelse."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Du kan annullere og lukke menuen ved at trykke fingeren ned i midten af skærmen og derefter løfte den. Prøv at lukke den lokale genvejsmenu nu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Du ved nu, hvordan du får vist og navigerer rundt i genvejsmenuerne. I den følgende lektion lærer du mere om, hvornår du skal bruge genvejsmenuerne. Find og aktivér knappen <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> i nærheden af skærmens nederste højre hjørne for at gå videre til den næste lektion."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lektion 4: Granulariteter for læsning"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"I TalkBack kan du styre granulariteten. Det giver dig mulighed for at navigere gennem tekst på forskellige måder. Du kan f.eks. læse tekst afsnit for afsnit, ord for ord eller endda tegn for tegn. Kom godt i gang ved at finde tekstfeltet midt på skærmen for at læse indholdet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Hvis du fokuserer på et emne læses al emnets tekst på standardniveauet for granularitet. Prøv at ændre granulariteten for at læse denne tekst ét tegn ad gangen. Stryg først <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> med fingeren for at få vist den lokale genvejsmenu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Du har navigeret væk fra det pågældende tekstfelt. Prøv at trykke på midten af skærmen for at navigere tilbage til tekstfeltet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Godt. Nu skal du lade fingeren glide rundt i menuen, indtil du hører <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, og derefter vælge dette."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Du lukkede den lokale genvejsmenu uden at ændre til <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Stryg <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> med fingeren for at få vist den lokale genvejsmenu igen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Godt. Du navigerer nu med tegngranularitet. Hvis du stryger med fingeren fra toppen til bunden af skærmen rykker du ét tegn frem. Prøv at stryge med fingeren fra toppen til bunden af skærmen tre gange for at læse de tre næste tegn i teksten."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Du har ændret granulariteten, så den ikke længere er <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Du kan skifte tilbage til <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> i den lokale genvejsmenu ved at stryge <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> med fingeren i én bevægelse."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Du ved nu, hvordan du ændrer granulariteten for læsning, og hvordan du læser tekst. TalkBack-selvstudiet er nu fuldført. Du kan afslutte selvstudiet ved at finde og aktivere knappen <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> i nærheden af skærmens nederste højre hjørne."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Her er en eksempeltekst, som du kan læse med forskellige granulariteter."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Afslut"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Udforsk ved berøring er påkrævet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Dette selvstudie kræver Udforsk ved berøring. Slå TalkBack til, og aktivér Udforsk ved berøring, før du starter selvstudiet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack er suspenderet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"TalkBack-selvstudiet er ikke tilgængeligt, når feedback er sat på pause. Aktivér TalkBack-feedback og åbn selvstudiet igen for at fortsætte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Ingen bevægelse"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Der er ikke tildelt nogen bevægelse til handlingen \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Gå til indstillingerne for TalkBack for at indstille en genvejsbevægelse for denne handling, og start derefter vejledningen til TalkBack igen."</string>
</resources>
