<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Start selvstudiet \"Udforsk ved berøring\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Selvstudie i tilgængelighed"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Næste"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Forrige"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Afslut"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Afslut"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Berøring er deaktiveret, når der tales i selvstudiet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lektion 1: Udforskning af skærmen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Når Udforsk ved berøring er aktiveret, kan du trykke på skærmen for at lære, hvad der vises under din finger. Det aktuelle skærmbillede indeholder f.eks. appikoner. Find et af ​​dem ved at trykke på skærmen og lade fingeren glide rundt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Godt. Bliv ved med at glide fingeren rundt på skærmen, indtil du finder mindst ét ikon mere."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Du kan også udforske ved at stryge fingeren til venstre og højre hvor som helst på skærmen. Prøv at stryge fra venstre mod højre for at gå til det næste ikon."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Hvis du vil aktivere noget, som du har udforsket, skal du trykke på skærmen to gange. Udforsk, indtil du finder ikonet for <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tryk dernæst to gange et vilkårligt sted på skærmen for at aktivere det."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Du har fundet ikonet for <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tryk to gange et vilkårligt sted på skærmen for at aktivere ikonet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Du udforskede forbi ikonet for <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prøv at udforske skærmen, indtil du finder ikonet for <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> igen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Hvis du vil videre til den næste lektion, skal du finde knappen <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, der er placeret i nederste højre hjørne af skærmen og derefter trykke to gange for at aktivere den."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lektion 2: Rulning gennem lister"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Hvis du vil rulle gennem en liste, kan du lade to fingre glide langs skærmen. Den aktuelle skærm indeholder f.eks. en liste over appnavne, der kan rulle op eller ned. Prøv først at udforske skærmen og identificer en app."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Placer to fingre på et emne på listen, og lad begge fingre glide opad. Hvis du når toppen af ​​skærmen, skal du løfte dine fingre, placere dem lavere på listen og fortsætte med at glide opad."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Udforsk skærmen for at finde en app mere."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Du kan også rulle en hel side ved at stryge med fingeren. Hvis du vil rulle til den næste side, skal du stryge til højre og så til venstre i én bevægelse. Prøv at rulle til næste side ved at stryge til højre og derefter til venstre."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Udforsk skærmen igen for at finde en app på den aktuelle side."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Hvis du stryger i den modsatte retning – til venstre og så til højre i én bevægelse – kommer du til den forrige side. Prøv at gå til den forrige side ved at stryge til venstre og derefter til højre."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Hvis du vil gå til den næste lektion, skal du finde og aktivere knappen <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, som er placeret i nærheden af nederste højre hjørne af skærmen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lektion 3: Læsning af et tegn ad gangen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Når der stryges til venstre eller højre, læses tekstblokke som standard på én gang. Du kan også læse gennem tekstblokke på skærmen ét ord eller tegn ad gangen. Find først den tekst, der begynder med ordet \"Denne\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Derefter kan du begynde at læse denne blok på et bestemt niveau ved at stryge ned og så op i én bevægelse. Prøv at stryge op og så ned for at ændre læseniveau. Stryg derefter til højre for at læse gennem teksten."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Hvis du vil ud af den nuværende tekstblok, skal du vende tilbage til standardlæseniveauet. Stryg i den modsatte retning – op og så ned – for at vende tilbage til standardlæseniveauet. Find derefter knappen <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> nederst til højre, og tryk to gange for at aktivere den og afslutte selvstudiet."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Dette er et eksempel på en stor tekstblok. Du kan navigere gennem denne tekst på et bestemt læseniveau ved hjælp af strygebevægelser eller læse det hele på én gang med berøringsbevægelser."\n\n"Dette er det andet afsnit."\n\n"Dette er det tredje og sidste afsnit. Stryg ned og så op for at ændre læseniveauet, og stryg dernæst til højre for at navigere gennem denne tekst."</string>
</resources>
