<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Avvia il tutorial \"Esplora al tocco\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial sull\'accessibilità"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Avanti"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Precedente"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Fine"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Esci"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Il tocco è disattivato durante lo svolgimento del tutorial tramite comandi vocali"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lezione 1: Esplorazione dello schermo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Quando la funzione Esplora al tocco è attiva, puoi toccare lo schermo per sapere che cosa stai toccando. Ad esempio, la schermata corrente contiene icone di applicazioni. Trovane una toccando lo schermo e facendo scorrere il dito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Bene, continua a far scorrere il dito sullo schermo per trovare almeno un\'altra icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Puoi esplorare anche facendo scorrere un dito verso sinistra e destra ovunque sullo schermo. Prova a scorrere rapidamente da sinistra verso destra per passare all\'icona successiva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Per attivare un elemento che hai esplorato, tocca due volte lo schermo. Esplora finché trovi l\'icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tocca due volte un punto qualsiasi dello schermo per attivare l\'icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Hai trovato l\'icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tocca due volte un punto qualsiasi dello schermo per attivare l\'icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Hai superato l\'icona <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prova a esplorare lo schermo finché ritrovi l\'icona <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Per passare alla lezione successiva, individua il pulsante <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, visibile nell\'angolo inferiore destro dello schermo, quindi toccalo due volte per attivarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lezione 2: Scorrimento di elenchi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Per scorrere un elenco, puoi far scorrere due dita lungo lo schermo. Ad esempio, la schermata corrente contiene un elenco di nomi di applicazioni che puoi far scorrere verso l\'alto o verso il basso. Innanzitutto prova a esplorare lo schermo e a identificare un\'applicazione."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ora poggia due dita su una voce dell\'elenco e fai scorrere entrambe le dita verso l\'alto. Se raggiungi la parte superiore dello schermo, solleva le dita, poggiale più in basso nell\'elenco e continua a scorrere verso l\'alto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Esplora lo schermo per trovare un\'altra applicazione."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Puoi anche scorrere un\'intera pagina facendo scorrere un dito. Per passare alla pagina successiva, scorri verso destra e poi verso sinistra con un unico movimento. Prova a passare alla pagina successiva scorrendo verso destra e poi verso sinistra."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Esplora di nuovo lo schermo per trovare un\'applicazione nella pagina corrente."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Se scorri nella direzione opposta, verso sinistra e poi verso destra con un unico movimento, puoi passare alla pagina precedente. Prova a passare alla pagina precedente scorrendo verso sinistra e poi verso destra."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Per passare alla lezione successiva cerca il pulsante <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, visualizzato nell\'angolo inferiore destro dello schermo, quindi toccalo due volte per attivarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lezione 3: menu contestuali"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack dispone di due menu contestuali che consentono di trovare facilmente impostazioni e controlli: il menu contestuale globale e il menu contestuale locale. Puoi attivare una voce di menu facendo scorrere il dito intorno al cerchio di voci di menu e sollevandolo quando senti pronunciare la voce desiderata. Prova a visualizzare il menu contestuale globale facendo scorrere il dito <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> in un unico movimento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Il menu contestuale globale contiene comandi generali che funzionano ovunque in TalkBack. Prova a leggere tutto il testo visualizzato sullo schermo premendo la parte centrale dello schermo per visualizzare un menu circolare intorno al dito, quindi facendo scorrere il dito intorno al cerchio di opzioni fino a sentire \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Hai chiuso il menu contestuale globale. Prova a visualizzare di nuovo questo menu facendo scorrere il dito <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> in un unico movimento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Bene. Con questo comando puoi leggere tutti gli elementi visualizzati sullo schermo. Oltre a un menu contestuale globale, TalkBack ha un menu contestuale locale che contiene controlli che cambiano in base all\'elemento selezionato sullo schermo. Prova a visualizzare il menu contestuale locale facendo scorrere il dito <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> in un unico movimento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Se premi con il dito sulla parte centrale dello schermo e poi sollevi il dito, annulli e chiudi il menu. Prova ora a chiudere il menu contestuale locale."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Ora sai come visualizzare ed esplorare i menu contestuali. Nella lezione seguente, scoprirai ulteriori informazioni su quando utilizzarli. Per passare alla lezione successiva, cerca e attiva il pulsante <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, visualizzato nell\'angolo inferiore destro dello schermo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lezione 4. Livelli di dettaglio di lettura"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack è dotato di controlli del livello di dettaglio che ti offrono vari modi per esplorare il testo. Ad esempio, puoi leggere il testo paragrafo per paragrafo, parola per parola o addirittura carattere per carattere. Per iniziare, trova la casella di testo al centro dello schermo per leggerne i contenuti."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Concentrandoti su un elemento, leggerai il testo con il livello di dettaglio predefinito. Prova a modificare il livello di dettaglio in modo da leggere il testo un carattere alla volta. Devi innanzitutto far scorrere il dito <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> per visualizzare il menu contestuale locale."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Sei uscito dalla casella di testo di destinazione. Prova a toccare il centro dello schermo per tornare alla casella di testo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Bene. Ora fai scorrere il dito intorno al menu finché non sentirai <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. A questo punto, seleziona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Hai chiuso il menu contestuale locale senza aver modificato il livello di dettaglio in <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Fai scorrere il dito <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> per visualizzarlo di nuovo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Bene. Ora stai esplorando con il livello di dettaglio \"carattere\". Facendo scorrere il dito dalla parte superiore alla parte inferiore dello schermo passerai al carattere successivo. Prova a far scorrere il dito dall\'alto al basso dello schermo per tre volte: visualizzerai i tre caratteri successivi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Hai modificato il livello di dettaglio, che ora non è più <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Per tornare a <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> dal menu contestuale locale, fai scorrere il dito <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> con un unico gesto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Ora sai come modificare il livello di dettaglio di lettura e leggere il testo. Il tutorial su TalkBack è concluso. Per uscire, cerca e attiva il pulsante <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, visualizzato nell\'angolo inferiore destro dello schermo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Ecco alcuni esempi di testo che puoi leggere con livelli di dettaglio diversi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Esci"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Funzione Esplora al tocco obbligatoria"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Il tutorial richiede la funzione Esplora al tocco. Prima di avviare il tutorial, attiva TalkBack e la funzione Esplora al tocco."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack sospeso"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Il tutorial su TalkBack non è disponibile mentre il feedback è in pausa. Ripristina il feedback di TalkBack e riavvia il tutorial per proseguire."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Gesto non assegn"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Nessun gesto assegnato all\'azione \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Visualizza le impostazioni di TalkBack per impostare un gesto per l\'azione e riavvia il tutorial su TalkBack."</string>
</resources>
