<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Avvia il tutorial \"Esplora al tocco\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"Tutorial sull\'accessibilità"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial sull\'accessibilità"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Avanti"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Precedente"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Fine"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Esci"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Il tocco è disattivato durante lo svolgimento del tutorial tramite comandi vocali"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lezione 1: Esplorazione dello schermo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Quando la funzione Esplora al tocco è attiva, puoi toccare lo schermo per sapere che cosa stai toccando. Ad esempio, la schermata corrente contiene icone di applicazioni. Trovane una toccando lo schermo e facendo scorrere il dito."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Bene, continua a far scorrere il dito sullo schermo per trovare almeno un\'altra icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Puoi esplorare anche facendo scorrere un dito verso sinistra e destra ovunque sullo schermo. Prova a scorrere rapidamente da sinistra verso destra per passare all\'icona successiva."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Per attivare un elemento che hai esplorato, tocca due volte lo schermo. Esplora finché trovi l\'icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tocca due volte un punto qualsiasi dello schermo per attivare l\'icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Hai trovato l\'icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Tocca due volte un punto qualsiasi dello schermo per attivare l\'icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Hai superato l\'icona <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prova a esplorare lo schermo finché ritrovi l\'icona <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Per passare alla lezione successiva, individua il pulsante <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, visibile nell\'angolo inferiore destro dello schermo, quindi toccalo due volte per attivarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lezione 2: Scorrimento di elenchi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Per scorrere un elenco, puoi far scorrere due dita lungo lo schermo. Ad esempio, la schermata corrente contiene un elenco di nomi di applicazioni che puoi far scorrere verso l\'alto o verso il basso. Innanzitutto prova a esplorare lo schermo e a identificare un\'applicazione."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ora poggia due dita su una voce dell\'elenco e fai scorrere entrambe le dita verso l\'alto. Se raggiungi la parte superiore dello schermo, solleva le dita, poggiale più in basso nell\'elenco e continua a scorrere verso l\'alto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Esplora lo schermo per trovare un\'altra applicazione."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"Puoi anche scorrere una pagina intera facendo scorrere il dito. Scorri fino alla pagina successiva facendo scorrere rapidamente il dito da sinistra verso destra e poi di nuovo a sinistra."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Esplora di nuovo lo schermo per trovare un\'applicazione nella pagina corrente."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"Se scorri nella direzione opposta, verso sinistra e poi di nuovo verso destra, puoi passare alla pagina precedente. Prova a scorrere per tornare alla pagina precedente."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Per passare alla prossima lezione, cerca e attiva il pulsante <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> visualizzato nell\'angolo inferiore destro dello schermo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lezione 3: Lettura per carattere"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"Per impostazione predefinita, se scorri verso sinistra e destra puoi leggere tutti i blocchi di testo contemporaneamente. Puoi anche leggere blocchi di testo visualizzato sullo schermo per parola o carattere. Innanzitutto, individua il testo che inizia con la parola \"Questo\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"Dopodiché puoi scorrere verso il basso e poi di nuovo verso l\'alto per iniziare a leggere il blocco di testo a un livello specifico. Prova a scorrere verso il basso e verso l\'alto per cambiare il livello di lettura, quindi scorri verso destra per leggere il testo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"Per uscire dal blocco di testo corrente, dovrai tornare al livello di lettura predefinito. Fai scorrere il dito nella direzione opposta, verso l\'alto e poi di nuovo verso il basso, per tornare al livello di lettura predefinito. Quindi individua il pulsante <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> in basso a destra e toccalo due volte per attivarlo e uscire dal tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"Questo è un esempio di blocco di testo di grandi dimensioni. Puoi spostarti nel testo a un livello di lettura specifico utilizzando gesti di scorrimento, oppure leggere tutto il testo contemporaneamente utilizzando gesti di tocco."\n\n"Questo è il secondo paragrafo."\n\n"Questo è il terzo e ultimo paragrafo. Scorri verso il basso e verso l\'alto per cambiare livello di lettura, quindi scorri verso destra per spostarti nel testo."</string>
</resources>
