<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Training \'Verkennen via aanraking\' starten"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Toegankelijkheidstraining"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Volgende"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Vorige"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Voltooien"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Sluiten"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Aanraking is uitgeschakeld terwijl de training spreekt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Les 1: Het scherm verkennen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Wanneer \'Verkennen via aanraking\' is ingeschakeld, kunt u het scherm aanraken voor informatie over de items onder uw vinger. Het huidige scherm bevat bijvoorbeeld app-pictogrammen. Zoek een pictogram door het scherm aan te raken en uw vinger over het scherm te bewegen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Goed zo, houd uw vinger op het scherm en veeg heen en weer tot u minimaal nog één pictogram heeft gevonden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"U kunt ook overal op het scherm met uw vinger naar links en rechts vegen om het scherm te verkennen. Probeer eens snel van links naar rechts te vegen om naar het volgende pictogram te gaan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Als u iets wilt activeren dat u heeft verkend, tikt u twee keer op het scherm. Zoek totdat u het pictogram <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> vindt. Dubbeltik vervolgens ergens op het scherm om het pictogram te activeren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"U heeft het pictogram <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> gevonden. Dubbeltik ergens op het scherm om het pictogram te activeren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"U bent langs het pictogram <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> gekomen bij uw zoektocht. Probeer het scherm te verkennen totdat u het pictogram <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> opnieuw vindt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Als u naar de volgende les wilt gaan, zoekt u de knop <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> in de rechterbenedenhoek van het scherm en dubbeltikt u erop om deze te activeren."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Les 2: Door lijsten bladeren"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Als u in een lijst wilt bladeren, veegt u met twee vingers over het scherm. Bijvoorbeeld wanneer het huidige scherm een lijst met app-namen bevat waarin u kunt bladeren. Verken eerst het scherm tot u een app vindt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Plaats nu twee vingers op een item in de lijst en veeg met beide vingers omhoog. Als u boven aan het scherm bent, tilt u uw vingers op, plaatst u ze lager op de lijst en veegt u verder omhoog."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Verken het scherm om nog een app te vinden."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Scroll snel op een volledige pagina door te vegen met uw vinger. Als u naar de volgende pagina wilt scrollen, veegt u in één beweging naar rechts en vervolgens naar links. Probeer naar de volgende pagina te scrollen door eerst naar rechts en dan naar links te vegen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Verken het scherm opnieuw om een app te vinden op de huidige pagina."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Als u in één beweging in de tegenovergestelde richting veegt, dus eerst naar links en dan naar rechts, gaat u naar de vorige pagina. Probeer naar de vorige pagina te scrollen door eerst naar links en dan naar rechts te vegen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Als u verder wilt met de volgende les, zoekt en activeert u de knop <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> in de rechterbenedenhoek van het scherm."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Les 3: Teken-voor-teken lezen"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Standaard worden met vegen naar links of rechts hele blokken tekst tegelijk gelezen. U kunt ook per woord of per teken door blokken tekst op het scherm lezen. Zoek eerst de tekst die begint met het woord \'Dit\'."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Vervolgens kunt u het blok tekst gaan lezen op een specifiek leesniveau door in één beweging omlaag en weer omhoog te vegen. Veeg vervolgens omlaag en weer omhoog om het leesniveau te wijzigen en veeg naar rechts om de tekst te lezen."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Als u het huidige tekstblok wilt verlaten, moet u teruggaan naar het standaard leesniveau. Veeg hiervoor in de tegenovergestelde richting, omhoog en weer omlaag. Zoek vervolgens de knop <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> in de rechterbenedenhoek en dubbeltik om de knop te activeren en de handleiding te verlaten."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Dit is een voorbeeld van een groot blok tekst. U kunt op een specifiek leesniveau door deze tekst bladeren met veegbewegingen, of u kunt alles tegelijk lezen met aanraakbewegingen."\n\n"Dit is de tweede paragraaf."\n\n"Dit is de derde en laatste paragraaf. Veeg omlaag en omhoog om het leesniveau te wijzigen, en veeg vervolgens naar rechts om door deze tekst te bladeren."</string>
</resources>
