<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Luncurkan tutorial \"Jelajahi dengan sentuhan\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial aksesibilitas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Berikutnya"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Sebelumnya"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Selesai"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Keluar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Sentuh nonaktifkan saat tutorial berbicara"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Pelajaran 1: Menjelajahi layar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Saat Jelajahi dengan Sentuhan diaktifkan, Anda dapat menyentuh layar untuk mempelajari apa yang ada di bawah jari Anda. Misalnya, layar aktif yang berisi ikon aplikasi. Cari salah satu ikon dengan menyentuh layar dan menggeser jari Anda di sekitarnya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Bagus. Tetap geser jari Anda pada layar sampai menemukan setidaknya satu ikon lagi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Anda juga dapat menjelajah dengan menggesekkan jari Anda ke kiri dan kanan di mana pun pada layar. Cobalah menggesek dari kiri ke kanan dengan cepat untuk pindah ke ikon berikutnya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Untuk mengaktifkan sesuatu yang telah Anda jelajahi, ketuk layar dua kali. Jelajahi sampai Anda menemukan ikon <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Kemudian ketuk layar dua kali untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Anda menemukan ikon <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Ketuk layar dua kali di mana saja untuk mengaktifkan ikon tersebut."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Penjelajahan Anda melewati ikon <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Coba jelajahi layar sampai Anda menemukan ikon <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> lagi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Untuk pindah ke pelajaran berikutnya, cari tombol <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, yang ada di dekat pojok kanan bawah layar, kemudian ketuk dua kali untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Pelajaran 2: Bergulir melalui daftar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Untuk menggulir daftar, Anda dapat menggeser dua jari di sepanjang layar. Misalnya, layar aktif saat ini berisi daftar nama aplikasi yang dapat digulir ke atas atau ke bawah. Pertama, coba jelajahi layar dan identifikasi aplikasi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Sekarang letakkan dua jari di atas item dalam daftar dan geser kedua jari ke atas. Jika Anda mencapai bagian atas layar, angkat jari Anda, letakkan lagi pada daftar di bagian bawah dan teruskan menggeser ke atas."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Jelajahi layar untuk menemukan satu aplikasi lagi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Anda juga bisa menggulirkan seluruh laman dengan menggesekkan jari Anda. Untuk bergulir ke laman berikutnya, gesek ke kanan lalu ke kiri dengan satu gerakan. Coba gulir ke laman berikutnya dengan menggesek ke kanan lalu ke kiri."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Jelajahi layar lagi untuk mencari aplikasi di laman yang aktif."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Menggesek ke arah yang berlawanan, ke kiri kemudian ke kanan dengan satu gerakan, akan membawa Anda ke laman sebelumnya. Coba gulir ke laman sebelumnya dengan menggesek ke kiri lalu ke kanan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Untuk pindah ke pelajaran berikutnya, cari tombol <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, yang ada di dekat pojok kanan bawah layar, kemudian ketuk dua kali untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Pelajaran 3: Menu konteks"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack memiliki dua menu konteks yang memudahkan dalam menemukan setelan dan kontrol, Menu Konteks Global, dan Menu Konteks Lokal. Anda dapat mengaktifkan item menu dengan menggeser jari di sekitar lingkaran item menu dan melepaskannya saat terdengar item yang diinginkan. Cobalah memunculkan Menu Konteks Global dengan menggesek jari Anda <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> dalam satu gerakan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Menu Konteks Global berisi perintah umum yang bekerja di mana saja dalam TalkBack. Cobalah membaca semua teks pada layar dengan menekan bagian tengah layar untuk memunculkan menu melingkar di sekitar jari Anda, kemudian geser jari Anda di sekitar lingkaran opsi hingga terdengar \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Anda menutup Menu Konteks Global. Cobalah memunculkan kembali Menu Konteks Global dengan menggesek jari Anda <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> dalam satu gerakan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Bagus. Perintah tersebut akan membaca semua item pada layar. Selain Menu Konteks Global, TalkBack juga memiliki Menu Konteks Lokal. Menu Konteks Lokal berisi kontrol yang berubah berdasarkan item apa yang Anda pilih pada layar. Cobalah memunculkan Menu Konteks Lokal dengan menggesek jari Anda <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> dalam satu gerakan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Anda dapat membatalkan dan menutup menu dengan menekan jari ke bagian tengah layar kemudian mengangkatnya. Cobalah menutup Menu Konteks Lokal sekarang."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Kini, Anda mengetahui cara memunculkan dan bernavigasi melalui menu konteks. Anda akan mempelajari lebih lanjut tentang kapan harus menggunakan menu konteks dalam pelajaran berikut. Temukan dan aktifkan tombol <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> di dekat pojok kanan bawah layar untuk berpindah ke pelajaran berikutnya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Pelajaran 4: Perincian membaca"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack memiliki kontrol perincian yang memberi cara yang berbeda kepada Anda untuk bernavigasi melalui teks. Misalnya, Anda dapat membaca teks paragraf demi paragraf, kata demi kata, atau bahkan karakter demi karakter. Untuk memulai, cari kotak teks di tengah layar untuk membaca kontennya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Dengan memfokuskan pada satu item, Anda akan membaca semua teksnya pada tingkat perincian default. Coba ubah perincian untuk membaca teks ini satu karakter pada satu waktu. Pertama-tama, gesek jari Anda <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> untuk memunculkan Menu Konteks Lokal."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Anda bernavigasi menjauh dari kotak teks target. Coba ketuk di tengah layar untuk bernavigasi kembali ke kotak teks."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Bagus. Sekarang, gesek jari Anda di sekitar menu sampai Anda mendengar <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, lalu pilihlah."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Anda menutup Menu Konteks Lokal tanpa mengubah ke <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Gesek jari Anda <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> untuk memunculkan Menu Konteks Lokal kembali."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Bagus. Sekarang, Anda bernavigasi menurut perincian karakter. Dengan menggesek dari bagian atas ke bawah layar, Anda akan berpindah ke satu karakter berikutnya. Coba gesek dari bagian atas ke bawah layar tiga kali untuk membaca 3 karakter teks selanjutnya."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Anda mengubah perincian sehingga sekarang tidak lagi dalam <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Anda dapat mengubahnya kembali ke <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> dari Menu Konteks Lokal dengan menggesek jari Anda <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> dalam satu gerakan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Sekarang, Anda mengetahui cara mengubah perincian membaca dan membaca teks. Ini mengakhiri tutorial TalkBack. Untuk keluar dari tutorial, cari dan aktifkan tombol <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> yang ada di dekat pojok kanan bawah layar."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Ini merupakan beberapa teks contoh yang dapat Anda baca dengan perincian yang berbeda."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Keluar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Perlu Jelajahi dengan Sentuhan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Tutorial ini membutuhkan Jelajahi dengan sentuhan. Nyalakan TalkBack dan aktifkan Jelajahi dengan sentuhan sebelum meluncurkan tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack Ditangguhkan"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Tutorial TalkBack tidak tersedia saat masukan dijeda. Lanjutkan masukkan TalkBack dan luncurkan kembali tutorial untuk melanjutkan."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Penetapan isyarat tidak ada"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Tidak ada isyarat yang ditetapkan ke tindakan \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Kunjungi Setelan TalkBack untuk menyetel isyarat pintasan untuk tindakan tersebut, lalu luncurkan kembali tutorial TalkBack."</string>
</resources>
