<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Spustit výukový program Prozkoumání dotykem"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Výukový program o usnadnění přístupu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Další"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Předchozí"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Dokončit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Ukončit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Když výukový program mluví, je ovládání dotykem vypnuto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lekce 1: Zkoumání obrazovky"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Pokud je funkce Prozkoumání dotykem zapnuta, můžete klepnutím na obrazovku zjistit, co se nachází pod prstem. Příklad: Aktuální obrazovka obsahuje ikony aplikací. Dotkněte se obrazovky a posunujte prstem, dokud některou z nich nenajdete."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Dobře, přejíždějte prstem po obrazovce, dokud nenajdete ještě alespoň jednu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Prozkoumávat můžete také přejížděním prstem vlevo a vpravo kdekoli na obrazovce. Zkuste přejít na další ikonu rychlým přejetím prstem zleva doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Chcete-li cokoli aktivovat, klepněte dvakrát na obrazovku. Najděte ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> a dvojitým klepnutím kdekoli na obrazovce ji aktivujte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Nalezli jste ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Aktivujte ji dvojitým klepnutím kdekoli na obrazovce."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> jste již přeskočili. Zkuste najít ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> znova."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Chcete-li přejít do další lekce, najděte tlačítko <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> v pravém dolním rohu obrazovky a aktivujte je dvojitým klepnutím."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lekce 2: Posouvání v seznamu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Posouvat v seznamu můžete přejetím dvěma prsty po obrazovce. Aktuální obrazovka například obsahuje seznam názvů aplikací, ve kterém můžete posouvat nahoru a dolů. Nejdříve zkuste prozkoumat obrazovku a identifikovat aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Nyní umístěte dva prsty na položku seznamu a přejíždějte prsty směrem nahoru. Jakmile dosáhnete horní části obrazovky, zvedněte prsty, umístěte je do nižší části seznamu a pokračujte v přejíždění směrem nahoru."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Prozkoumejte obrazovku a najděte další aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Můžete také posouvat celou stránku přejetím prstem. Přejetím prstem doprava a poté doleva jedním pohybem se posunete na další stránku. Zkuste posunutím prstu doprava a poté doleva přejít na další stránku."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Znovu prozkoumejte obrazovku a najděte na aktuální stránce aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Posunutím prstu opačným směrem, doleva a poté doprava, se přesunete na předchozí stránku. Zkuste se přesunout na předchozí stránku posunutím prstu doleva a poté doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Chcete-li přejít do další lekce, najděte a aktivujte tlačítko <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> umístěné v pravém dolním rohu obrazovky."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lekce 3: Čtení po znacích"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Ve výchozím nastavení se přejetím prstem vlevo nebo vpravo čtou celé bloky textu najednou. Bloky textu na obrazovce můžete také pročítat po slovech nebo znacích. Nejprve najděte text, který začíná slovem „Toto“."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Nyní tento blok můžete na určité úrovni začít číst přejetím prstem dolů a poté nahoru jedním pohybem. Zkuste přejetím prstem dolů a potom nahoru změnit úroveň čtení, poté text přejetím prstem doprava pročítejte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Chcete-li se přesunout z aktuálního bloku textu ven, je třeba se vrátit na výchozí úroveň čtení. Přejetím prstem v opačném směru (nahoru a pak dolů) se vraťte na výchozí úroveň čtení. Poté v pravém dolním rohu najděte tlačítko <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g>. Dvojitým klepnutím je aktivujete a ukončíte výukový program."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Toto je příklad velkého bloku textu. V textu se můžete pohybovat na jedné úrovni čtení pomocí gest přejetí prstem nebo můžete číst vše najednou pomocí gest dotyku."\n\n"Toto je druhý odstavec."\n\n"Toto je třetí a poslední odstavec. Přejetím prstem dolů a poté nahoru změňte úroveň čtení a poté tento text procházejte přejetím prstem doprava."</string>
</resources>
