<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Spustit výukový program Prozkoumání dotykem"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Výukový program o usnadnění přístupu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Další"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Předchozí"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Dokončit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Ukončit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Když výukový program mluví, je ovládání dotykem vypnuto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lekce 1: Zkoumání obrazovky"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Pokud je funkce Prozkoumání dotykem zapnuta, můžete klepnutím na obrazovku zjistit, co se nachází pod prstem. Příklad: Aktuální obrazovka obsahuje ikony aplikací. Dotkněte se obrazovky a posunujte prstem, dokud některou z nich nenajdete."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Dobře, přejíždějte prstem po obrazovce, dokud nenajdete ještě alespoň jednu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Prozkoumávat můžete také přejížděním prstem vlevo a vpravo kdekoli na obrazovce. Zkuste přejít na další ikonu rychlým přejetím prstem zleva doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Chcete-li cokoli aktivovat, klepněte dvakrát na obrazovku. Najděte ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> a dvojitým klepnutím kdekoli na obrazovce ji aktivujte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Nalezli jste ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Aktivujte ji dvojitým klepnutím kdekoli na obrazovce."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> jste již přeskočili. Zkuste najít ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> znova."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Chcete-li přejít do další lekce, najděte tlačítko <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> v pravém dolním rohu obrazovky a aktivujte je dvojitým klepnutím."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lekce 2: Posouvání v seznamu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Posouvat v seznamu můžete přejetím dvěma prsty po obrazovce. Aktuální obrazovka například obsahuje seznam názvů aplikací, ve kterém můžete posouvat nahoru a dolů. Nejdříve zkuste prozkoumat obrazovku a identifikovat aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Nyní umístěte dva prsty na položku seznamu a přejíždějte prsty směrem nahoru. Jakmile dosáhnete horní části obrazovky, zvedněte prsty, umístěte je do nižší části seznamu a pokračujte v přejíždění směrem nahoru."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Prozkoumejte obrazovku a najděte další aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Můžete také posouvat celou stránku přejetím prstem. Přejetím prstem doprava a poté doleva jedním pohybem se posunete na další stránku. Zkuste posunutím prstu doprava a poté doleva přejít na další stránku."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Znovu prozkoumejte obrazovku a najděte na aktuální stránce aplikaci."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Posunutím prstu opačným směrem, doleva a poté doprava, se přesunete na předchozí stránku. Zkuste se přesunout na předchozí stránku posunutím prstu doleva a poté doprava."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Chcete-li přejít do další lekce, najděte tlačítko <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> v pravém dolním rohu obrazovky a aktivujte je dvojitým klepnutím."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lekce 3: Kontextové nabídky"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"Aplikace TalkBack obsahuje dvě kontextové nabídky, které usnadňují hledání nastavení a ovládacích prvků: globální kontextovou nabídku a místní kontextovou nabídku. Chcete-li aktivovat položku nabídky, přejeďte prstem po kruhu položek nabídky a zdvihněte prst, až uslyšíte požadovanou položku. Zkuste globální kontextovou nabídku vyvolat přejetím prstem <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> v jednom pohybu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Globální kontextová nabídka obsahuje obecné příkazy, které fungují v celé aplikaci TalkBack. Zkuste přečíst veškerý text na obrazovce: stiskněte střed obrazovky, čímž vyvoláte kolem prstu kruhovou nabídku, a přejeďte prstem po kruhu možností, dokud neuslyšíte položku „<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>“."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Zavřeli jste globální kontextovou nabídku. Zkuste globální kontextovou nabídku znovu vyvolat přejetím prstem <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> v jednom pohybu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Dobře. Tento příkaz přečte veškeré položky na obrazovce. Kromě globální kontextové nabídky aplikace TalkBack obsahuje také místní kontextovou nabídku. Místní kontextová nabídka obsahuje ovládací prvky, které se mění podle toho, jakou položku na obrazovce jste vybrali. Zkuste místní kontextovou nabídku vyvolat přejetím prstem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> v jednom pohybu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Stisknutím středu obrazovky a zvednutím prstu nabídku zrušíte a zavřete. Zkuste místní kontextovou nabídku zavřít."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Nyní umíte vyvolat kontextové nabídky a víte, jak se v nich pohybovat. Další informace o používání kontextových nabídek se dozvíte v následující lekci. Chcete-li se přesunout do další lekce, vyhledejte tlačítko <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> blízko pravého dolního rohu obrazovky a aktivujte jej."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lekce 4: Úrovně podrobnosti čtení"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack obsahuje ovládací prvky úrovně podrobnosti, které umožňují procházet text různými způsoby. Text můžete číst například po odstavcích, po slovech nebo dokonce po znacích. Začněte tím, že najdete textové pole uprostřed obrazovky a necháte si přečíst jeho obsah."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Když některou položku aktivujete, přečte se celý její text na výchozí úrovni podrobnosti. Zkuste úroveň podrobnosti změnit tak, aby se obsah četl po znacích. Nejdříve přejetím prstem otevřete <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> místní kontextovou nabídku."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Přešli jste z cílového textového pole pryč. Zkuste klepnutím na střed obrazovky přejít zpět do textového pole."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Nyní po nabídce přejíždějte prstem, dokud neuslyšíte zprávu <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Tuto položku vyberte."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Zavřeli jste místní kontextovou nabídku, aniž byte přepnuli na úroveň podrobnosti <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Přejetím prstem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> znovu otevřete místní kontextovou nabídku."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Nyní procházíte na úrovni podrobnosti po znacích. Přejetím prstem z horního okraje obrazovky dolů se přesunete o jeden znak dopředu. Zkuste třikrát přejet z horního okraje obrazovky dolů a přečíst tak v textu tři další znaky."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Změnili jste úroveň podrobnosti tak, že již není nastavena na úroveň <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Zpět na úroveň podrobnosti <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> můžete přepnout z místní kontextové nabídky tak, že prstem přejedete jedním pohybem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Naučili jste se změnit úroveň podrobnosti čtení a číst text. Tímto je výukový program aplikace TalkBack u konce. Chcete-li tento výukový program ukončit, aktivujte tlačítko <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, které se nachází v pravém dolním rohu obrazovky."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Toto je ukázka textu, který si můžete přečíst na různých úrovních podrobnosti."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Ukončit"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Je vyžadována funkce Prozkoumání dotykem"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Tento výukový program vyžaduje funkci Prozkoumání dotykem. Než výukový program spustíte, zapněte prosím aplikaci TalkBack a aktivujte funkci Prozkoumání dotykem."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"Aplikace TalkBack je pozastavena"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Výukový program aplikace TalkBack není k dispozici, když je zpětná vazba pozastavena. Znovu v aplikaci TalkBack spusťte zpětnou vazbu a spusťte výukový program znovu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Chybějící gesto"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"K akci „<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>“ není přiřazeno žádné gesto. Chcete-li k této akci přiřadit gesto, otevřete nastavení aplikace TalkBack a spusťte výukový program TalkBack znovu."</string>
</resources>
