<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Palaist funkcijas “Pārlūkot pieskaroties” ceļvedi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Pieejamības apmācība"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Nākamā"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Iepriekšējā"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Pabeigt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Iziet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Kamēr tiek atskaņota apmācība, pieskaršanās funkcija ir atspējota."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. nodarbība: ekrāna izpēte"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Ja ir ieslēgta funkcija Pārlūkot pieskaroties, varat pieskarties ekrānam, lai uzzinātu vairāk par vienumu, virs kura atrodas jūsu pirksts. Piemēram, pašreizējā ekrānā ir redzamas lietotņu ikonas. Atrodiet kādu no tām, pieskaroties ekrānam un velkot pa to ar pirkstu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Turpiniet vilkt ar pirkstu pa ekrānu, līdz atrodat vismaz vēl vienu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Pārlūkošanu varat arī veikt, velkot ar pirkstu pa kreisi un pa labi jebkurā ekrāna vietā. Lai pārvietotos uz nākamo ikonu, ātri velciet no kreisās puses uz labo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Lai aktivizētu kādu pārlūkotu vienumu, divreiz pieskarieties ekrānam. Turpiniet veikt pārlūkošanu, līdz atrodat ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pēc tam divreiz pieskarieties jebkurā ekrāna vietā, lai aktivizētu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Esat atradis ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Lai to aktivizētu, divreiz pieskarieties jebkurā ekrāna vietā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Jūs nepamanījāt ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Pārlūkojiet ekrānu, līdz vēlreiz atrodat ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Lai pārietu uz nākamo nodarbību, atrodiet pogu <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, kas atrodas ekrāna apakšējā labajā stūrī, pēc tam divreiz pieskarieties, lai to aktivizētu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. nodarbība: ritināšana sarakstos"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Lai ritinātu sarakstu, varat ar diviem pirkstiem vilkt pa ekrānu. Piemēram, pašreizējā ekrānā ir redzams lietotņu nosaukumu saraksts, kuru var ritināt uz augšu vai uz leju. Vispirms pārlūkojiet ekrānu un mēģiniet atpazīt kādu lietotni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Novietojiet divus pirkstus uz kāda vienuma sarakstā un velciet ar abiem pirkstiem uz augšu. Ja sasniedzat ekrāna augšdaļu, novietojiet pirkstus zemāk sarakstā un turpiniet vilkt uz augšu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Pārlūkojiet ekrānu un atrodiet vēl vienu lietotni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Varat arī ritināt visu lapu, velkot ar pirkstu. Lai ritinātu uz nākamo lapu, velciet pa labi un pēc tam pa kreisi ar vienu kustību. Mēģiniet ritināt uz nākamo lapu, velkot pa labi un pēc tam pa kreisi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Vēlreiz pārlūkojiet ekrānu, lai atrastu kādu lietotni pašreizējā lapā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Velkot ar pirkstu pretējā virzienā (pa kreisi un pēc tam pa labi ar vienu kustību), atvērsiet iepriekšējo lapu. Mēģiniet ritināt uz iepriekšējo lapu, velkot pa kreisi un pēc tam pa labi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Lai pārietu pie nākamās nodarbības, atrodiet un aktivizējiet pogu <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, kas atrodas ekrāna apakšējā labajā stūrī."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"3. nodarbība: lasīšana pa rakstzīmei"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Pēc noklusējuma, velkot ar pirkstu pa kreisi vai pa labi, varat lasīt visus teksta blokus vienlaikus. Ekrānā redzamos teksta blokus varat lasīt arī pa vārdam vai pa rakstzīmei. Vispirms atrodiet tekstu, kas sākas ar vārdu “This”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Pēc tam varat sākt lasīt šo bloku konkrētā līmenī, velkot ar pirkstu uz leju un pēc tam uz augšu ar vienu kustību. Mēģiniet vilkt uz leju un pēc tam uz augšu, lai mainītu lasīšanas līmeni; pēc tam velciet pa labi — tekstā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Lai izietu no pašreizējā teksta bloka, ir jāatgriežas noklusējuma lasīšanas līmenī. Velciet ar pirkstu pretējā virzienā (uz augšu un pēc tam uz leju), lai atgrieztos noklusējuma lasīšanas līmenī. Pēc tam apakšējā labajā stūrī atrodiet pogu <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> un divreiz tai pieskarieties, lai to aktivizētu un izietu no pamācības."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Šis ir apjomīga teksta bloka piemērs. Varat pārvietoties pa šo tekstu konkrētā lasīšanās līmenī, izmantojot vilkšanas žestus, vai lasīt visu tekstu uzreiz, izmantojot pieskaršanās žestus."\n\n"Šī ir otrā rindkopa."\n\n"Šī ir trešā (pēdējā) rindkopa. Velciet uz leju un uz augšu, lai mainītu lasīšanas līmeni, pēc tam velciet pa labi, lai pārvietotos pa šo tekstu."</string>
</resources>
