<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Palaist funkcijas “Pārlūkot pieskaroties” ceļvedi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Pieejamības apmācība"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Nākamā"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Iepriekšējā"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Pabeigt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Iziet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Kamēr tiek atskaņota apmācība, pieskaršanās funkcija ir atspējota."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"1. nodarbība: ekrāna izpēte"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Ja ir ieslēgta funkcija Pārlūkot pieskaroties, varat pieskarties ekrānam, lai uzzinātu vairāk par vienumu, virs kura atrodas jūsu pirksts. Piemēram, pašreizējā ekrānā ir redzamas lietotņu ikonas. Atrodiet kādu no tām, pieskaroties ekrānam un velkot pa to ar pirkstu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Turpiniet vilkt ar pirkstu pa ekrānu, līdz atrodat vismaz vēl vienu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Pārlūkošanu varat arī veikt, velkot ar pirkstu pa kreisi un pa labi jebkurā ekrāna vietā. Lai pārvietotos uz nākamo ikonu, ātri velciet no kreisās puses uz labo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Lai aktivizētu kādu pārlūkotu vienumu, divreiz pieskarieties ekrānam. Turpiniet veikt pārlūkošanu, līdz atrodat ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pēc tam divreiz pieskarieties jebkurā ekrāna vietā, lai aktivizētu ikonu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Esat atradis ikonu <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Lai to aktivizētu, divreiz pieskarieties jebkurā ekrāna vietā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Jūs nepamanījāt ikonu <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Pārlūkojiet ekrānu, līdz vēlreiz atrodat ikonu <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Lai pārietu uz nākamo nodarbību, atrodiet pogu <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, kas atrodas ekrāna apakšējā labajā stūrī, pēc tam divreiz pieskarieties, lai to aktivizētu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"2. nodarbība: ritināšana sarakstos"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Lai ritinātu sarakstu, varat ar diviem pirkstiem vilkt pa ekrānu. Piemēram, pašreizējā ekrānā ir redzams lietotņu nosaukumu saraksts, kuru var ritināt uz augšu vai uz leju. Vispirms pārlūkojiet ekrānu un mēģiniet atpazīt kādu lietotni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Novietojiet divus pirkstus uz kāda vienuma sarakstā un velciet ar abiem pirkstiem uz augšu. Ja sasniedzat ekrāna augšdaļu, novietojiet pirkstus zemāk sarakstā un turpiniet vilkt uz augšu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Pārlūkojiet ekrānu un atrodiet vēl vienu lietotni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Varat arī ritināt visu lapu, velkot ar pirkstu. Lai ritinātu uz nākamo lapu, velciet pa labi un pēc tam pa kreisi ar vienu kustību. Mēģiniet ritināt uz nākamo lapu, velkot pa labi un pēc tam pa kreisi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Vēlreiz pārlūkojiet ekrānu, lai atrastu kādu lietotni pašreizējā lapā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Velkot ar pirkstu pretējā virzienā (pa kreisi un pēc tam pa labi ar vienu kustību), atvērsiet iepriekšējo lapu. Mēģiniet ritināt uz iepriekšējo lapu, velkot pa kreisi un pēc tam pa labi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Ja vēlaties pāriet uz nākamo nodarbību, divreiz pieskarieties pogai <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, kas atrodas ekrāna apakšējā labajā stūrī, lai to aktivizētu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"3. nodarbība. Kontekstizvēlnes"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"Lietojumprogrammā TalkBack ir divas kontekstizvēlnes — vispārīgā kontekstizvēlne un lokālā kontekstizvēlne, kas atvieglo iestatījumu un vadīklu atrašanu. Lai aktivizētu kādu izvēlnes vienumu, ar pirkstu velciet apli ap izvēlnes elementiem un atlaidiet pirkstu, kad dzirdat nepieciešamā elementa skaņas signālu. Pamēģiniet aktivizēt vispārīgo kontekstizvēlni, ar pirkstu veicot šādu nepārtrauktu žestu: <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Vispārīgajā kontekstizvēlnē ir ietvertas vispārīgas komandas, kuras var izmantot jebkurā lietojumprogrammas TalkBack sadaļā. Pamēģiniet aktivizēt visa ekrānā ietvertā teksta lasīšanu, ar pirkstu piespiežot ekrāna vidū, lai ap pirkstu tiktu parādīta apaļa izvēlne, un pēc tam ar pirkstu velkot pa opciju apli, līdz dzirdat tekstu “<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Vispārīgā kontekstizvēlne ir aizvērta. Mēģiniet vēlreiz aktivizēt vispārīgo kontekstizvēlni, ar pirkstu veicot šādu nepārtrauktu žestu: <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Labi! Izsaucot šo komandu, tiek nolasīti visi ekrānā ietvertie vienumi. Papildus vispārīgajai kontekstizvēlnei lietojumprogrammā TalkBack ir ietverta arī lokālā kontekstizvēlne. Lokālajā kontekstizvēlnē ietvertās vadīklas tiek mainītas atbilstoši ekrānā atlasītajam vienumam. Pamēģiniet aktivizēt lokālo kontekstizvēlni, ar pirkstu veicot šādu nepārtrauktu žestu: <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Ar pirkstu pieskaroties ekrāna vidū un pēc tam atlaižot pirkstu, tiek atcelta darbība un aizvērta izvēlne. Tagad pamēģiniet aizvērt lokālo kontekstizvēlni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Tagad zināt, kā atvērt kontekstizvēlnes un pārvietoties tajās. Nākamajā nodarbībā uzzināsiet, kad tās ir jālieto. Lai pārietu uz nākamo nodarbību, atrodiet un aktivizējiet pogu <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ekrāna apakšējā labajā pusē."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"4. nodarbība: lasīšanas precizitāte"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"Lietotnē TalkBack ir precizitātes vadīklas, kuras varat izmantot, lai dažādos veidos pārvietotos pa tekstu. Piemēram, varat lasīt tekstu pa rindkopām, pa vārdiem vai pat pa rakstzīmēm. Lai sāktu darbu, ekrāna centrā atrodiet tekstlodziņu un lasiet tā saturu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Fokusējoties uz kādu vienumu, tiks nolasīts viss tā teksts precizitātes noklusējuma līmenī. Lai lasītu katru teksta rakstzīmi pa vienai, mainiet precizitāti. Vispirms velciet ar pirkstu <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>, lai atvērtu lokālo kontekstizvēlni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Jūs aizgājāt no mērķa tekstlodziņa. Lai pārietu atpakaļ uz tekstlodziņu, pieskarieties ekrāna centram."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Labi! Tagad velciet ar pirkstu ap izvēlni, līdz sadzirdat “<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>”, un pēc tam atlasiet to."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Jūs aizvērāt vietējo kontekstizvēlni, nemainot precizitāti uz “<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>”. Velciet ar pirkstu <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>, lai vēlreiz atvērtu lokālo kontekstizvēlni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Labi! Tagad jūs pārvietojaties pēc rakstzīmju precizitātes. Velkot no ekrāna augšdaļas uz apakšdaļu, pāriesiet uz priekšu par vienu rakstzīmi. Velciet no ekrāna augšdaļas uz apakšdaļu 3 reizes, lai lasītu nākamās 3 teksta rakstzīmes."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Jūs mainījāt precizitāti, un tā vairs nav “<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>”. Vietējā kontekstizvēlnē varat to mainīt atpakaļ uz “<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g>”, vienā kustībā velkot ar pirkstu <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Tagad jūs zināt, kā mainīt lasīšanas precizitāti un lasīt tekstu. Šīs ir TalkBack mācību beigas. Lai izietu no mācībām, atrodiet un aktivizējiet pogu <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, kas atrodas ekrāna apakšējā labajā malā."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Šis ir piemērs tekstam, kuru varat lasīt citā precizitātē."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Iziet"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Nepieciešama funkcija “Pārlūkot pieskaroties”"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Lai skatītu šīs mācības, ir nepieciešama funkcija “Pārlūkot pieskaroties”. Lūdzu, vispirms atveriet lietotni TalkBack un iespējojiet funkciju “Pārlūkot pieskaroties”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack darbība apturēta"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"TalkBack mācības nav pieejamas, kamēr ir apturēta atsauksmju darbība. Lai turpinātu, lūdzu, atsāciet TalkBack atsauksmju darbību un atkārtoti palaidiet mācības."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Nav pies. žests"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Darbībai “<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>” nav piesaistīts neviens žests. Lūdzu, atveriet lietojumprogrammas TalkBack sadaļu Iestatījumi, lai iestatītu šīs darbības saīsnes žestu, un pēc tam atkārtoti palaidiet TalkBack mācību programmu."</string>
</resources>
