<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Ξεκινήστε τον οδηγό \"Εξερεύνηση μέσω αφής\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"Οδηγός εκμάθησης προσβασιμότητας"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Οδηγός εκμάθησης προσβασιμότητας"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Επόμενο"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Προηγούμενο"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Τέλος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Έξοδος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Απενεργοποίηση αφής ενώ μιλά ο οδηγός εκμάθησης"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Μάθημα 1: Εξερεύνηση της οθόνης"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Όταν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή \"Εξερεύνηση μέσω αφής\", μπορείτε να αγγίξετε την οθόνη για να μάθετε τι βρίσκεται κάτω από το δάχτυλό σας. Για παράδειγμα, η τρέχουσα οθόνη περιέχει εικονίδια εφαρμογών. Βρείτε ένα από αυτά αγγίζοντας την οθόνη και σύροντας το δάχτυλό σας."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Ωραία. Συνεχίστε την ολίσθηση με το δάχτυλό σας στην οθόνη, μέχρι να βρείτε τουλάχιστον ένα ακόμη εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Μπορείτε επίσης να κάνετε εξερεύνηση σύροντας το δάχτυλό σας αριστερά και δεξιά οπουδήποτε στην οθόνη. Δοκιμάστε γρήγορη ολίσθηση από αριστερά προς τα δεξιά για να μετακινηθείτε στο επόμενο εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Για να ενεργοποιήσετε κάτι που έχετε εξερευνήσει, πατήστε πάνω στην οθόνη δύο φορές. Κάντε εξερεύνηση έως ότου εντοπίσετε το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Στη συνέχεια πατήστε δύο φορές οπουδήποτε στην οθόνη για να την ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Έχετε εντοπίσει το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Πατήστε δύο φορές οπουδήποτε στην οθόνη για να ενεργοποιήσετε το εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Κάνατε εξερεύνηση προσπερνώντας το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Προσπαθήστε να επαναλάβετε την εξερεύνηση της οθόνης έως ότου εντοπίσετε ξανά το εικονίδιο <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Για να προχωρήσετε στο επόμενο μάθημα, εντοπίστε το κουμπί <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, που βρίσκεται κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης και, στη συνέχεια, πατήστε το δύο φορές για να το ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Μάθημα 2: Κύλιση στις λίστες"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Για να κάνετε κύλιση σε μια λίστα, μπορείτε να σύρετε και τα δύο δάχτυλα κατά μήκος της οθόνης. Για παράδειγμα, η τρέχουσα οθόνη περιέχει μια λίστα με τα ονόματα των εφαρμογών με δυνατότητα κύλισης προς τα επάνω και προς τα κάτω. Αρχικά, προσπαθήστε να κάνετε εξερεύνηση της οθόνης και να εντοπίσετε μια εφαρμογή."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Τοποθετήστε δύο δάχτυλα σε ένα στοιχείο στη λίστα και σύρετέ τα και τα δύο προς τα πάνω. Αν φτάσετε στο πάνω μέρος της οθόνης, ανασηκώστε τα δάχτυλά σας, τοποθετήστε τα χαμηλότερα στη λίστα και συνεχίστε την ολίσθηση προς τα πάνω."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Κάντε εξερεύνηση στην οθόνη για να εντοπίσετε ακόμη μία εφαρμογή."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"Μπορείτε ακόμη να κάνετε κύλιση σε ολόκληρη τη σελίδα σύροντας το δάχτυλό σας. Κάντε κύλιση στην επόμενη σελίδα με γρήγορη ολίσθηση από αριστερά προς τα δεξιά και, στη συνέχεια, επιστρέφοντας αριστερά."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Επαναλάβετε την εξερεύνηση της οθόνης για να εντοπίσετε μια εφαρμογή στην τρέχουσα σελίδα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"Με ολίσθηση προς την αντίθετη κατεύθυνση, αριστερά και πίσω, θα προχωρήσετε στην προηγούμενη σελίδα. Δοκιμάστε την ολίσθηση για να κάνετε κύλιση στην προηγούμενη σελίδα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Για να προχωρήσετε στο επόμενο μάθημα, εντοπίστε και ενεργοποιήστε το κουμπί <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, που βρίσκεται κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Μάθημα 3: Ανάγνωση ανά χαρακτήρα"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"Από προεπιλογή, με την ολίσθηση αριστερά και δεξιά μπορείτε να διαβάσετε τμήματα κειμένου ταυτόχρονα. Επίσης, μπορείτε να διαβάσετε τμήματα κειμένου στην οθόνη ανά λέξη ή χαρακτήρα. Αρχικά, εντοπίστε το κείμενο που ξεκινά με τη λέξη \"Αυτό\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"Στη συνέχεια, μπορείτε να κάνετε ολίσθηση κάτω και πάλι επάνω για να ξεκινήσετε να διαβάζετε αυτό το τμήμα από ένα συγκεκριμένο επίπεδο. Δοκιμάστε να κάνετε ολίσθηση κάτω και πάλι επάνω για να αλλάξετε το επίπεδο ανάγνωσης και, στη συνέχεια, κάντε πάλι ολίσθηση προς τα δεξιά για να διαβάσετε το κείμενο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"Για να μετακινηθείτε έξω από το τρέχον τμήμα κειμένου, θα πρέπει να επιστρέψετε στο προεπιλεγμένο επίπεδο ανάγνωσης. Κάντε ολίσθηση προς την αντίθετη κατεύθυνση, επάνω και πάλι κάτω, για να επιστρέψετε στο προεπιλεγμένο επίπεδο ανάγνωσης. Στη συνέχεια, εντοπίστε το κουμπί <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> που βρίσκεται στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης, πατήστε το δύο φορές για να το ενεργοποιήσετε και εξέλθετε από το μάθημα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"Αυτό αποτελεί ένα παράδειγμα ενός μεγάλου τμήματος κειμένου. Μπορείτε να μετακινηθείτε σε αυτό το κείμενο σε ένα συγκεκριμένο επίπεδο ανάγνωσης χρησιμοποιώντας κινήσεις ολίσθησης ή να το διαβάσετε ολόκληρο χρησιμοποιώντας κινήσεις αφής."\n\n"Αυτή είναι η δεύτερη παράγραφος."\n\n"Αυτή είναι η τρίτη και τελευταία παράγραφος. Κάντε ολίσθηση επάνω και κάτω για να αλλάξετε το επίπεδο ανάγνωσης και, στη συνέχεια, κάντε ολίσθηση δεξιά για να μετακινηθείτε στο κείμενο."</string>
</resources>
