<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Ξεκινήστε τον οδηγό \"Εξερεύνηση μέσω αφής\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Οδηγός εκμάθησης προσβασιμότητας"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Επόμενο"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Προηγούμενο"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Τέλος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Έξοδος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Απενεργοποίηση αφής ενώ μιλά ο οδηγός εκμάθησης"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Μάθημα 1: Εξερεύνηση της οθόνης"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Όταν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή \"Εξερεύνηση μέσω αφής\", μπορείτε να αγγίξετε την οθόνη για να μάθετε τι βρίσκεται κάτω από το δάχτυλό σας. Για παράδειγμα, η τρέχουσα οθόνη περιέχει εικονίδια εφαρμογών. Βρείτε ένα από αυτά αγγίζοντας την οθόνη και σύροντας το δάχτυλό σας."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Ωραία. Συνεχίστε την ολίσθηση με το δάχτυλό σας στην οθόνη, μέχρι να βρείτε τουλάχιστον ένα ακόμη εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Μπορείτε επίσης να κάνετε εξερεύνηση σύροντας το δάχτυλό σας αριστερά και δεξιά οπουδήποτε στην οθόνη. Δοκιμάστε γρήγορη ολίσθηση από αριστερά προς τα δεξιά για να μετακινηθείτε στο επόμενο εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Για να ενεργοποιήσετε κάτι που έχετε εξερευνήσει, πατήστε πάνω στην οθόνη δύο φορές. Κάντε εξερεύνηση έως ότου εντοπίσετε το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Στη συνέχεια πατήστε δύο φορές οπουδήποτε στην οθόνη για να την ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Έχετε εντοπίσει το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Πατήστε δύο φορές οπουδήποτε στην οθόνη για να ενεργοποιήσετε το εικονίδιο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Κάνατε εξερεύνηση προσπερνώντας το εικονίδιο της εφαρμογής <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Προσπαθήστε να επαναλάβετε την εξερεύνηση της οθόνης έως ότου εντοπίσετε ξανά το εικονίδιο <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Για να προχωρήσετε στο επόμενο μάθημα, εντοπίστε το κουμπί <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, που βρίσκεται κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης και, στη συνέχεια, πατήστε το δύο φορές για να το ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Μάθημα 2: Κύλιση στις λίστες"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Για να κάνετε κύλιση σε μια λίστα, μπορείτε να σύρετε και τα δύο δάχτυλα κατά μήκος της οθόνης. Για παράδειγμα, η τρέχουσα οθόνη περιέχει μια λίστα με τα ονόματα των εφαρμογών με δυνατότητα κύλισης προς τα επάνω και προς τα κάτω. Αρχικά, προσπαθήστε να κάνετε εξερεύνηση της οθόνης και να εντοπίσετε μια εφαρμογή."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Τοποθετήστε δύο δάχτυλα σε ένα στοιχείο στη λίστα και σύρετέ τα και τα δύο προς τα πάνω. Αν φτάσετε στο πάνω μέρος της οθόνης, ανασηκώστε τα δάχτυλά σας, τοποθετήστε τα χαμηλότερα στη λίστα και συνεχίστε την ολίσθηση προς τα πάνω."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Κάντε εξερεύνηση στην οθόνη για να εντοπίσετε ακόμη μία εφαρμογή."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Μπορείτε ακόμη να κάνετε κύλιση σε ολόκληρη τη σελίδα σύροντας το δάχτυλό σας. Για να κάνετε κύλιση στην επόμενη σελίδα, σύρετε δεξιά και, στη συνέχεια, αριστερά με μία κίνηση. Δοκιμάστε να κάνετε κύλιση στην επόμενη σελίδα σύροντας δεξιά και, στη συνέχεια, αριστερά."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Επαναλάβετε την εξερεύνηση της οθόνης για να εντοπίσετε μια εφαρμογή στην τρέχουσα σελίδα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Σύροντας προς την αντίθετη κατεύθυνση, αριστερά και, στη συνέχεια, δεξιά με μία κίνηση, θα μεταφερθείτε στην προηγούμενη σελίδα. Δοκιμάστε να κάνετε κύλιση στην προηγούμενη σελίδα σύροντας αριστερά και, στη συνέχεια, δεξιά."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Για να προχωρήσετε στο επόμενο μάθημα, εντοπίστε το κουμπί <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, που βρίσκεται κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης και πατήστε το δύο φορές για να το ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Μάθημα 3: Μενού περιβάλλοντος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"Το TalkBack διαθέτει δύο μενού περιβάλλοντος που διευκολύνουν τον εντοπισμό ρυθμίσεων και στοιχείων ελέγχου, το γενικό μενού περιβάλλοντος και το τοπικό μενού περιβάλλοντος. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ένα στοιχείο μενού σύροντας το δάχτυλό σας γύρω από τον κύκλο των στοιχείων μενού και ελευθερώνοντάς το όταν ακούσετε τον επιθυμητό ήχο. Δοκιμάστε να εμφανίσετε το γενικό μενού περιβάλλοντος σύροντας το δάχτυλό σας <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> με μία κίνηση."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Το γενικό μενού περιβάλλοντος περιέχει γενικές εντολές που λειτουργούν οπουδήποτε στο TalkBack. Δοκιμάστε να διαβάσετε όλο το κείμενο της οθόνης πιέζοντας στο κέντρο της οθόνης για να εμφανίσετε ένα κυκλικό μενού γύρω από το δάχτυλό σας και  σύροντας το δάχτυλό σας γύρω από τον κύκλο των επιλογών, έως ότου ακούσετε \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Κλείσατε το γενικό μενού περιβάλλοντος. Δοκιμάστε να κλείσετε ξανά το γενικό μενού περιβάλλοντος ξανά σύροντας το δάχτυλό σας <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> με μία κίνηση."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Εντάξει. Με αυτήν την εντολή γίνεται ανάγνωση όλων των στοιχείων στην οθόνη. Εκτός από το γενικό μενού περιβάλλοντος, το TalkBack διαθέτει επίσης ένα τοπικό μενού περιβάλλοντος. Το τοπικό μενού περιβάλλοντος περιέχει στοιχεία ελέγχου που τροποποιούνται ανάλογα με το στοιχείο που έχετε επιλέξει στην οθόνη. Δοκιμάστε να εμφανίσετε το τοπικό μενού περιβάλλοντος σύροντας το δάχτυλό σας <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> με μία κίνηση."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Πιέζοντας προς τα κάτω το δάχτυλό σας στο κέντρο της οθόνης και σηκώνοντας το θα ακυρώσετε και θα κλείσετε το μενού. Δοκιμάστε να κλείσετε το τοπικό μενού περιβάλλοντος τώρα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Τώρα ξέρετε πώς να εμφανίζετε τα μενού περιβάλλοντος και να πλοηγείστε σε αυτά. Θα μάθετε περισσότερα σχετικά με το πότε να χρησιμοποιείτε τα μενού περιβάλλοντος στο ακόλουθο μάθημα. Βρείτε και ενεργοποιήστε το κουμπί <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης, για να μετακινηθείτε στο επόμενο μάθημα."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Μάθημα 4: Ευαισθησίες ανάγνωσης"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"Το TalkBack διαθέτει στοιχεία ελέγχου ευαισθησίας που σας παρέχουν διαφορετικούς τρόπους πλοήγησης σε κείμενο. Για παράδειγμα, μπορείτε να διαβάσετε το κείμενο παράγραφο προς παράγραφο, λέξη προς λέξη ή ακόμα και χαρακτήρα προς χαρακτήρα. Για να ξεκινήσετε, βρείτε το πλαίσιο κειμένου στο κέντρο της οθόνης, για να διαβάσετε το περιεχόμενό του."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Με την εστίαση σε ένα στοιχείο, θα διαβαστεί όλο το κείμενό του στο προεπιλεγμένο επίπεδο ευαισθησίας. Δοκιμάστε να αλλάξετε την ευαισθησία, για να διαβάσετε αυτό το κείμενο έναν χαρακτήρα τη φορά. Πρώτα, σύρετε το δάχτυλό σας <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>, για να εμφανιστεί το τοπικό μενού περιβάλλοντος."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Απομακρυνθήκατε από το πλαίσιο κειμένου που στοχεύατε. Δοκιμάστε να πατήσετε στο κέντρο της οθόνης, για να επιστρέψετε στο πλαίσιο κειμένου."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Ωραία. Τώρα, σύρετε το δάχτυλό σας γύρω από το μενού, μέχρι να ακούσετε την επιλογή <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> και, στη συνέχεια, επιλέξτε το συγκεκριμένο στοιχείο."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Κλείσατε το τοπικό μενού περιβάλλοντος χωρίς να μεταβείτε στην επιλογή <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Σύρετε το δάχτυλό σας <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>, για να εμφανιστεί ξανά το τοπικό μενού περιβάλλοντος."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Ωραία. Αυτήν τη στιγμή πλοηγείστε με ευαισθησία χαρακτήρα. Αν σύρετε από το επάνω μέρος της οθόνης προς το κάτω μέρος της οθόνης, θα μετακινηθείτε έναν χαρακτήρα προς τα εμπρός. Δοκιμάστε να σύρετε από το επάνω μέρος της οθόνης προς το κάτω μέρος της οθόνης 3 φορές, για να διαβάσετε τους 3 επόμενους χαρακτήρες του κειμένου."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Αλλάξατε την ευαισθησία ώστε να μην είναι πια στην επιλογή <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Μπορείτε να επιστρέψετε στην επιλογή <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> από το τοπικό μενού περιβάλλοντος αν σύρετε το δάχτυλό σας <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> με μία μόνο κίνηση."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Τώρα ξέρετε πώς να αλλάζετε την ευαισθησία ανάγνωσης και να διαβάζετε κείμενο. Εδώ ολοκληρώνεται ο εκπαιδευτικός οδηγός του TalkBack. Για έξοδο από τον εκπαιδευτικό οδηγό, βρείτε και ενεργοποιήστε το κουμπί <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, το οποίο βρίσκεται κοντά στην κάτω δεξιά γωνία της οθόνης."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Αυτό είναι ένα δείγμα κειμένου που μπορείτε να διαβάσετε σε διαφορετικές ευαισθησίες."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Έξοδος"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Απαιτείται η λειτουργία \"Εξερεύνηση με άγγιγμα\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Αυτός ο εκπαιδευτικός οδηγός απαιτεί τη λειτουργία \"Εξερεύνηση με άγγιγμα\". Ενεργοποιήστε το TalkBack και τη λειτουργία \"Εξερεύνηση με άγγιγμα\" πριν από την εκκίνηση του εκπαιδευτικού οδηγού."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"Το TalkBack ανεστάλη"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Ο εκπαιδευτικός οδηγός TalkBack δεν είναι διαθέσιμος όσο τα σχόλια βρίσκονται σε παύση. Συνεχίστε τα σχόλια του TalkBack και επανεκκινήστε τον εκπαιδευτικό οδηγό, για να συνεχίσετε."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Δεν αντ.κίνηση"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Δεν έχει αντιστοιχιστεί κίνηση στην ενέργεια \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Επισκεφτείτε τις ρυθμίσεις του TalkBack για να ορίσετε μια κίνηση συντόμευσης για αυτήν την ενέργεια και μετά  επανεκκινήστε τον οδηγό του TalkBack."</string>
</resources>
