<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Vula okokufundisa kwe-\"Explore by touch\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Okokufundisa kokufinyelela"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Okulandelayo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Okwangaphambilini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Qeda"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Phuma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Ukuthinta kukhutshaziwe uma okokufundisa kukhuluma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Isifundo 1: Ukuhlola isikrini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Uma i-Explore by Touch ikhanyiseiwe, ungathinta isikrini ukuze ufunde ukuthi yini okungaphansi komunwe wakho. Isibonelo, isikrini samanje sinezithonjana zohlelo lokusebenza. Thola esisodwa ngokuthinta isikrini bese uhambise umunwe wakho."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Kuhle. Qhubeka ngokuslayida umunwe wakho esikrinini kuze kube yilapho usuthole okungenani isithonjana esisodwa"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Futhi ungahlola ngokuswayipha umunwe wakho wesokunxele nesokudla noma ikuphi esikrinini. Zama ukuswayipha kusuka kwesokunxele kuya kwesokudla ukuze uye esithonjaneni esilandelayo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ukuze usebenzise into ethile oyihlolile, thepha isikrini kabili. Hlola uze uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Bese uthepha kabili noma ikuphi esikrinini ukuze uyisebenzise."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Thepha kabili noma ikuphi esikrinini ukuze usebenzise isithonjana."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ngaphambilini uhlole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Zama ukuhlola isikrini uze uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> futhi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Ukuze uye esifundweni esilandalayo, thola inkinobho ye-<xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, ebekwe phansi kwesokudla esikrinini, bese chofoza kabili ukuze uyisebenzise."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Isifundo 2: Ukuskrola ohlwini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Ukuze uskrole ohlwini, ungaslayida iminwe emibili esikrinini. Isibonelo, isikrini samanje siqukethe uhlu lwamagama ezinhlelo zokusebenza olungaskrola phezulu noma phansi. Okokuqala, zama ukuhlola isikrini bese ukhombe uhlelo lokusebenza."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Manje beka iminwe emibili entweni esohlwini bese uslayida yomibili iminwe phezulu. Uma ufika ngenhla kwesikrini, phakamisa iminwe yakho, uyibeke ezansi kohlu, bese uqhubeke nokuslayida uye phezulu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Hlola isikrini ukuze uthole uhlelo lokusebenza olungaphezulu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Futhi ungahambisa ekhasini lonke ngokuswayipha umunwe wakho. Ukuze uhambise ekhasini elilandelayo, swayipha ngakwesokudla usebenzisa ukuhamba okukodwa. Zama ukuhambisa ekhasini elilandelayo ngokuswayipha ngakwesokuhla bese ngakwesokunxele."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Hlola isikrini futhi ukuze uthole uhlelo lokusebenza ekhasini lamanje."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ukuswayipha engxenyeni ebhekene, kwesokunxele bese kwesokudla ngokunyakaza okukodwa, kuzoya ekhasini langaphambillini. Zama ukuhambisa ekhasini langaphambilini ngokuswayipha ngakwesokunxele bese ngakwesokudla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Ukuze uye esifundweni esilandelayo, thola futhi usebenzise inkinobho <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, engakwesokudla phansi nesikrini."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Isifundo 3: Ukufunda ngohlamvu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"Ngokuzenzakalelayo, ukuswayipha amabhulogi okufunda kwesokunxele nakwesokudla ombhalo onke ngesikhathi esisodwa. Futhi ungafunda kumabhulogi ombhalo okungewona owesikrini ngegama noma ngohlamvu. Okokuqala, iya kokulandelayo okuqala ngegama elithi \"Lokhu\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"Okulandelayo, ungaqala ukufunda leli bhulogi ngeleveli ethize ngokuswayiphela phansi bese phezulu ngokunyakaza okukodwa. Zama ukuswayiphela phansi ukushintsha ileveli yokufunda, bese uswayiphele ngakwesokudla ukuze ufunde embhalweni."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Ukuze uphume kubhulogi lamanje lombhalo, uzodinga uzodinga ukubuyela kuleveli yokuzenzakalelayo yokufunda. Swayipha izindwo ezibhekene, phezulu naphansi, ukuze ubuyele kuleveli yokufunda yangokuzenzakalela. Bese thola inkinobho <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> phansi kwesokudla bese uyithephe kabili ukuze uyisebenzise bese uyaphuma kokufundisa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Lesi isibonelo sebhulogi enkulu yombhalo. Ungahamba kulo mbhalo ngeleveli ethile yokufunda usebenzisa izitho zokuswayipha, noma ufunde wonke ngesikhathi esisodwa usebenzisa izitho zokuthinta."\n\n"Lesi isigaba sesibili."\n\n"Lesi isigaba sesithathu futhi esokugcina. Swayipha phezulu naphansi ukuze ushintshe ileveli yokufunda, bese uswayipha kwesokunxele ukuze ufunde lo mbhalo."</string>
</resources>
