<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Vula okokufundisa kwe-\"Explore by touch\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Okokufundisa kokufinyelela"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Okulandelayo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Okwandulele"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Qeda"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Phuma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Ukuthinta kukhutshaziwe uma okokufundisa kukhuluma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Isifundo 1: Ukuhlola isikrini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Uma i-Explore by Touch ikhanyiseiwe, ungathinta isikrini ukuze ufunde ukuthi yini okungaphansi komunwe wakho. Isibonelo, isikrini samanje sinezithonjana zohlelo lokusebenza. Thola esisodwa ngokuthinta isikrini bese uhambise umunwe wakho."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Kuhle. Qhubeka ngokuslayida umunwe wakho esikrinini kuze kube yilapho usuthole okungenani isithonjana esisodwa"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Futhi ungahlola ngokuswayipha umunwe wakho wesokunxele nesokudla noma ikuphi esikrinini. Zama ukuswayipha kusuka kwesokunxele kuya kwesokudla ukuze uye esithonjaneni esilandelayo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Ukuze usebenzise into ethile oyihlolile, thepha isikrini kabili. Hlola uze uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Bese uthepha kabili noma ikuphi esikrinini ukuze uyisebenzise."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Thepha kabili noma ikuphi esikrinini ukuze usebenzise isithonjana."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Ngaphambilini uhlole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Zama ukuhlola isikrini uze uthole isithonjana se-<xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> futhi."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Ukuze uye esifundweni esilandalayo, thola inkinobho ye-<xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, ebekwe phansi kwesokudla esikrinini, bese chofoza kabili ukuze uyisebenzise."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Isifundo 2: Ukuskrola ohlwini"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Ukuze uskrole ohlwini, ungaslayida iminwe emibili esikrinini. Isibonelo, isikrini samanje siqukethe uhlu lwamagama ezinhlelo zokusebenza olungaskrola phezulu noma phansi. Okokuqala, zama ukuhlola isikrini bese ukhombe uhlelo lokusebenza."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Manje beka iminwe emibili entweni esohlwini bese uslayida yomibili iminwe phezulu. Uma ufika ngenhla kwesikrini, phakamisa iminwe yakho, uyibeke ezansi kohlu, bese uqhubeke nokuslayida uye phezulu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Hlola isikrini ukuze uthole uhlelo lokusebenza olungaphezulu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Futhi ungahambisa ekhasini lonke ngokuswayipha umunwe wakho. Ukuze uhambise ekhasini elilandelayo, swayipha ngakwesokudla usebenzisa ukuhamba okukodwa. Zama ukuhambisa ekhasini elilandelayo ngokuswayipha ngakwesokuhla bese ngakwesokunxele."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Hlola isikrini futhi ukuze uthole uhlelo lokusebenza ekhasini lamanje."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Ukuswayipha engxenyeni ebhekene, kwesokunxele bese kwesokudla ngokunyakaza okukodwa, kuzoya ekhasini langaphambillini. Zama ukuhambisa ekhasini langaphambilini ngokuswayipha ngakwesokunxele bese ngakwesokudla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Ukuze uye esifundweni esilandelayo, thola inkinobho engu-<xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, ebekwe phansi kwesokudla esikrinini, bese uthepha kabili ukuze uyisebenzise."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Isifundo 3: Amamenyu wokuqukethwe"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"I-TalkBack inamamenyu amabili wokuqukethwe enza kube lula ukuthola izilungiselelo nokulawula, imenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke nemenyu yokuqukethwe yendawo. Ungenza into yemenyu isebenze ngokuslayida umunwe wakho kwisiyingi sezinto zemenyu bese uyawudedela lapho uzwa into efiselekayo. Zama ukuveza imenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke ngokuswayipha umunwe wakho ku-<xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> ngokunyakaza okukodwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Imenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke iqukethe imiyalo evamile esebenza noma yikuphi kuyo yonke i-TalkBack. Zama ukufunda wonke umbhalo okuskrini ngokucindezela phakathi nendawo kuskrini ukuveza imenyu eyisiyingi emunweni wakho, bese uslayida umunwe wakho kwisiyingi sezinketho kuze kube yilapho uzwa i-\"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>.\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Uvale imenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke. Zama ukuveza futhi imenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke ngokuswayipha umunwe wakho  ku-<xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> ngokunyakaza okukodwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Kuhle. Lowo myalo uzofunda zonke izinto ezikuskrini. Ngaphezu kwemenyu yokuqukethwe yomhlaba wonke, i-TalkBack iphinde futhi ibe nemenyu yokuqukethwe yendawo. Imenyu yokuqukethwe yendawo ilawula ushintsho ngokusekelwe ekutheni iyiphi into ekuskrini oyikhethile. Zama ukuveza imenyu yokuqukethwe yendawo ngokuswayipha umunwe wakho ku-<xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> ngokunyakaza okukodwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Ukucindezela phansi umunwe wakho phakathi nendawo kuskrini bese uyawuphakamisa futhi kuzokhansela bese kuvala imenyu. Zama ukuvala manje imenyu yokuqukethwe kwendawo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Uyakwazi ukubonisa nokuzulazula kumamenyu okuqukethwe. Uzofunda okuningi mayelana nokuthi uwasebenzisa nini amamenyu okuqukethwe kwisifundo esilandelayo. Thola bese wenza kusebenze inkinobho ethi <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> eseduze nekhona elingezansi kwesokudla kweskrini ukuze uye kwisifundo esilandelayo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Isifundo 4: Ukufunda imbudumbudu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"I-TalkBack inezilawuli eziyimbudumbudu ezikunikeza izindlela ezahlukene zokuzula kumbhalo. Ngokwesibonelo, ungakwazi ukufunda umbhalo ngesigaba ngasinye, ngombhalo ngamunye, noma ngohlamvu ngalunye. Ukuqalisa, thola ibhokisi lombhalo phakathi nendawo kuskrini ukuze ufunde okuqukethwe kwawo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Ukugxilisa into kuzofunda wonke umbhalo wayo ngezinga lokuzenzakalelayo lobumbudumbudu. Zama ukushintsha ubumbudumbudu ukuze ufunde lo mbhalo ngohlamvu olulodwa ngesikhathi. Okokuqala, swayipha umunwe wakho <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> ukuze ubonise imenyu yokuqukethwe kwendawo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Uzulazule kude nebhokisi lombhalo oyisisulu. Zama ukuthepha phakathi nendawo kweskrini ukuzulazula ngokubuyela emuva ebhokisini lombhalo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Kuhle. Manje slayida umunwe wakho ngokuzungeza imenyu kuze kube yilapho uzwa <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>, bese uyakukhetha."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Uvale imenyu yokuqukethwe kwendawo ngaphandle kokushintsha kube ngu-<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Swayipha umunwe wakho <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> ukuze ubonise futhi imenyu yokuqukethwe kwendawo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Kuhle. Manje uzulazula ngembudumbudu yohlamvu. Ukuswayipha kusuka phezulu kweskrini kuya ngaphansi kweskrini kuzoyisa phambili ngohlamvu olulodwa. Zama ukuswayipha kusuka phezulu kweskrini kuya ngaphansi kweskrini izikhathi ezingu-3 ukuze ufunde izinhlamvu ezingu-3 ezilandelayo zombhalo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Ushintshe imbudumbudu ukuze ingasabi ngu-<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Ungashintsha ubuyele kokungu-<xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> kusuka kwimenyu yokuqukethwe kwendawo ngokuswayipha umunwe wakho <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> ngokunyakaza okukodwa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Manje usuyazi ukuthi uwaveza futhi uzulazula kanjani kumamenyu okuqukethwe. Lokhu kuphetha okokufundisa nge-TalkBack. Ukuze uphume kokokufundisa, thola bese wenza kusebenze inkinobho ethi <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g>, etholakala eduze nekhona elingezansi kwesokudla kweskrini."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Lokhu omunye umbhalo oyisibonelo ongawufunda ngembudumbudu ehlukahlukene."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Phuma"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Ukuhlola ngokuthinta kuyadingeka"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Lokhu okokufundisa kudinga ukuhlola ngokuthinta. Sicela uvule i-TalkBack bese unike amandla ukuhlola ngokuthinta ngaphambi kokuqalisa okokufundisa."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"I-TalkBack imiswe okwesikhashana"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Isifundo se-TalkBack asitholakali ngenkathi impendulo imiswe okwesikhashana. Sicela uqalise kabusha impendulo ye-TalkBack futhi uqalise phansi okokufundisa ukuze kuqhubeke."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Awukho umsebenzi ozokwenziwa wokuthinta"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Akukho ukuthinta okunikezwe kwisenzo se-\"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Sicela uvakashele izilungiselelo ze-TalkBack ukusetha ukuthinta kwesinqamuleli saleso senzo, bese uqalisa kabusha okokufundisa kwe-TalkBack."</string>
</resources>
