<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"เปิดบทแนะนำ \"สำรวจด้วยการแตะ\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"บทแนะนำสำหรับการเข้าถึง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"ถัดไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"ก่อนหน้า"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"เสร็จสิ้น"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"ออก"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"การแตะจะถูกปิดใช้งานในขณะที่บทแนะนำกำลังพูดอยู่"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"บทที่ 1: การสำรวจหน้าจอ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"หลังจากที่เปิดใช้งาน \"สำรวจโดยการแตะ\" คุณสามารถแตะหน้าจอเพื่อเรียนรู้สิ่งต่างๆ ที่อยู่ใต้นิ้วมือของคุณได้ ตัวอย่างเช่น หน้าจอปัจจุบันมีไอคอนของแอปพลิเคชันต่างๆ ลองมองหาสักไอคอนหนึ่งด้วยการแตะหน้าจอและเลื่อนนิ้วของคุณไปรอบๆ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"ดี ให้เลื่อนนิ้วของคุณไปเรื่อยๆ ทั่วหน้าจอจนกว่าคุณจะพบไอคอนอีกอย่างน้อยหนึ่งไอคอน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"นอกจากนี้ คุณยังสามารถสำรวจโดยการกวาดนิ้วไปทางซ้ายและขวาบนส่วนใดก็ได้ของหน้าจอ ลองกวาดจากทางซ้ายไปขวาเร็วๆ เพื่อไปยังไอคอนถัดไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"หากต้องการเปิดใช้งานสิ่งที่คุณได้สำรวจ ให้แตะหน้าจอสองครั้ง สำรวจจนกว่าคุณจะพบไอคอน <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> จากนั้นให้แตะตรงส่วนใดก็ได้ของหน้าจอสองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"คุณพบไอคอน <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> แล้ว ให้แตะตรงส่วนใดก็ได้ของหน้าจอสองครั้งเพื่อเปิดใช้งานไอคอน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"คุณได้สำรวจผ่านไอคอน <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> มาแล้ว ลองสำรวจบนหน้าจอจนกว่าคุณจะพบไคอน <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> อีกครั้ง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"หากต้องการไปยังบทเรียนถัดไป ให้หาปุ่ม <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ที่อยู่ใกล้มุมขวาล่างของหน้าจอ จากนั้นแตะที่ปุ่มนี้สองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"บทที่ 2: การเลื่อนดูรายการ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"หากต้องการเลื่อนดูรายการ คุณสามารถเลื่อนสองนิ้วไปตามหน้าจอได้ ตัวอย่างเช่น หน้าจอปัจจุบันแสดงรายชื่อแอปพลิเคชันที่สามารถเลื่อนขึ้นหรือลงได้ ขั้นแรก ให้ลองสำรวจหน้าจอและหาแอปพลิเคชันสักแอปพลิเคชันหนึ่ง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"ตอนนี้วางสองนิ้วบนรายการในรายชื่อและเลื่อนทั้งสองนิ้วขึ้น หากคุณเลื่อนถึงด้านบนสุดของหน้าจอ ให้ยกนิ้วขึ้น วางนิ้วที่ส่วนล่างของรายการ และเลื่อนขึ้นต่อไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"สำรวจหน้าจอเพื่อหาแอปพลิเคชันเพิ่มเติมอีกหนึ่งรายการ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"นอกจากนี้คุณยังสามารถเลื่อนหน้าทั้งหน้าได้โดยการกวาดนิ้ว หากต้องการเลื่อนไปยังหน้าถัดไป ให้กวาดนิ้วไปทางขวาแล้วย้อนกลับมาทางซ้ายโดยไม่ปล่อยนิ้ว ลองเลื่อนไปยังหน้าถัดไปโดยกวาดนิ้วไปทางขวาแล้วย้อนกลับมาทางซ้าย"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"สำรวจหน้าจออีกครั้งเพื่อค้นหาแอปพลิเคชันในหน้าปัจจุบัน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"การกวาดนิ้วไปในทิศทางตรงกันข้าม กล่าวคือ ไปทางซ้ายแล้วย้อนกลับมาทางขวาโดยไม่ปล่อยนิ้ว เป็นการเลื่อนไปยังหน้าก่อนหน้า ลองเลื่อนไปยังหน้าก่อนหน้าโดยกวาดนิ้วไปทางซ้ายแล้วย้อนกลับมาทางขวา"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"หากต้องการไปยังบทเรียนถัดไป ให้ค้นหาและกดปุ่ม <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> ซึ่งอยู่ใกล้กับมุมขวาล่างของหน้าจอ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"บทที่ 3: การอ่านทีละอักขระ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"โดยค่าเริ่มต้น การกวาดนิ้วไปทางซ้ายหรือขวาเป็นการอ่านข้อความทั้งหมดในกรอบภายในครั้งเดียว คุณยังสามารถอ่านข้อความในกรอบที่อยู่บนหน้าจอทีละคำหรือทีละอักขระได้ด้วย ขั้นแรก ให้ค้นหาข้อความที่ขึ้นต้นด้วยคำว่า \"นี่\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"ถัดไป คุณสามารถเริ่มอ่านกรอบข้อความนี้ในระดับที่ต้องการได้โดยการกวาดนิ้วลงแล้วขึ้นโดยไม่ปล่อยนิ้ว ลองกวาดนิ้วลงแล้วขึ้นเพื่อเปลี่ยนระดับการอ่าน จากนั้นกวาดนิ้วไปทางขวาเพื่ออ่านข้อความ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"หากต้องการออกจากกรอบข้อความปัจจุบัน คุณจะต้องกลับไปที่ระดับการอ่านเริ่มต้น ให้กวาดนิ้วไปในทิศทางตรงกันข้าม คือ กวาดนิ้วขึ้นไปด้านบนและกลับลงมาด้านล่าง เพื่อย้อนกลับไปที่ระดับการอ่านเริ่มต้น จากนั้นให้หาปุ่ม <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> ที่ด้านล่างขวา และแตะที่ปุ่มสองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน และออกจากบทแนะนำ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"ตัวอย่างนี้แสดงให้เห็นกรอบข้อความขนาดใหญ่ คุณสามารถเลื่อนผ่านข้อความในระดับการอ่านที่ต้องการได้โดยใช้ท่าทางสัมผัสด้วยการกวาดนิ้ว หรืออ่านข้อความทั้งหมดในครั้งเดียวโดยใช้ท่าทางสัมผัสด้วยการแตะ"\n\n"ย่อหน้านี้เป็นย่อหน้าที่สอง"\n\n"ย่อหน้านี้เป็นย่อหน้าที่สามและเป็นย่อหน้าสุดท้าย กวาดนิ้วลงและขึ้นเพื่อเปลี่ยนระดับการอ่าน จากนั้นให้กวาดนิ้วไปทางขวาเพื่อเลื่อนผ่านข้อความนี้"</string>
</resources>
