<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"เปิดบทแนะนำ \"สำรวจด้วยการแตะ\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"บทแนะนำสำหรับการเข้าถึง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"ถัดไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"ก่อนหน้า"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"เสร็จสิ้น"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"ออก"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"การแตะจะถูกปิดใช้งานในขณะที่บทแนะนำกำลังพูดอยู่"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"บทที่ 1: การสำรวจหน้าจอ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"หลังจากที่เปิดใช้งาน \"สำรวจโดยการแตะ\" คุณสามารถแตะหน้าจอเพื่อเรียนรู้สิ่งต่างๆ ที่อยู่ใต้นิ้วมือของคุณได้ ตัวอย่างเช่น หน้าจอปัจจุบันมีไอคอนของแอปพลิเคชันต่างๆ ลองมองหาสักไอคอนหนึ่งด้วยการแตะหน้าจอและเลื่อนนิ้วของคุณไปรอบๆ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"ดี ให้เลื่อนนิ้วของคุณไปเรื่อยๆ ทั่วหน้าจอจนกว่าคุณจะพบไอคอนอีกอย่างน้อยหนึ่งไอคอน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"นอกจากนี้ คุณยังสามารถสำรวจโดยการกวาดนิ้วไปทางซ้ายและขวาบนส่วนใดก็ได้ของหน้าจอ ลองกวาดจากทางซ้ายไปขวาเร็วๆ เพื่อไปยังไอคอนถัดไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"หากต้องการเปิดใช้งานสิ่งที่คุณได้สำรวจ ให้แตะหน้าจอสองครั้ง สำรวจจนกว่าคุณจะพบไอคอน <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> จากนั้นให้แตะตรงส่วนใดก็ได้ของหน้าจอสองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"คุณพบไอคอน <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g> แล้ว ให้แตะตรงส่วนใดก็ได้ของหน้าจอสองครั้งเพื่อเปิดใช้งานไอคอน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"คุณได้สำรวจผ่านไอคอน <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g> มาแล้ว ลองสำรวจบนหน้าจอจนกว่าคุณจะพบไคอน <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> อีกครั้ง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"หากต้องการไปยังบทเรียนถัดไป ให้หาปุ่ม <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ที่อยู่ใกล้มุมขวาล่างของหน้าจอ จากนั้นแตะที่ปุ่มนี้สองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"บทที่ 2: การเลื่อนดูรายการ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"หากต้องการเลื่อนดูรายการ คุณสามารถเลื่อนสองนิ้วไปตามหน้าจอได้ ตัวอย่างเช่น หน้าจอปัจจุบันแสดงรายชื่อแอปพลิเคชันที่สามารถเลื่อนขึ้นหรือลงได้ ขั้นแรก ให้ลองสำรวจหน้าจอและหาแอปพลิเคชันสักแอปพลิเคชันหนึ่ง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"ตอนนี้วางสองนิ้วบนรายการในรายชื่อและเลื่อนทั้งสองนิ้วขึ้น หากคุณเลื่อนถึงด้านบนสุดของหน้าจอ ให้ยกนิ้วขึ้น วางนิ้วที่ส่วนล่างของรายการ และเลื่อนขึ้นต่อไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"สำรวจหน้าจอเพื่อหาแอปพลิเคชันเพิ่มเติมอีกหนึ่งรายการ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"นอกจากนี้คุณยังสามารถเลื่อนหน้าทั้งหน้าได้โดยการกวาดนิ้ว หากต้องการเลื่อนไปยังหน้าถัดไป ให้กวาดนิ้วไปทางขวาแล้วย้อนกลับมาทางซ้ายโดยไม่ปล่อยนิ้ว ลองเลื่อนไปยังหน้าถัดไปโดยกวาดนิ้วไปทางขวาแล้วย้อนกลับมาทางซ้าย"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"สำรวจหน้าจออีกครั้งเพื่อค้นหาแอปพลิเคชันในหน้าปัจจุบัน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"การกวาดนิ้วไปในทิศทางตรงกันข้าม กล่าวคือ ไปทางซ้ายแล้วย้อนกลับมาทางขวาโดยไม่ปล่อยนิ้ว เป็นการเลื่อนไปยังหน้าก่อนหน้า ลองเลื่อนไปยังหน้าก่อนหน้าโดยกวาดนิ้วไปทางซ้ายแล้วย้อนกลับมาทางขวา"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"หากต้องการไปยังบทเรียนถัดไป ให้หาปุ่ม <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ที่อยู่ใกล้มุมขวาล่างของหน้าจอ จากนั้นแตะที่ปุ่มนี้สองครั้งเพื่อเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"บทที่ 3: เมนูตามบริบท"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack มีเมนูตามบริบทสองเมนูที่ทำให้สามารถหาการตั้งค่าและการควบคุมเจอได้โดยง่าย เมนูดังกล่าวได้แก่ เมนูตามบริบทส่วนกลางและเมนูตามบริบทเฉพาะพื้นที่ คุณสามารถเปิดใช้งานรายการเมนูโดยเลื่อนนิ้วไปรอบวงกลมของรายการเมนูและปล่อยเมื่อคุณได้ยินรายการที่ต้องการ ลองเรียกใช้เมนูตามบริบทส่วนกลางด้วยการกวาดนิ้ว <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> เพียงครั้งเดียว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"เมนูตามบริบทส่วนกลางมีคำสั่งทั่วไปที่ทำงานได้ทุกที่ผ่าน TalkBack ลองอ่านข้อความทั้งหมดบนหน้าจอโดยการกดปุ่มตรงกลางของหน้าจอเพื่อดึงเมนูวงกลมขึ้นมาล้อมรอบนิ้วของคุณ จากนั้นเลื่อนนิ้วไปรอบวงกลมของตัวเลือกจนกว่าคุณจะได้ยิน \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"คุณได้ปิดเมนูตามบริบทส่วนกลาง ลองเรียกใช้เมนูตามบริบทส่วนกลางอีกครั้งด้วยการกวาดนิ้ว <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> เพียงครั้งเดียว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"เยี่ยม คำสั่งดังกล่าวจะอ่านรายการทั้งหมดบนหน้าจอ นอกเหนือจากเมนูตามบริบทส่วนกลางแล้ว TalkBack ยังมีเมนูตามบริบทเฉพาะพื้นที่ ซึ่งเมนูตามบริบทเฉพาะพื้นที่มีการควบคุมที่ปรับเปลี่ยนตามรายการบนหน้าจอที่คุณได้เลือกไว้ ลองเรียกใช้เมนูตามบริบทเฉพาะพื้นที่ด้วยการกวาดนิ้ว <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> เพียงครั้งเดียว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"เมื่อใช้นิ้วกดตรงกลางของหน้าจอแล้วยกนิ้วขึ้น จะเป็นการยกเลิกและปิดเมนู ลองปิดเมนูตามบริบทเฉพาะพื้นที่ในตอนนี้"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"ขณะนี้คุณทราบวิธีเรียกใช้และนำทางผ่านเมนูตามบริบทแล้ว คุณจะได้เรียนรู้เพิ่มเติมว่าจะต้องใช้เมนูตามบบริบทเมื่อใดในบทเรียนต่อไปนี้ โปรดค้นหาและเปิดใช้งานปุ่ม <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> ใกล้กับมุมขวาล่างของหน้าจอเพื่อไปยังบนเรียนถัดไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"บทที่ 4: รายละเอียดการอ่าน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack การควบคุมการอ่านที่มอบวิธีการนำทางผ่านข้อความให้คุณหลายวิธี ตัวอย่างเช่น คุณสามารถอ่านข้อความทีละย่อหน้า ทีละคำ หรือแม้แต่ทีละอักขระ หากต้องการเริ่มใช้งาน ให้ค้นหากล่องข้อความตรงกลางหน้าจอเพื่ออ่านเนื้อหา"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"การเน้นที่รายการหนึ่งจะอ่านข้อความทั้งหมดตามระดับการอ่านเริ่มต้น ให้ลองเปลี่ยนการอ่านเพื่ออ่านข้อความนี้ทีละอักขระ ก่อนอื่นให้กวาดนิ้ว <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> เพื่อเรียกใช้เมนูตามบริบทในเครื่อง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"คุณได้นำทางออกจากกล่องข้อความเป้าหมาย ให้ลองแตะที่ตรงกลางหน้าจอเพื่อนำทางกลับสู่กล่องข้อความดังกล่าว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"เก่งมาก คราวนี้ให้เลื่อนนิ้วมือไปรอบๆ เมนูจนกว่าคุณจะได้ยิน <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> จากนั้นเลือกรายการดังกล่าว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"คุณได้ปิดเมนูตามบริบทในเครื่องโดยไม่ได้เปลี่ยนเป็น <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> ให้กวาดนิ้ว <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> เพื่อเรียกใช้เมนูตามบริบทในเครื่องอีกครั้ง"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"เก่งมาก ขณะนี้คุณกำลังนำทางตามการอ่านมีละอักขระ การกวาดนิ้วจากด้านบนของหน้าจอลงมาด้านล่างจะเป็นการเดินหน้าทีละหนึ่งอักขระ ให้ลองกวาดนิ้วจากด้านบนของหน้าจอลงมาด้านล่าง 3 ครั้ง เพื่ออ่านอักขระ 3 ตัวถัดไปในข้อความ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"คุณได้เปลี่ยนการอ่าน จึงไม่ใช่ <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> อีกต่อไป คุณสามารถเปลี่ยนกลับไปเป็น <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> ได้จากเมนูตามบริบทในเครื่อง โดยกวาดนิ้ว <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> ในครั้งเดียว"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"ขณะนี้คุณทราบวิธีเปลี่ยนรายละเอียดการอ่านและการอ่านข้อความแล้ว บทแนะนำของ TalkBack สิ้นสุดลงเพียงเท่านี้ หากต้องการออกจากบทแนะนำ ให้ค้นหาและเปิดใช้งานปุ่ม <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> ซึ่งอยู่ใกล้กับมุมขวาล่างของหน้าจอ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"นี่คือตัวอย่างข้อความบางส่วนที่คุณสามารถอ่านได้ตามรายละเอียดการอ่านที่แตกต่างกัน"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"ออก"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"จำเป็นต้องเปิดใช้งาน \"แตะเพื่อสำรวจ\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"บทแนะนำนี้ต้องใช้ \"แตะเพื่อสำรวจ\" โปรดเปิด TalkBack และเปิดใช้งาน .แตะเพื่อสำรวจ\" ก่อนที่จะเปิดใช้งานบทแนะนำนี้"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack ถูกระงับ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"บทแนะนำ TalkBack ไม่พร้อมใช้งานในขณะที่ข้อเสนอแนะถูกหยุดชั่วคราว โปรดกลับไปใช้งานข้อเสนอแนะ TalkBack และเรียกใช้งานบทแนะนำใหม่อีกครั้งเพื่อดำเนินการต่อ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"การกำหนดหายไป"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"ไม่มีท่าทางสัมผัสที่กำหนดให้กับการทำงาน \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\" โปรดไปที่การตั้งค่า TalkBack เพื่อตั้งค่าท่าทางสัมผัสลัดสำหรับการทำงานนั้น แล้วเปิดบทแนะนำ TalkBack อีกครั้ง"</string>
</resources>
