<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Tutorial de exploración táctil"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial de accesibilidad"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Siguiente"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Anterior"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Terminar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Salir"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Exploración táctil inhabilitada mientras el tutorial está activo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lección 1: Cómo explorar la pantalla"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Si la exploración táctil está activada, puedes tocar la pantalla para obtener más información sobre el contenido seleccionado. Por ejemplo, en la pantalla actual hay una lista de iconos de aplicaciones. Desplázate por la pantalla con un dedo para encontrar una aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Sigue deslizando el dedo por la pantalla para encontrar, al menos, otro icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"También puedes explorar la pantalla deslizando el dedo hacia la izquierda y hacia la derecha. Prueba a deslizar el dedo rápidamente de izquierda a derecha para desplazarte al siguiente icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Para activar un elemento que has explorado, toca la pantalla dos veces. Explora la pantalla hasta que encuentres el icono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. A continuación, toca dos veces cualquier punto de la pantalla para activar el icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Has encontrado el icono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Toca dos veces cualquier punto de la pantalla para activar el icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Has explorado más allá del icono de <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prueba a explorar la pantalla hasta que vuelvas a encontrar el icono de <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Para pasar a la siguiente lección, busca el botón <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> situado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla y, a continuación, tócalo dos veces para activarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lección 2: Cómo desplazarse por las listas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Para desplazarte por una lista, puedes deslizar dos dedos por la pantalla. Por ejemplo, en la pantalla, hay una lista de nombres de aplicaciones que puedes desplazar hacia arriba y hacia abajo. En primer lugar, prueba a explorar la pantalla y a identificar una aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ahora coloca dos dedos sobre un elemento de la lista y deslízalos hacia arriba. Si llegas a la parte superior de la pantalla, levanta los dedos, colócalos en la parte inferior de la lista y vuelve a deslizarlos hacia arriba."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Explora la pantalla para encontrar otra aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"También puedes deslizar el dedo para desplazar toda la página. Para avanzar a la siguiente página, desliza el dedo hacia la derecha y, a continuación, hacia la izquierda en un único movimiento. Prueba a deslizar el dedo de esta forma para avanzar a la siguiente página."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Vuelve a explorar la pantalla para encontrar una aplicación en la página actual."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Si deslizas el dedo en la dirección contraria (hacia la izquierda y, a continuación, hacia la derecha) en un único movimiento, se abrirá la página anterior. Prueba a desplazar el dedo de esta forma para abrir la página anterior."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Para pasar a la siguiente lección, busca el botón <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> situado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla y, a continuación, tócalo dos veces para activarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lección 3: menús contextuales"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack tiene dos menús contextuales que facilitan la búsqueda de ajustes y controles, el menú contextual global y el menú contextual local. Para activar un elemento del menú, desliza el dedo alrededor del círculo de elementos del menú y suéltalo cuando escuches el elemento deseado. Para acceder al menú contextual global, desliza el dedo <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> en un solo movimiento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"El menú contextual global incluye los comandos generales que funcionan en todo TalkBack. Para leer todo el texto de la pantalla, pulsa en el centro de la pantalla para que se muestre un menú circular alrededor de tu dedo y, a continuación, desliza el dedo alrededor del círculo de opciones hasta que escuches \"<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Has cerrado el menú contextual global. Para volver a acceder a este menú, desliza el dedo <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> en un solo movimiento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Ese comando leerá todos los elementos de la pantalla. Además del menú contextual global, TalkBack también cuenta con un menú contextual local. Este menú incluye controles que cambian en función del elemento de la pantalla que se selecciona. Para acceder al menú contextual local, desliza el dedo <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> en un solo movimiento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Pulsa en el centro de la pantalla. Si levantas el dedo, el menú se cancelará y se cerrará. Prueba a cerrar el menú contextual local."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Ahora ya sabes cómo acceder a los menús contextuales y cómo desplazarte por ellos. En la siguiente lección aprenderás cuándo puedes utilizar los menús contextuales. Para pasar a la siguiente lección, busca y activa el botón <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> situado cerca de la esquina inferior izquierda de la pantalla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lección 4: niveles de detalle de lectura"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"TalkBack tiene controles de nivel de detalle que te permiten desplazarte por el texto de diferentes formas. Por ejemplo, puedes leer párrafo por párrafo, palabra por palabra o carácter por carácter. Para empezar, busca el cuadro de texto que aparece en el centro de la pantalla para leer su contenido."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Al destacar un elemento, se leerá el texto al nivel de detalle predeterminado. Prueba a cambiar el nivel de detalle para leer este texto por carácter. En primer lugar, desliza el dedo <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g> para mostrar el menú contextual local."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Te has desplazado desde el cuadro de texto de destino. Prueba a tocar el centro de la pantalla para volver al cuadro de texto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Ahora desliza el dedo por el menú hasta que oigas <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g> y, a continuación, selecciona esta opción."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Has cerrado el menú contextual local sin cambiar a <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Desliza el dedo <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> para volver a mostrar este menú."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Ya has seleccionado el nivel de detalle por carácter. Si deslizas el dedo desde la parte superior de la pantalla hasta la parte inferior, te desplazarás por carácter. Prueba a deslizar el dedo desde la parte superior de la pantalla hasta la parte inferior de la misma tres veces para leer los siguientes tres caracteres del texto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Has cambiado el nivel de detalle, por lo que ya no será <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g>. Puedes volver a seleccionar <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> en el menú contextual. Para ello, desliza el dedo <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g> en un único movimiento."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Ahora ya sabes cómo cambiar el nivel de detalle de lectura y cómo leer texto. Has finalizado el tutorial de TalkBack. Para salir del tutorial, busca y activa el botón <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> situado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Este es un texto de ejemplo que puedes leer con diferentes niveles de detalle."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Salir"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Exploración táctil necesaria"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Debes activar la exploración táctil para completar este tutorial. Activa TalkBack y habilita la exploración táctil antes de iniciarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"TalkBack suspendido"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"El tutorial de TalkBack no está disponible si las notificaciones están desactivadas. Para continuar, reanuda las notificaciones de TalkBack y vuelve a iniciar el tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Sin asignación"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"No se ha asignado ningún gesto a la acción \"<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>\". Accede a los ajustes de TalkBack para establecer un gesto de acceso directo para esa acción y, a continuación, vuelve a iniciar el tutorial de TalkBack."</string>
</resources>
