<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Tutorial de exploración táctil"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial de accesibilidad"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Siguiente"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Anterior"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Terminar"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Salir"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Exploración táctil inhabilitada mientras el tutorial está activo"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lección 1: Cómo explorar la pantalla"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Si la exploración táctil está activada, puedes tocar la pantalla para obtener más información sobre el contenido seleccionado. Por ejemplo, en la pantalla actual hay una lista de iconos de aplicaciones. Desplázate por la pantalla con un dedo para encontrar una aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Sigue deslizando el dedo por la pantalla para encontrar, al menos, otro icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"También puedes explorar la pantalla deslizando el dedo hacia la izquierda y hacia la derecha. Prueba a deslizar el dedo rápidamente de izquierda a derecha para desplazarte al siguiente icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Para activar un elemento que has explorado, toca la pantalla dos veces. Explora la pantalla hasta que encuentres el icono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. A continuación, toca dos veces cualquier punto de la pantalla para activar el icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Has encontrado el icono de <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Toca dos veces cualquier punto de la pantalla para activar el icono."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Has explorado más allá del icono de <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prueba a explorar la pantalla hasta que vuelvas a encontrar el icono de <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Para pasar a la siguiente lección, busca el botón <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> situado cerca de la esquina inferior derecha de la pantalla y, a continuación, tócalo dos veces para activarlo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lección 2: Cómo desplazarse por las listas"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Para desplazarte por una lista, puedes deslizar dos dedos por la pantalla. Por ejemplo, en la pantalla, hay una lista de nombres de aplicaciones que puedes desplazar hacia arriba y hacia abajo. En primer lugar, prueba a explorar la pantalla y a identificar una aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ahora coloca dos dedos sobre un elemento de la lista y deslízalos hacia arriba. Si llegas a la parte superior de la pantalla, levanta los dedos, colócalos en la parte inferior de la lista y vuelve a deslizarlos hacia arriba."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Explora la pantalla para encontrar otra aplicación."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"También puedes deslizar el dedo para desplazar toda la página. Para avanzar a la siguiente página, desliza el dedo hacia la derecha y, a continuación, hacia la izquierda en un único movimiento. Prueba a deslizar el dedo de esta forma para avanzar a la siguiente página."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Vuelve a explorar la pantalla para encontrar una aplicación en la página actual."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Si deslizas el dedo en la dirección contraria (hacia la izquierda y, a continuación, hacia la derecha) en un único movimiento, se abrirá la página anterior. Prueba a desplazar el dedo de esta forma para abrir la página anterior."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Para pasar a la siguiente lección, activa el botón <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> situado en la esquina inferior derecha de la pantalla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lección 3: Cómo leer por carácter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"De forma predeterminada, al deslizar el dedo hacia la izquierda o hacia la derecha se leerán bloques de texto a la vez. También puedes leer bloques de texto en pantalla por palabra o por carácter. En primer lugar, encuentra el texto que empieza con la palabra \"Este\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"A continuación, puedes deslizar el dedo hacia abajo y hacia arriba en un único movimiento para empezar a leer este bloque de texto en un nivel determinado. Prueba a deslizar el dedo hacia abajo y hacia arriba para cambiar el nivel de lectura. A continuación, desliza el dedo hacia la derecha para leer el texto."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Para salir del bloque de texto actual, debes volver a activar el nivel de lectura predeterminado. Desliza el dedo en la dirección contraria (hacia arriba y hacia abajo) para volver a activar este nivel de lectura. A continuación, busca el botón <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> situado en la parte inferior derecha y tócalo dos veces para activarlo y salir del tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Este es un ejemplo de un gran bloque de texto. Puedes deslizar el dedo para desplazarte por este texto a un determinado nivel de lectura. También puedes tocar la pantalla para leer el texto a la vez."\n\n"Este es el segundo párrafo."\n\n"Este es el tercer y último párrafo. Desliza el dedo hacia abajo y hacia arriba para cambiar el nivel de lectura y, a continuación, desliza el dedo hacia la derecha para desplazarte por el texto."</string>
</resources>
