<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"הפעל את מערך השיעור \"חקור באמצעות מגע\""</string>
    <string name="accessibility_tutorial_label" msgid="6907295810073718248">"מערך שיעור בנושא נגישות"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"מערך שיעור בנושא נגישות"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"הבא"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"הקודם"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"סיום"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"צא"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"אפשרות המגע מושבתת בזמן שמערך השיעור מושמע"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"שיעור 1: חקירת המסך"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"כאשר התכונה \'חקור על ידי מגע\' מופעלת, אתה יכול לגעת במסך כדי לגלות מה נמצא מתחת לאצבעך. לדוגמה, המסך הנוכחי מכיל סמלי יישומים. מצא אחד מהם על ידי נגיעה במסך והסטה של האצבע על פני המסך."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"יפה מאוד, המשך להחליק את האצבע ברחבי המסך עד שתמצא לפחות סמל אחד נוסף."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"ניתן לחקור גם על ידי החלקת האצבע שמאלה וימינה בכל מקום במסך. נסה להעביר את האצבע משמאל לימין במהירות כדי לעבור לסמל הבא."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"כדי להפעיל פריט שחקרת, הקש פעמיים על המסך. חקור עד שתמצא את הסמל <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. לאחר מכן הקש פעמיים במקום כלשהו על המסך כדי להפעיל אותו."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"מצאת את הסמל של <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. הקש פעמיים במקום כלשהו על המסך כדי להפעיל את הסמל."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"חקרת אחרי הסמל של <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. נסה לחקור את המסך עד שתמצא את הסמל של <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> שוב."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"כדי לעבור לשיעור הבא, חפש את הכפתור \'<xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>\', הממוקם בקרבת הפינה הימנית התחתונה של המסך, ואז הקש פעמיים כדי להפעיל אותו."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"שיעור 2: גלילה ברשימות"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"כדי לגלול לאורך רשימה, ניתן להחליק שתי אצבעות לאורך המסך. לדוגמה, המסך הנוכחי מכיל רשימה של שמות יישומים שניתן לגלול מעלה או מטה. תחילה נסה לחקור את המסך ולזהות יישום כלשהו."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"עכשיו, הנח שתי אצבעות על פריט ברשימה והחלק את שתי האצבעות כלפי מעלה. אם תגיע לראש המסך, הרם את אצבעותיך, הנח אותן במקום נמוך יותר ברשימה והמשך להחליק כלפי מעלה."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"חקור את המסך כדי למצוא יישום נוסף."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="3594924431835858494">"ניתן גם לגלול עמוד שלם על ידי החלקת האצבע. גלול אל הדף הבא על ידי החלקה במהירות משמאל לימין, ואז חזרה שמאלה."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"חקור את המסך שוב כדי למצוא יישום בדף הנוכחי."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="2852881750486867975">"החלקת האצבע בכיוון ההפוך, שמאלה וחזרה, תעביר אותך לדף הקודם. נסה להחליק כדי לגלול אל הדף הקודם."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"כדי לעבור לשיעור הבא, חפש והפעל את הלחצן <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g>, הממוקם סמוך לפינה השמאלית התחתונה של המסך."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"שיעור 3: קריאה תו אחר תו"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4325727096261430044">"כברירת מחדל, החלקה שמאלה וימינה קוראת בלוקים שלמים של טקסט בבת אחת. ניתן גם לקרוא בלוקים של טקסט המוצג במסך מילה אחר מילה או תו אחר תו. ראשית, חפש את  הטקסט שמתחיל במילה \"This\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="4885931745194411340">"לאחר מכן, ניתן להחליק מטה וחזרה למעלה כדי להתחיל לקרוא בלוק זה ברמה מסוימת. נסה להחליק מטה וחזרה למעלה כדי לשנות את רמת הקריאה ולאחר מכן החלק ימינה כדי לקרוא את הטקסט."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="8335498544146719194">"כדי לצאת מבלוק הטקסט הנוכחי, יהיה עליך לחזור לרמת הקריאה המוגדרת כברירת מחדל. החלק בכיוון ההפוך, למעלה וחזרה למטה, כדי לחזור לרמת הקריאה המוגדרת כברירת מחדל. לאחר מכן חפש את הלחצן \'<xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g>\' בפינה הימנית התחתונה והקש פעמיים כדי להפעיל אותו ולצאת ממערך השיעור."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="671188580925596736">"זוהי דוגמה של בלוק גדול של טקסט. ניתן לדפדף בטקסט זה ברמת קריאה ספציפית באמצעות מחוות, או לקרוא את הכול בבת אחת באמצעות מחוות מגע."\n\n"זוהי הפסקה השנייה."\n\n"זוהי הפסקה השלישית והאחרונה. החלק מטה ומעלה כדי לשנות את רמת הקריאה, ולאחר מכן החלק ימינה כדי לדפדף בטקסט זה."</string>
</resources>
