<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Uruchom samouczek „Czytanie dotykiem”"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Samouczek ułatwień dostępu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Dalej"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Wstecz"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Zakończ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Zakończ"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Dotyk wyłączony, gdy samouczek mówi"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lekcja 1: Poznawanie ekranu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Po włączeniu Czytania dotykiem możesz dotknąć ekranu, by sprawdzić, co jest pod Twoim palcem. Na przykład bieżący ekran zawiera ikony aplikacji. Znajdź jedną z nich, dotykając ekranu i przesuwając po nim palcem."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Dobrze. Przesuwaj palcem po ekranie, aż znajdziesz jeszcze co najmniej jedną ikonę."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"Zawartość ekranu możesz też poznawać, w dowolnym miejscu przesuwając po nim palcem w lewo i w prawo. Przesuń palcem od lewej do prawej, by przejść do następnej ikony."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Aby użyć znalezionego elementu, kliknij dwukrotnie na ekranie. Znajdź ikonę <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>, a następnie kliknij dwukrotnie w dowolnym miejscu, by jej użyć."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"To ikona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Kliknij dwukrotnie w dowolnym miejscu na ekranie, by jej użyć."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Oddalasz się od ikony <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Jeszcze raz znajdź ikonę <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g> na ekranie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Aby przejść do następnej lekcji, znajdź przycisk <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> w prawej dolnej części ekranu i kliknij go dwukrotnie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lekcja 2: Przewijanie list"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Aby przewinąć listę, możesz przesunąć dwoma palcami po ekranie. Na przykład bieżący ekran zawiera listę nazw aplikacji, którą można przewijać w górę i w dół. Najpierw zapoznaj się z ekranem i znajdź jakąś aplikację."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Teraz umieść dwa palce na elemencie listy i przesuń je w górę. Po dotarciu do górnej krawędzi ekranu unieś palce, umieść je niżej na liście i kontynuuj przesuwanie w górę."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Znajdź jeszcze jedną aplikację na ekranie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"Możesz też przewinąć całą stronę, przesuwając palcem. Aby przejść na następną stronę, jednym ruchem przesuń palcem w prawo, a potem w lewo. Spróbuj przejść na następną stronę, przesuwając palcem w prawo, a potem w lewo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Znajdź jakąś aplikację na bieżącej stronie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Przesuwanie jednym ruchem w odwrotnym kierunku: z lewej do prawej, przeniesie Cię na poprzednią stronę. Spróbuj przejść na poprzednią stronę, przesuwając palcem w lewo, a potem w prawo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="3684610203615874623">"Aby przejść do następnej lekcji, znajdź przycisk <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> w prawej dolnej części ekranu i kliknij go dwukrotnie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="6024010587544294119">"Lekcja 3: Menu kontekstowe"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="9044343256290855911">"TalkBack ma dwa menu kontekstowe, które pozwalają na łatwe znalezienie ustawień i opcji sterowania – globalne i lokalne. Wybrany element menu możesz uaktywnić, przesuwając palcem po elementach menu i podnosząc go, gdy usłyszysz żądaną nazwę. Spróbuj otworzyć globalne menu kontekstowe pojedynczym przesunięciem palca <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="2357293277631473840">"Globalne menu kontekstowe zawiera ogólne polecenia, które zawsze działają w TalkBack. Spróbuj uruchomić czytanie całego tekstu na ekranie, przyciskając środek ekranu, by wyświetlić okrągłe menu wokół palca, następnie przesuwając palcem po opcjach, aż usłyszysz „<xliff:g id="READ_FROM_TOP_ITEM_TEXT">%1$s</xliff:g>”."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3_hidden" msgid="8766520681673257029">"Globalne menu kontekstowe zostało zamknięte. Spróbuj otworzyć je ponownie pojedynczym przesunięciem palca <xliff:g id="GLOBAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="2904044424555349808">"Świetnie. To polecenie spowoduje przeczytanie nazw wszystkich elementów na ekranie. Oprócz globalnego menu kontekstowego masz w TalkBack do dyspozycji lokalne menu kontekstowe. Wyświetla ono różne elementy sterowania w zależności od tego, jakie elementy wybierzesz na ekranie. Spróbuj otworzyć lokalne menu kontekstowe pojedynczym przesunięciem palca <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_4" msgid="2111031135741866859">"Naciśnięcie palcem na środku ekranu, a następnie podniesienie go spowoduje anulowanie i zamknięcie menu. Spróbuj teraz zamknąć lokalne menu kontekstowe."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_5" msgid="7941017643852409">"Umiesz już otwierać menu kontekstowe i poruszać się po nich. Z kolejnej lekcji dowiesz się więcej na temat tego, kiedy z nich korzystać. Aby do niej przejść, znajdź i kliknij przycisk <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g> w pobliżu prawego dolnego rogu ekranu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_title" msgid="3898999689844982160">"Lekcja 4: Szczegółowość czytania"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_1" msgid="9109984626149104730">"Informowanie mową oferuje możliwość dostosowania szczegółowości czytania tekstu. Możesz na przykład wybrać czytanie kolejnych akapitów, słów, a nawet pojedynczych znaków. Najpierw znajdź pole tekstowe na środku ekranu, aby odczytać jego treść."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_2" msgid="2135471055480731456">"Ustawienie fokusu na elemencie spowoduje odczytanie całej jego treści na domyślnym poziomie szczegółowości. Zmień szczegółowość tak, aby tekst został odczytany znak po znaku. Najpierw przesuń palcem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%1$s</xliff:g>, by otworzyć lokalne menu kontekstowe."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3_focus_lost" msgid="8713408442068375091">"Jesteś poza docelowym polem tekstowym. Aby do niego powrócić, kliknij na środku ekranu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_3" msgid="5978230561116221609">"Dobrze. Teraz przesuwaj palcem w menu, aż usłyszysz <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Wybierz tę opcję."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4_menu_hidden" msgid="879065229665819294">"Lokalne menu kontekstowe zostało zamknięte bez zmiany poziomu szczegółowości na <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY">%1$s</xliff:g>. Przesuń palcem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>, aby je przywrócić."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_4" msgid="2648520368832903832">"Dobrze. Nawigujesz teraz na poziomie znaku. Przesunięcie palcem z góry do dołu ekranu spowoduje przejście o jeden znak do przodu. Wykonaj taki gest trzy razy, aby odczytać trzy kolejne znaki tekstu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5_granularity_changed" msgid="124123881203918192">"Poziom szczegółowości <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_0">%1$s</xliff:g> został zmieniony. Możesz przywrócić poziom <xliff:g id="CHARACTER_GRANULARITY_1">%1$s</xliff:g> w lokalnym menu kontekstowym, wykonując jeden ruch palcem <xliff:g id="LOCAL_CONTEXT_MENU_GESTURE_DIRECTION">%2$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_5" msgid="5408515769417809079">"Wiesz już, jak czytać tekst i zmienić poziom szczegółowości odczytu. To koniec samouczka Informowania mową. Aby go zamknąć, znajdź i kliknij przycisk <xliff:g id="FINISH">%1$s</xliff:g> w pobliżu prawego dolnego rogu ekranu."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_4_text_view_text" msgid="6855162251486030701">"Oto przykładowy tekst, który możesz odczytać na różnych poziomach szczegółowości."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_alert_dialog_exit" msgid="6604033839776950241">"Zamknij"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_title" msgid="5640949274947370358">"Wymagane jest Czytanie dotykiem"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_inactive_message" msgid="1808749405557397970">"Ten samouczek wymaga Czytania dotykiem. Przed jego uruchomieniem włącz Informowanie mową i Czytanie dotykiem."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_title" msgid="7163740223497398638">"Informowanie mową jest zawieszone"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_service_suspended_message" msgid="5633367032537299661">"Samouczek Informowania mową jest niedostępny, gdy wstrzymane jest potwierdzanie głosowe. Aby kontynuować, wznów je i uruchom samouczek ponownie."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_title" msgid="5676431029357436455">"Brak przypisania gestu"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_missing_assignment_message" msgid="2845312981319504607">"Czynność „<xliff:g id="ACTION">%1$s</xliff:g>” nie ma przypisanego gestu. Otwórz Ustawienia TalkBack, by określić dla niej gest skrótu, a następnie ponownie uruchom samouczek TalkBack."</string>
</resources>
