<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="title_pref_tutorial" msgid="3245369379022519951">"Tutorial d\'exploració tàctil"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_title" msgid="3604139189214645351">"Tutorial sobre accessibilitat"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_next" msgid="5403131568391761625">"Següent"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_back" msgid="7953265962480572962">"Anterior"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_finish" msgid="8651842380314324443">"Finalitza"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_skip" msgid="4635703249458449485">"Surt"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_touch_disabled" msgid="1947871282831171107">"Mentre parla el tutorial, el tacte es desactiva"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_title" msgid="8913174159810078422">"Lliçó 1: Exploració de la pantalla"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_1" msgid="6281024124325477313">"Si l\'opció Exploració tàctil està activada, pots tocar la pantalla per saber què hi ha sota el teu dit. Per exemple, la pantalla actual conté icones d\'aplicacions. Per trobar-ne una, toca la pantalla i fes lliscar el dit."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_2_more" msgid="7154137274310772436">"Bé, continua fent lliscar el dit per la pantalla fins que trobis com a mínim una altra icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_3" msgid="5866504456242703872">"També pots explorar fent lliscar el dit cap a la dreta i cap a l\'esquerra des de qualsevol lloc de la pantalla. Prova de lliscar ràpidament d\'esquerra a dreta per passar a la icona següent."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_4" msgid="56981537955090208">"Per activar algun element que hagis explorat, pica la pantalla dues vegades. Explora fins que trobis la icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Després pica dues vegades en qualsevol lloc de la pantalla per activar-lo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5" msgid="1208294090974872449">"Has trobat la icona <xliff:g id="APP_NAME">%1$s</xliff:g>. Pica dues vegades en qualsevol lloc de la pantalla per activar la icona."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_5_exited" msgid="8862005898053070331">"Anteriorment vas explorar la icona <xliff:g id="APP_NAME_0">%1$s</xliff:g>. Prova d\'explorar la pantalla fins que tornis a trobar la icona <xliff:g id="APP_NAME_1">%1$s</xliff:g>."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_1_text_6" msgid="4094982888777210681">"Per passar a la lliçó següent, cerca el botó <xliff:g id="NEXT">%1$s</xliff:g>, a prop de l\'extrem inferior dret de la pantalla, i pica\'l dues vegades per activar-lo."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_title" msgid="8237242914117751937">"Lliçó 2: Desplaçament per llistes"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_1" msgid="3701529365516687824">"Per desplaçar-te per una llista, pots fer lliscar dos dits per la pantalla. Per exemple, la pantalla actual conté una llista de noms d\'aplicacions que es pot desplaçar cap amunt o cap avall. En primer lloc, prova d\'explorar la pantalla i d\'identificar una aplicació."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_2" msgid="6798295786754555066">"Ara posa dos dits sobre un element de la llista i fes lliscar els dos dits cap amunt. Si arribes a la part superior de la pantalla, aixeca els dits, posa\'ls a la part inferior de la llista i continua fent-los lliscar cap amunt."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_3" msgid="3159628036244792602">"Explora la pantalla per trobar una aplicació més."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_4" msgid="8714551968743323879">"També pots desplaçar-te per tota la pàgina si hi passes el dit. Per desplaçar-te a la pàgina següent, fes lliscar el dit a la dreta i a l\'esquerra en un sol moviment. Intenta desplaçar-te a la pàgina següent fent lliscar el dit a la dreta i a l\'esquerra."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_5" msgid="8943035012040524546">"Torna a explorar la pantalla per trobar una aplicació a la pàgina actual."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_6" msgid="6541093467485133324">"Si fas lliscar el dit en direcció contrària, a l\'esquerra i a la dreta en un sol moviment, et desplaçaràs a la pàgina anterior. Intenta desplaçar-te a la pàgina anterior fent lliscar el dit a l\'esquerra i a la dreta."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_2_text_7" msgid="4029094564874259975">"Per passar a la lliçó següent, cerca i activa el botó <xliff:g id="NEXT">%s</xliff:g> que hi ha a prop de l\'extrem inferior dret de la pantalla."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_title" msgid="8291191041122782216">"Lliçó 3: Lectura per caràcter"</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_1" msgid="4682593437497885653">"De manera predeterminada, en desplaçar-te cap a l\'esquerra i cap a la dreta pots llegir blocs de text sencers. També pots llegir blocs de text en pantalla per paraula o per caràcter. Primer, cerca el text que comença amb la paraula \"Aquest\"."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_2" msgid="8336262285590061281">"A continuació, pots començar a llegir aquest bloc a un nivell específic si fas lliscar el dit cap avall i cap amunt en un sol moviment. Intenta fer lliscar el dit cap avall i cap amunt per canviar el nivell de lectura i, a continuació, fes lliscar el dit a la dreta per llegir el text."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_text_3" msgid="4464025351711623452">"Per sortir del bloc de text actual, hauràs de tornar al nivell de lectura predeterminat. Fes lliscar el dit en direcció contrària, cap amunt i cap avall, per tornar al nivell de lectura predeterminat. A continuació, cerca el botó <xliff:g id="FINISH">%s</xliff:g> que hi ha a l\'extrem inferior dret i pica\'l dues vegades per activar-lo i per sortir del tutorial."</string>
    <string name="accessibility_tutorial_lesson_3_sample_text" msgid="6847846832198448362">"Aquest és un exemple d\'un bloc de text llarg. Et pots moure per aquest text a un nivell de lectura concret si fas lliscar el dit o pots llegir-lo tot de cop mitjançant els gestos de tacte."\n\n"Aquest és el segon paràgraf."\n\n"Aquest és el tercer i últim paràgraf. Desplaça\'t cap avall i cap amunt per canviar el nivell de lectura i, després, desplaça\'t cap a la dreta per moure\'t pel text."</string>
</resources>
